msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Solid Affiliate\n"
"POT-Creation-Date: 2023-04-12 12:16-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-12 12:17-0700\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: plugin.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: assets/Views\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: plugin.php\n"
"X-Poedit-SearchPath-2: app\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:81
#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:457
msgid "Affiliate Landing Page"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:99
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:299
msgid "Affiliate Landing Pages"
msgstr "会员登录页面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:100
msgid ""
"Enable the Affiliate Landing Pages, which allows Pages and Posts to be "
"assigned to an Affiliate."
msgstr "启用 \"联盟登陆页\"，允许将页面和帖子分配给一个联盟。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:119
msgid ""
"There are no settings for this Addon. Instead it allows you to assign Pages "
"and Posts to an Affiliate. Any traffic to those pages will attribute the "
"Visit to the assigned Affiliate."
msgstr ""
"这个附加组件没有任何设置。相反，它允许你将页面和帖子分配给一个联盟。这些页面"
"的任何流量都会将访问归于指定的联盟。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:120
msgid ""
"<strong>Only published pages and posts will be considerd active affiliate "
"landing pages</strong>, ones with the status draft or trashed will not "
"result in visits or referrals."
msgstr ""
"<strong>只有已发布的页面和帖子才会被认为是活跃的联盟登陆页面</strong>，那些处"
"于草稿状态或被废弃的页面将不会产生访问或推荐。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:157
#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:378
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:301
msgid "Published Affiliate Landing Pages"
msgstr "Solid Affiliate 许可证密钥"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:159
msgid "Create New Affiliate Landing Page"
msgstr "创建联盟门户页面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:160
msgid ""
"No Published Affiliate Landing Pages are assigned to this Affiliate. You can "
"assign any existing Page or Post to an affiliate, or create a new one. "
msgstr ""
"没有发布的联盟登陆页被分配给这个联盟。你可以将任何现有的页面或帖子分配给联"
"盟，或创建一个新的。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:161
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:306
msgid "This is enabled by the <strong>Affiliate Landing Pages</strong> Addon."
msgstr "这是由<strong>联盟登陆页</strong>插件启用的。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:174
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:44
msgid "Learn More"
msgstr "了解更多"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:280
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:613
msgid "Linked Affiliate"
msgstr "关联会员"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:281
msgid ""
"There are no Published Affiliate Landing pages assigned to any Affiliate."
msgstr "没有分配给任何联属会员的已发布联属会员登陆页。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:355
msgid "Visit Page"
msgstr "访问页面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:356
msgid "Edit Page"
msgstr "编辑页面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:379
msgid ""
"All the pages listed below are your personal landing pages. Any traffic to "
"these pages, and orders from that traffic will be attributed to you."
msgstr ""
"下面列出的所有页面都是您的个人登陆页面。这些页面的任何流量，以及来自这些流量"
"的订单都将归于你。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:380
msgid ""
"There are no landing pages provided for you. If you would like one, work "
"with the site admin to add one for you."
msgstr "没有为你提供着陆页。如果你想要一个，请与网站管理员合作，为你添加一个。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:416
msgid "Landing Pages"
msgstr "登陆页面"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:521
msgid "Assign an Affiliate"
msgstr "以会员身份登录"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:542
msgid ""
"Any traffic to this page, and order from that traffic, will be attributed "
"this Affiliate as Visits and Referrals."
msgstr ""
"任何进入该页面的流量，以及来自该流量的订单，都将作为访问量和推荐量归属于该联"
"盟。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:543
msgid " about the Affiliate Landing Pages addon."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:622
msgid "Page URL"
msgstr "页面网址"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:632
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:317
msgid "Total Visit Count"
msgstr "总访问次数"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:642
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:299
msgid "Total Referral Count"
msgstr "总推荐"

#: app/Addons/AffiliateLandingPages/Addon.php:652
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:66
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:96
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:75
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:24
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:60
msgid "Send email notification to admin"
msgstr "向管理员发送电子邮件通知"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:62
msgid ""
"When enabled, an email notification will be sent to your affiliate managers "
"whenever an affiliate is created by this add on."
msgstr "启用后，每当该插件创建一个联盟时，就会向您的联盟经理发送电子邮件通知。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:68
msgid "Send email notification to affiliate"
msgstr "发送电子邮件通知给附属机构"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:70
msgid ""
"When enabled, an email notification will be sent to the Affiliate which was "
"just created by this add on."
msgstr "启用后，电子邮件通知将被发送到该插件刚刚创建的联盟。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:77
#: app/Lib/Settings.php:1520 app/Lib/Settings.php:1549
#: app/Models/Affiliate.php:389
msgid "Registration Notes"
msgstr "报名备注"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:78
msgid ""
"This affiliate was auto-created for a new user by Solid Affiliate via the "
"\"Auto-register new users as Affiliates\" addon."
msgstr ""
"该联盟是由Solid Affiliate通过 \"自动将新用户注册为联盟 \"插件为一个新用户自动"
"创建的。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:79
msgid ""
"Enter the default registration notes that will be added to the affiliate "
"registration."
msgstr "输入将被添加到联盟注册中的默认注册说明。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:87
msgid "User roles to ignore"
msgstr "忽略的用户角色"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:89
msgid ""
"You can select any roles which should not result in an affiliate being "
"created."
msgstr "你可以选择任何不应导致创建联盟的角色。"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:97
msgid "Auto-register new users as Affiliates"
msgstr "自动将新用户注册为会员"

#: app/Addons/AutoCreateAffiliatesForNewUsers/Addon.php:98
msgid ""
"Automatically create an affiliate account for all new users who register a "
"user account."
msgstr "为所有注册用户账户的新用户自动创建一个联盟账户。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:62
msgid ""
"The WooCommerce Coupon that will be used as a template for auto-generated "
"coupons. Each affiliate will get their own coupon, with a unique code, using "
"the settings from the coupon template."
msgstr ""
"WooCommerce Coupon将被用作自动生成优惠券的模板。每个联盟将得到他们自己的优惠"
"券，有一个独特的代码，使用优惠券模板的设置。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:65
msgid "Coupon Template"
msgstr "优惠券模板"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:73
msgid "Auto Create a Coupon for all New and Approved Affiliates"
msgstr "自动为所有新的和批准的联属会员创建一个优惠券"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:74
msgid ""
"Automatically creates a coupon whenever a new affiliate is created and has "
"the status of"
msgstr "每当创建一个新的联盟并具有以下状态时，就会自动创建一个优惠券"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:223
msgid ""
"The Auto-Create Coupons Addon is currently enabled, but there is no coupon "
"template configured."
msgstr "自动创建优惠券插件目前已启用，但没有配置优惠券模板。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:224
msgid "Please select a coupon to be the template at:"
msgstr "请选择一个优惠券作为模板，在。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:247
msgid ""
"This coupon has been selected as the template when coupons are auto-created "
"for new and approved Affiliates."
msgstr "当为新的和已批准的联属会员自动创建优惠券时，该优惠券已被选为模板。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:248
msgid "If this is not intentional, please set the proper coupon template at:"
msgstr "如果这不是故意的，请在下面设置适当的优惠券模板。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:278
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Auto-Create Coupons Addon Settings</a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">自动创建优惠券插件设置</a>。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:281
msgid "You can read more about how the addon works at:"
msgstr "你可以在以下网站阅读更多关于该插件的工作原理。"

#: app/Addons/AutoCreateCoupons/Addon.php:282
#, php-format
msgid ""
"<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">Auto-Create Coupons Addon Documentation</"
"a>."
msgstr "<a href=\"%1$s\" target=\"_blank\">自动创建优惠券插件文档</a>。"

#: app/Addons/Core.php:64 app/Lib/Translation.php:130
msgid "Addons"
msgstr "插件"

#: app/Addons/Core.php:156 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:129
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:141
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:156
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: app/Addons/Core.php:158 app/Addons/Core.php:170
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: app/Addons/Core.php:161 app/Addons/Core.php:173
#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1213
#: app/Controllers/AdminMenuController.php:262 app/Lib/Misc.php:128
#: app/Lib/Settings.php:1918
#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:42
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:244
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:264
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1513
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/Addons/Core.php:168 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:129
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:141
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:156
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:389
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:505
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:512
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:572
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: app/Addons/Core.php:205 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:769
msgid "All Addons"
msgstr "Addons"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:69
msgid "Export Solid Affiliate Data"
msgstr "导出 Solid Affiliate 数据"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:70
msgid ""
"Enable the Data Export tool, allowing all records to be exported in an "
"itemized format."
msgstr "启用数据导出工具，允许所有记录以分项格式导出。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:161 app/Addons/SolidSearch/Addon.php:109
msgid "There are no settings for this Addon. Instead it adds a menu link "
msgstr "这个插件没有任何设置。相反，它添加了一个菜单链接 "

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:164 app/Addons/SolidSearch/Addon.php:112
msgid ""
" where you can export your data for a given resource (Affiliate, Visit, "
"Referral, etc.)."
msgstr " 在这里，你可以为一个特定的资源（联盟、访问、推荐等）导出你的数据。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:268
msgid ""
"Use this tool to export data for any of the resources below. <strong>This "
"will not change any data or alter the database in anyway</strong>, it will "
"only read and export the data."
msgstr ""
"使用这个工具来导出以下任何资源的数据。<strong>这不会改变任何数据或以任何方式"
"改变数据库</strong>，它只会读取和导出数据。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:291
#, php-format
msgid "%1$s Export"
msgstr "%1$s出口"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:297
#, php-format
msgid "(Total Count: %1$s)"
msgstr "(总计数：%1$s)"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:300
msgid "Columns that will be exported:"
msgstr "将被导出的列。"

#: app/Addons/DataExport/Addon.php:310
msgid "Export all CSV"
msgstr "导出所有CSV"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:63
msgid "Payment Gateways to Ignore"
msgstr "不可忽视的支付网关"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:65
msgid ""
"Select any WooCommerce Payment Gateways which Solid Affiliate should ignore. "
"Orders completed through these gateways will never result in a referral."
msgstr ""
"选择任何 Solid Affiliate 应该忽略的 WooCommerce 付款网关。通过这些网关完成的"
"订单将不会导致推荐。"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:73
msgid "Exclude payment gateway referrals"
msgstr "不包括支付网关的推荐人"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:74
msgid "Exclude customer selected payment gateway(s) from generating referrals."
msgstr "将客户选定的支付网关排除在产生推荐的范围之外。"

#: app/Addons/DisableGateways/Addon.php:102
msgid ""
"Order was placed through a payment gateway that Solid Affiliate is "
"configured to ignore."
msgstr "订单是通过一个Solid Affiliate被配置为忽略的支付网关下的。"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:68
msgid "BETA - Search for anything in Solid Affiliate"
msgstr "BETA - 在Solid Affiliate中搜索任何东西"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:69
msgid ""
"Enable the Solid Search tool, make it easy to find things within Solid "
"Affiliate."
msgstr "启用Solid Search工具，使其能在Solid Affiliate内轻松找到东西。"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:325 app/Addons/SolidSearch/Addon.php:328
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: app/Addons/SolidSearch/Addon.php:373
msgid "Use this tool to search for anything within Solid Affiliate."
msgstr "使用此工具，在Solid Affiliate内搜索任何东西。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:236
msgid "Store credit removed from cart."
msgstr "商店信用从购物车中删除。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:295
msgid "Store Credit used towards Order #"
msgstr "商店信贷用于订单 #"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:311 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:556
#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:604 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1103
#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1159 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1333
msgid "Store Credit"
msgstr "商城返点"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:329
msgid "Store credit applied successfully."
msgstr "商店信贷成功应用。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:331
msgid "Store credit removed successfully."
msgstr "商店信贷成功删除。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:383
msgid "Apply store credit"
msgstr "申请商店信贷"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:386
#, php-format
msgid "You have %1$s of store credit available for use during this checkout."
msgstr "您有%1$s个商店信贷可在本次结账时使用。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:541
msgid "store_credit"
msgstr "帐户"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:573
msgid "Enable store credit transaction notification emails"
msgstr "联盟会员注册"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:575
msgid ""
"When enabled, an email notification will be sent to your affiliate whenever "
"they receive store credit, or an admin deducts their store credit."
msgstr "启用后，每当该插件创建一个联盟时，就会向您的联盟经理发送电子邮件通知。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:582 app/Lib/Settings.php:1087
#: app/Lib/Settings.php:1110 app/Lib/Settings.php:1133
#: app/Lib/Settings.php:1156 app/Lib/Settings.php:1179
msgid "Email Subject"
msgstr "邮件主题"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:587 app/Lib/Settings.php:1092
#: app/Lib/Settings.php:1115 app/Lib/Settings.php:1138
#: app/Lib/Settings.php:1161 app/Lib/Settings.php:1184
msgid "Enter the subject line for this email."
msgstr "输入这封电子邮件的主题行。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:592 app/Lib/Settings.php:1097
#: app/Lib/Settings.php:1120 app/Lib/Settings.php:1143
#: app/Lib/Settings.php:1166 app/Lib/Settings.php:1189
msgid "Email Body"
msgstr "邮件正文"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:597
msgid ""
"Enter the email to send when an Affiliate earns Store Credit. HTML is "
"accepted. Available template tags:"
msgstr "输入当联属会员获得推荐时要发送的电子邮件。接受HTML。可用的模板标签:"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:605 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:772
msgid ""
"Enable the Store Credit functionality, allowing affiliates to be rewarded in "
"and then redeem store credit."
msgstr "启用数据导出工具，允许所有记录以分项格式导出。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:771
msgid "Store credit"
msgstr "Store Credit商店信用额度"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1160
msgid ""
"Here is where you can see your store credit balance, redeem your store "
"credit, and see all your store credit transactions."
msgstr ""
"在这里，你可以看到你的商店信贷余额，赎回你的商店信贷，并看到你所有的商店信贷"
"交易。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1162
msgid "You can redeem your store credit at checkout."
msgstr "你可以在结账时赎回你的商店信用。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1162
msgid ""
"Simply add products on this site to your cart, and at checkout you will see "
"an option to apply store credit."
msgstr ""
"只需将本网站上的产品添加到您的购物车中，在结账时，您将看到一个选项，可以应用"
"商店信贷。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1163
msgid "Past Store Credit Transactions"
msgstr "过去的商店信贷交易"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1211
msgid " Overview"
msgstr " 总览"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1212
msgid "Store credit transactions"
msgstr "商店信贷交易"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1244
msgid "Error rendering store credit page."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1277
msgid "Total Redeemed Store Credit"
msgstr "兑换的商店信贷总额"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1291
msgid "Total Outstanding Store Credit"
msgstr "未偿还的商店信贷总额"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1301 app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1314
msgid "Store Credit Transactions"
msgstr "商店信贷交易"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1337
msgid "An overview of store credit statistics of this affiliate."
msgstr "通过电子邮件、用户名或联盟ID搜索"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1345
msgid "Store credit transactions for this affiliate"
msgstr "该转介的当前状态。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1361
msgid "No store credit transactions found for this affiliate."
msgstr "没有发现该联盟的商店信贷交易。"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1368
msgid "Store Credit Actions"
msgstr "商店信贷行动"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1370
msgid "Adjust store credit for this affiliate"
msgstr "调整该联盟的商店信用"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1371
msgid "Adjust Store Credit for this Affiliate"
msgstr "调整该联营公司的商店信用"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1407
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:129
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:51
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:154
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:67
#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:53 app/Lib/Settings.php:1487
#: app/Lib/Settings.php:1617
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:30
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:22
#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:17
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:424
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:306
msgid "Affiliate"
msgstr "联盟"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1415
msgid "Add or Remove credit?"
msgstr "添加或删除信用？"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1427 app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:70
#: app/Lib/Translation.php:135 app/Models/Payout.php:109
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:108
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:23
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: app/Addons/StoreCredit/Addon.php:1434
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:59
msgid "Affiliate current balance"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:124
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:179
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:99
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:230
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:127
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:123
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:128
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:154
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:102
#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:127
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:136
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "未找到 %s"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:324
#: app/Lib/AdminFeed.php:190 app/Lib/AdminFeed.php:254
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:339
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:127
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:128
#: app/Models/Referral.php:642
msgid "User Not Found"
msgstr "用户未找到"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:326
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:341 app/Models/Affiliate.php:205
msgid "User ID"
msgstr "用户ID"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:329
msgid "not applicable"
msgstr "不适用"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:382
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:381
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:303
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:491
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:457
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:288
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:370
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:468
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:245
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:297
msgid "All"
msgstr "所有"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:383
msgid "Earned"
msgstr "赢得"

#: app/Addons/StoreCredit/StoreCreditTransactionsListTable.php:384
msgid "Spent"
msgstr "花费"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:67
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:37
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:92
msgid "View Solid Affiliate Dashboard"
msgstr "支付 Solid Affiliate"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:110
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:58
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:124
msgid "Recent Referrals"
msgstr "最近的推荐"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:138
msgid "New Affiliates"
msgstr "新联盟会员"

#: app/Controllers/AdminDashboardController.php:152
msgid "Top Affiliates (All Time)"
msgstr "顶级联营公司（所有时间）"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:74
msgid "Setup Wizard"
msgstr "安装向导"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:86
#: app/Controllers/AdminMenuController.php:98
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:319
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1506
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:111
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:83
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:130
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:61
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:71
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:247
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:38
msgid "Affiliates"
msgstr "推广会员"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:127 app/Lib/Translation.php:128
msgid "Groups"
msgstr "群组"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:143
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:262
msgid "Product Rates"
msgstr "产品费率"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:160
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
#: app/Controllers/ReferralsController.php:67
#: app/Controllers/ReferralsController.php:104
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:85
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:71
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:54
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:23
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:34
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:434
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:251
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:39
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:412
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1457
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1507
msgid "Referrals"
msgstr "介绍人"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:176
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
#: app/Controllers/PayoutsController.php:66
#: app/Controllers/PayoutsController.php:106
#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:71
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:40
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:485
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1509
msgid "Payouts"
msgstr "支出"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:192
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
#: app/Controllers/VisitsController.php:70
#: app/Controllers/VisitsController.php:108
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:67
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:35
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:429
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:41
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:531
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1396
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1508
msgid "Visits"
msgstr "访问"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:208
#: app/Controllers/CreativesController.php:93
#: app/Controllers/CreativesController.php:131
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:578
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1511
msgid "Creatives"
msgstr "广告素材"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:223
#: app/Controllers/AdminMenuController.php:224
msgid "Reports"
msgstr "报告"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:235
msgid "Pay Affiliates"
msgstr "支付关联公司"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:251
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:121
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:107
msgid "Commission Rates"
msgstr "佣金率"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:273 app/Lib/Translation.php:129
msgid "License"
msgstr "许可证"

#: app/Controllers/AdminMenuController.php:307
msgid "Debug"
msgstr "调试"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:36
#: app/Controllers/AdminReportsController.php:40
msgid "Date Range Preset"
msgstr "日期范围预设"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:44
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:101
#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:602
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:46
msgid "Start date filter range."
msgstr "开始日期的过滤范围。"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:50
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:108
#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:606
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:52
msgid "End date for filter range."
msgstr "筛选范围的结束日期。"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:58
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:157
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:229
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1261
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:33
#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:72
#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:121 app/Models/AffiliateMeta.php:130
#: app/Models/AffiliateMeta.php:369 app/Models/AffiliateProductRate.php:144
#: app/Models/Payout.php:99 app/Models/Referral.php:123
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:98 app/Models/Visit.php:107
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:21
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:22
msgid "Affiliate ID"
msgstr "联盟 ID"

#: app/Controllers/AdminReportsController.php:60
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:35
msgid "Affiliate ID for filter"
msgstr "用于过滤器的联营公司ID"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:62
msgid "Group set to default."
msgstr "设为默认"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:75
#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:121
msgid "Affiliate Groups"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:105
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:96
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:113
#: app/Controllers/CreativesController.php:114
#: app/Controllers/PayoutsController.php:88
#: app/Controllers/ReferralsController.php:88
#: app/Controllers/TemplatesController.php:95
#: app/Controllers/VisitsController.php:91 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:276
msgid "Not found"
msgstr "未找到"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:120
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:158
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/EditView.php:19
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:19
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:457
msgid "Affiliate Group"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:181
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:233
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:268
#: app/Controllers/CreativesController.php:251
#: app/Controllers/PayoutsController.php:163
#: app/Controllers/ReferralsController.php:224 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:192
msgid "Update Successful"
msgstr "更新设置"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:195
msgid "Successfully created Affiliate Group"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:196
msgid "Successfully updated Affiliate Group"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:197
#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:223
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:165
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:284
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:317
#: app/Controllers/CreativesController.php:183
#: app/Controllers/PayoutsController.php:209
#: app/Controllers/ReferralsController.php:156
#: app/Controllers/VisitsController.php:160 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:109
#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:133
msgid "There was an error."
msgstr "出现错误。"

#: app/Controllers/AffiliateGroupsController.php:222
msgid "Successfully deleted Affiliate Group(s)"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:84
msgid "Affiliate Portal"
msgstr "联营公司门户网站"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:128
msgid ""
"You are already logged in to the WordPress Site. You can register to be an "
"affiliate via the affiliate registration form provided by the site."
msgstr ""
"你已经登录到WordPress网站。你可以通过网站提供的联盟注册表注册成为联盟成员。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:170
msgid ""
"The site admin has not set up the Affiliate Portal. Until the Affiliate "
"Portal has been set up, you will not be able to login."
msgstr "网站管理员还没有建立联盟门户。在联盟门户网站建立之前，你将无法登录。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:173
msgid ""
"You are already logged into the affiliate program. View you Affiliate Portal "
"using the link below."
msgstr "你已经登录了联盟计划。使用下面的链接查看您的联盟门户。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:174
msgid "View your Affiliate Portal"
msgstr "查看您的联盟门户网站"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:738
msgid ""
"You already have an Affiliate account associated to this user information, "
"so we have signed you into your affiliate portal. Next time use the "
"Affiliate login form to sign in."
msgstr ""
"你已经有一个与此用户信息相关的联盟账户，所以我们已经将你签入你的联盟门户。下"
"次请使用联属会员登录表进行登录。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:745
msgid ""
"The wrong password, username, or account email was provided for the existing "
"user account. You can try logging in first."
msgstr ""
"为现有的WordPress用户账户提供了错误的密码、用户名或账户电子邮件。你可以先尝试"
"登录到WordPress。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:756
msgid "Email already taken. If this is your account, please login first."
msgstr "电子邮件已被占用。如果这是你的账户，请先登录到WordPress。"

#: app/Controllers/AffiliatePortalController.php:765
msgid "Username already taken. If this is your account, please login first."
msgstr "用户名已被占用。如果这是你的账户，请先登录到WordPress。"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:75
#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:113
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
msgid "Affiliate Product Rates"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:112
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/EditView.php:17
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/NewView.php:17
msgid "Affiliate Product Rate"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:134
msgid "Successfully created Affiliate Product Rate"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:135
msgid "Successfully updated Affiliate Product Rate"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:136
msgid "There was an error updating Affiliate Product Rate."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Controllers/AffiliateProductRatesController.php:164
msgid "Successfully deleted Affiliate Product Rate"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:134
msgid "Affiliate Customer Links (Lifetime Customers)"
msgstr "联盟客户链接（终身客户）"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:150
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:180
msgid "Affiliate Portal - Admin Preview"
msgstr "联盟门户网站还没有准备好"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:151
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:181
msgid ""
"This is a preview of the affiliate portal, as if the affiliate themselves "
"were viewing their own portal. You can select any affiliate to see their "
"portal."
msgstr ""
"这是联盟门户的预览，就像联盟本身在查看他们自己的门户一样。你可以选择任何联属"
"公司来查看他们的门户网站。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:152
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:182
msgid ""
"Note, this preview does not include the theme or styling of the page where "
"your portals are embeded. The affiliates may see a differently styled portal "
"due to the theme of your site, but the data will be exactly the same."
msgstr ""
"注意，这个预览并不包括嵌入你的门户的页面的主题或风格。由于你的网站的主题，附"
"属机构可能会看到一个不同风格的门户，但数据将是完全相同的。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:159
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:189
msgid "Affiliate to preview"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:160
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:190
msgid "Select an affiliate to preview their portal"
msgstr "选择一个联盟来预览他们的门户网站"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:171
#: app/Controllers/AffiliatesController.php:201
msgid "Change Affiliate"
msgstr "管理联盟"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:174
msgid ""
"No Affiliate Selected. Select an affiliate above to preview here. If you "
"have no affiliates, please register at least one to use this tool."
msgstr ""
"没有选择关联公司。在上面选择一个附属机构，在此预览。如果你没有附属机构，请至"
"少注册一个以使用这个工具。"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:264
msgid "Invalid bulk action"
msgstr "选择批量操作"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:282
msgid "Successfully created Affiliate"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:283
msgid "Successfully updated Affiliate"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/AffiliatesController.php:316
msgid "Successfully deleted Affiliate(s)"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/CreativesController.php:52
#, php-format
msgid "Creative with ID = %1$s not found."
msgstr "没有发现ID为%1$s的关联公司。"

#: app/Controllers/CreativesController.php:130
#: assets/Views/Admin/Creatives/EditView.php:18
#: assets/Views/Admin/Creatives/NewView.php:17
msgid "Creative"
msgstr "创意"

#: app/Controllers/CreativesController.php:152
msgid "Successfully created Creative"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/CreativesController.php:153
msgid "Successfully updated Creative"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/CreativesController.php:154
msgid "There was an error updating Creative"
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Controllers/CreativesController.php:182
msgid "Successfully deleted Creative"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/DebugController.php:426
msgid "Failed Payouts"
msgstr "批量支付ID"

#: app/Controllers/DebugController.php:455
msgid "Error rendering Failed Payouts screen."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: app/Controllers/POSTRequestController.php:462
msgid ""
"Solid Affiliate detected an invalid request. This may be due to caching, "
"please refer to this page: https://docs.solidaffiliate.com/does-solid-"
"affiliate-work-with-caching/"
msgstr ""
"Solid Affiliate 检测到一个无效的请求。这可能是由于缓存的原因，请参考此页面："
"https://docs.solidaffiliate.com/does-solid-affiliate-work-with-caching/"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:63
#, php-format
msgid "Before the refund grace period %1$s days ago)"
msgstr "在退款宽限期前%1$s天)"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:75
msgid "Filter referrals you want to pay"
msgstr "筛选你想支付的推荐人"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:79
msgid "All Referrals"
msgstr "所有的推荐"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:80
msgid "Custom Range"
msgstr "自定义范围"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:85
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:97
msgid ""
"Date Range for <strong>Unpaid Referrals</strong> to include in this bulk "
"Payout."
msgstr "<strong>未支付的推荐人</strong>的日期范围，以包括在这个批量支付中。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:91
msgid "Date Range for Payouts"
msgstr "赔付的日期范围"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:104
msgid "Start date."
msgstr "开始日期."

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:111
msgid "End date."
msgstr "结束日期."

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:118
msgid "Bulk Payout Method"
msgstr "批量支付方式"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:124
msgid ""
"Payout method for bulk Payout. Manual Payout will export a CSV of each "
"Affiliate who is owed a payment, and how much is owed. PayPal method will "
"use the PayPal integration to make the payments for you."
msgstr ""
"批量付款的付款方式。手动付款方式将导出一个CSV文件，列出每个欠款的联属会员，以"
"及欠款的数额。贝宝方法将使用贝宝集成来为你付款。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:129
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:239
msgid "Payout Currency"
msgstr "付款货币"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:133
msgid "You can change your Payout currency in Settings."
msgstr "你可以在设置中改变你的支付货币。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:328
msgid "Download error."
msgstr "下载错误。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:395
msgid "Successfully initiated a Store Credit Bulk Payout. See Bulk Payout ID: "
msgstr "成功启动PayPal批量付款。参见批量支付ID。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:404
msgid "Successfully initiated a PayPal Bulk Payout. See Bulk Payout ID: "
msgstr "成功启动PayPal批量付款。参见批量支付ID。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:536
#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:537
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:431
msgid "PayPal Bulk Payout"
msgstr "启动PayPal批量支付"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:536
msgid "Automatic PayPal Bulk Payout through the PayPal integration."
msgstr "通过PayPal集成，自动进行PayPal批量支付。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:537
msgid "Currently Disabled. To use, please configure and "
msgstr "目前已禁用。要使用，请配置并启用您的"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:537
msgid "Enable Solid Affiliate + PayPal Integration"
msgstr "启用贝宝集成"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:544
msgid "Store Credit through the integrated store credit addon."
msgstr "通过集成的商店信贷插件提供商店信贷。"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:545
msgid "Currently Disabled"
msgstr "当前页"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:545
msgid "To use, please configure and "
msgstr "目前已禁用。要使用，请配置并启用您的"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:545
msgid "Enable Solid Affiliate Store Credit addon"
msgstr "启用贝宝集成"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:549 app/Models/Payout.php:135
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:134
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:422
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: app/Controllers/PayAffiliatesController.php:549
msgid "Export a CSV of the Payout data"
msgstr "导出赔付数据的CSV文件。"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:105
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:78
#: assets/Views/Admin/Payouts/EditView.php:17
#: assets/Views/Admin/Payouts/NewView.php:18
msgid "Payout"
msgstr "支出"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:178
msgid "Successfully created Payout"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:179
msgid "Successfully updated Payout"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:180
msgid "There was an error updating the Payout."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Controllers/PayoutsController.php:208
msgid "Successfully deleted Payout"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:103
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:66
#: assets/Views/Admin/Referrals/EditView.php:18
#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:46
#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:17
msgid "Referral"
msgstr "推荐"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:125
msgid "Successfully created Referral"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:126
msgid "Successfully updated Referral"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:127
msgid "There was an error updating the Referral."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Controllers/ReferralsController.php:155
msgid "Successfully deleted Referral"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/SetupWizardController.php:31
#: app/Lib/AdminNotifications.php:282
msgid ""
"Affiliate accounts are currently being created in the background. This may "
"take a few minutes."
msgstr "联盟账户目前正在后台创建中。这可能需要几分钟的时间。"

#: app/Controllers/VisitsController.php:107 app/Models/Referral.php:171
#: assets/Views/Admin/Visits/EditView.php:17
#: assets/Views/Admin/Visits/NewView.php:17
msgid "Visit"
msgstr "访问"

#: app/Controllers/VisitsController.php:129
msgid "Successfully created Visit"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/VisitsController.php:130
msgid "Successfully updated Visit"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Controllers/VisitsController.php:159
msgid "Successfully deleted Visit"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Controllers/VisitsController.php:210
msgid "Visits Deleted"
msgstr "访问"

#: app/Controllers/VisitsController.php:216
msgid "A valid number of days that is greater than zero must be submitted."
msgstr "必须提交一个大于零的有效天数。"

#: app/Lib/AdminDashboardHelper.php:126 app/Lib/AdminReportsHelper.php:503
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:231
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:253
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:160
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:175
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:224
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:120
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:155
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:208
msgid "Edit this item"
msgstr "编辑此项目"

#: app/Lib/AdminDashboardHelper.php:126 app/Lib/AdminReportsHelper.php:503
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:120
msgid "Edit Affiliate"
msgstr "编辑联盟会员"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:89
msgid "Your Affiliate Registration Page"
msgstr "您的会员注册页面"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:95
msgid "Acquiring More Affiliates"
msgstr "获得更多的联营公司"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:96
msgid ""
"Get the ball rolling by finding quality affiliates. You can read some of our "
"tips on <a href=\"https://solidaffiliate.com/acquiring-affiliates/\" "
"target=\"_blank\">acquiring affiliates</a>."
msgstr ""
"通过寻找高质量的联属会员，让球滚动起来。你可以阅读我们关于<a href=\"https://"
"solidaffiliate.com/acquiring-affiliates/\" target=\"_blank\">收购联营公司</a>"
"的一些提示。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:100
msgid "Share and Customize your Affiliate Registration page"
msgstr "分享和定制你的联盟注册页面"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:101
msgid ""
"Did you know that you can customize your affiliate registration page? Just "
"like any other page on your WordPress site, you can add content and images "
"to have a great design."
msgstr ""
"你知道你可以定制你的联盟注册页面吗？就像你的WordPress网站上的任何其他页面一"
"样，你可以添加内容和图片来拥有一个伟大的设计。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:105
msgid "Preview your Affiliates' Portals"
msgstr "预览您的联营公司的门户网站"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:106
msgid ""
"Did you know that you can preview your affiliates' portals and see exactly "
"what any of your affiliates would see when logged in? Read more about it <a "
"href=\"https://docs.solidaffiliate.com/affiliate-portal/#portal-preview\" "
"target=\"_blank\">here</a>."
msgstr ""
"你知道吗，你可以预览你的联属会员的门户，并准确地看到你的任何联属会员在登录时"
"看到的情况？<a href=\"https://docs.solidaffiliate.com/affiliate-portal/"
"#portal-preview\" target=\"_blank\">在这里</a>阅读更多信息。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:115
msgid "Auto Register Customers as Affiliates."
msgstr "自动注册客户为会员。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:116
msgid ""
"Did you know that you can automatically register your customers as "
"affiliates? This is a great way to get more affiliates on your site. You can "
"enable this functionality in the <a href=\"#\" target=\"_blank\">addons "
"menu</a>."
msgstr ""
"你知道你可以自动将你的客户注册为联属会员吗？这是一个让你的网站有更多联属会员"
"的好方法。你可以在<a href=\"#\" target=\"_blank\">addons菜单</a>中启用这个功"
"能。"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:124
msgid "Auto Create a Coupon for Affiliates"
msgstr "自动为会员创建优惠券"

#: app/Lib/AdminDashboardV2Helper.php:125
msgid ""
"Did you know that you can automatically create a coupon for your affiliates? "
"This is a great way to empower your affiliates, and incentivize their "
"audiences and friends to buy your products. You can enable this "
"functionality in the <a href=\"#\" target=\"_blank\">Addons menu</a>."
msgstr ""
"你知道你可以为你的附属机构自动创建一个优惠券吗？这是一个很好的方式来授权给你"
"的联属会员，并激励他们的听众和朋友购买你的产品。你可以在<a href=\"#\" "
"target=\"_blank\">Addons菜单</a>中启用这一功能。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:208
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s</strong> was referred by <strong>%2$s</strong> earning a "
"commissions of %3$s."
msgstr ""
"<strong>%1$s</strong>被推荐的人 <strong>%2$s</strong>赚取的佣金为%3$s 。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:210 app/Lib/AdminFeed.php:239
#: app/Models/Referral.php:635
msgid "View Referral"
msgstr "查看推荐"

#: app/Lib/AdminFeed.php:237
#, php-format
msgid ""
"<strong>%1$s</strong> was rejected. The <strong>%2$s</strong> was refunded."
msgstr "<strong>%1$s</strong>被拒绝。该 <strong>%2$s</strong>已被退还。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:262
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> is now an affiliate on your site."
msgstr "<strong>%1$s</strong>现在是你网站上的一个联盟。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:264
msgid "View Affiliate"
msgstr "查看加盟者"

#: app/Lib/AdminFeed.php:289
#, php-format
msgid "<strong>%1$s</strong> was processed with total amount of %2$s."
msgstr "<strong>%1$s</strong>处理的总数量为%2$s 。"

#: app/Lib/AdminFeed.php:291
msgid "View Payout"
msgstr "查看支付"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:145 app/Lib/AdminNotifications.php:147
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:88
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:162
msgid "You currently have no admin notifications. Have a great day!"
msgstr "您目前没有收到管理员的通知。祝你有一个美好的一天!"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:190
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliate pending approval"
msgstr "您有%1$d个会员有待批准"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:192
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliates pending approval"
msgstr "您有%1$d个会员有待批准"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:199
#, php-format
msgid ""
"Approve or reject them in <a href=\"%1$s\">Manage Pending Affiliates</a>."
msgstr "在 \"<a href=\"%1$s\">管理待定会员</a>\"中批准或拒绝他们。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:230
#, php-format
msgid ""
"A total of %1$s is due to %2$d Affiliate(s) for unpaid Referrals older than "
"%3$d days."
msgstr "总共有%1$s应支付给%2$d联盟的%1$s。逾%3$d天未付款的推荐人。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:231
#, php-format
msgid ""
"You can issue Payouts using the <a href=\"%1$s\">Pay Affiliates Tool</a>."
msgstr "你可以使用 \"<a href=\"%1$s\">支付联属会员工具 \"</a>来发放报酬。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:259
#, php-format
msgid "Please complete the <a href=\"%1$s\">Setup Wizard</a>."
msgstr "请完成<a href=\"%1$s\">设置向导</a>。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:281
msgid "Currently creating affiliates"
msgstr "目前正在创建联营公司"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:298
msgid "Complete the setup wizard"
msgstr "完成设置和隐藏设置向导"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:299
msgid "Finish your Solid Affiliate configuration."
msgstr "完成您的 Solid Affiliate 配置。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:314
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliate pending approval."
msgstr "您有%1$d个会员有待批准"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:316
#, php-format
msgid "You have %1$d Affiliates pending approval."
msgstr "您有%1$d个会员有待批准"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:321
msgid "New affiliate applications"
msgstr "联盟会员注册"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:324
msgid "Review Pending Affiliates"
msgstr "审查待定的附属机构"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:343
#, php-format
msgid ""
"A total of %1$s is due to %2$d Affiliate for unpaid Referrals older than "
"%3$d days."
msgstr "总共有%1$s应支付给%2$d联盟的%1$s。逾%3$d天未付款的推荐人。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:345
#, php-format
msgid ""
"A total of %1$s is due to %2$d Affiliates for unpaid Referrals older than "
"%3$d days."
msgstr "总共有%1$s应支付给%2$d联盟的%1$s。逾%3$d天未付款的推荐人。"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:349
msgid "New payout is ready"
msgstr "新的赔款已经准备好了"

#: app/Lib/AdminNotifications.php:352
msgid "Open Pay Affiliates Tool"
msgstr "开放式支付联盟工具"

#: app/Lib/AffiliatePortalFunctions.php:91
msgid "No user found with that email."
msgstr "没有发现该电子邮件的用户。"

#: app/Lib/AffiliatePortalFunctions.php:98
msgid "No Affiliate account with that email."
msgstr "网站管理员电子邮件"

#: app/Lib/AffiliatePortalFunctions.php:110
msgid "Incorrect password and email combination."
msgstr "密码和电子邮件组合不正确。"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:206
msgid "Missing Setting Key"
msgstr "缺少设置键"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:209
msgid "Missing Setting Value"
msgstr "缺少的设置值"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:216
msgid "Invalid Setting Lookup"
msgstr "无效的设置查询"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:276
msgid "User Email Not Found"
msgstr "用户未找到"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:336
#, php-format
msgid "User ID %1$s"
msgstr "用户 ID %1$s"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:392
#, php-format
msgid "Product ID %1$s"
msgstr "产品 ID %1$s"

#: app/Lib/AjaxHandler.php:446
#, php-format
msgid "Coupon ID %1$s"
msgstr "优惠券 %1$s"

#: app/Lib/ControllerFunctions.php:108
msgid "Error: ID is required"
msgstr "错误。ID是必需的"

#: app/Lib/ControllerFunctions.php:161 app/Lib/ControllerFunctions.php:211
#: app/Lib/ControllerFunctions.php:216
msgid "Permission Denied!"
msgstr "没有权限！"

#: app/Lib/CsvExport/AffiliateExport.php:150
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:37
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:328
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFive.php:35
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewSix.php:35
msgid "Total Visits"
msgstr "总访问次数"

#: app/Lib/CsvExport/AffiliateExport.php:160
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:32
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:324
msgid "Total Referrals"
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/CsvExport/CsvExportFunctions.php:60
#, php-format
msgid "Export all %s data to a CSV file."
msgstr "将所有%s数据导出为CSV文件。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:119
msgid "ID Slugs"
msgstr "ID 蛞蝓"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:119
msgid "Custom Slugs"
msgstr "定义%s以启用自定义段塞"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:138
#: app/Models/Affiliate.php:183 app/Models/AffiliateCustomerLink.php:115
#: app/Models/AffiliateGroup.php:105 app/Models/AffiliateMeta.php:109
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:102 app/Models/BulkPayout.php:84
#: app/Models/Creative.php:103 app/Models/Payout.php:92
#: app/Models/Referral.php:116 app/Models/StoreCreditTransaction.php:91
#: app/Models/Template.php:100 app/Models/Visit.php:87
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:141
#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:38
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:158
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:230
#: app/Models/AffiliateMeta.php:131 app/Models/AffiliateMeta.php:370
msgid "The Associated Affiliate"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:176
msgid "Affiliate Can Edit Custom Slug Key"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:194
msgid "Enable custom slugs"
msgstr "启用自定义塞子"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:195
msgid "Allow this affiliate to create and delete custom slugs."
msgstr "允许该联盟创建和删除自定义蛞蝓。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:248
msgid "Affiliate Custom Slug Key"
msgstr "联营公司门户网站准备就绪"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:267
msgid "Slug Text"
msgstr "塞子文本"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:268
msgid ""
"The affiliate custom slug to be used in affiliate links. It must be only "
"alphanumeric characters, and can be up to 40 characters long."
msgstr ""
"在联盟链接中使用的联盟自定义lug。它必须是字母数字字符，最多可以是40个字符。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:483
msgid ""
"The custom slug is empty. Custom slugs must have at least one character."
msgstr "自定义弹头是空的。自定义鼻涕虫必须至少有一个字符。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:488
msgid "The custom slug is too long. Custom slugs cannot exceed 40 characters."
msgstr "自定义蛞蝓太长了。自定义蛞蝓不能超过40个字符。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:493
msgid "The custom slug cannot contain only numbers."
msgstr "自定义lug不能只包含数字。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:498
msgid ""
"The custom slug cannot contain any character that is not an English numeric "
"digit or alphabetic letter."
msgstr "自定义鼻涕虫不能包含任何非英文数字或字母的字符。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:503
msgid ""
"The custom slug already exists. Custom slugs must be unique across an "
"affiliate program."
msgstr "自定义蛞蝓已经存在。自定义蛞蝓在整个联盟计划中必须是唯一的。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/AffiliateCustomSlugBase.php:508
msgid ""
"The Affiliate has reached or exceeded the limit of custom slugs they can "
"own. This limit is set by the site admin."
msgstr ""
"联属会员已经达到或超过了他们可以拥有的自定义蛞蝓的限制。这个限制是由网站管理"
"员设置的。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:55
msgid ""
"Successfully updated Affiliate permission to create and delete custom slugs."
msgstr "默认联营集团"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:56
msgid "It is now set to"
msgstr "它现在被设置为"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:105
msgid "Successfully created the custom slug"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugControllerFunctions.php:141
msgid "Successfully deleted the custom slug"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:27
msgid "Limit Rules"
msgstr "限制规则"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:28
msgid ""
"What happens when an Affiliate has more custom slugs than is allowed by the "
"<strong>Per Affiliate Custom Slug Limit setting</strong>?"
msgstr ""
"如果一个联属会员的自定义塞子超过了<strong>每个联属会员自定义塞子限制设置</"
"strong>所允许的数量，会发生什么？"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:29
msgid ""
"A site admin can change the per-affiliate custom slug limit, which may "
"result in a limit that is less than the number of custom slugs an affiliate "
"has."
msgstr ""
"网站管理员可以改变每个联属会员的自定义蛞蝓限制，这可能会导致限制小于联属会员"
"的自定义蛞蝓数量。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:30
msgid ""
"If this occurs, then <strong>Solid Affiliate will not automatically delete "
"any custom slugs</strong> because this would break existing affiliate links "
"without the affiliate knowing."
msgstr ""
"如果发生这种情况，那么<strong>Solid Affiliate 将不会自动删除任何定制的蛞蝓</"
"strong>，因为这将在 affiliate 不知不觉中破坏现有的 affiliate 链接。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:31
msgid ""
"Instead, Solid Affiliate will not allow any new custom slugs to be created "
"for the Affiliate."
msgstr "相反，Solid Affiliate 将不允许为 Affiliate 创建任何新的自定义蛞蝓。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:32
msgid ""
"If any new custom slugs are to be added, then either the site admin or the "
"affiliate will need to delete custom slugs until the affiliate is under the "
"limit."
msgstr ""
"如果要添加任何新的自定义蛞蝓，那么网站管理员或联盟将需要删除自定义蛞蝓，直到"
"联盟处于限制之下。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:66
#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:96
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:67
msgid ""
"This Affiliate does not have any custom URL slugs. Use the form below to "
"create a new custom slug."
msgstr ""
"该联盟没有任何自定义的URL蛞蝓。请使用下面的表格来创建一个新的自定义lug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:74
msgid "URL Tracking Settings > Per Affiliate Custom Slug Limit"
msgstr "URL跟踪设置 > 每个联属会员的自定义弹头限制"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:75
msgid "Each affiliate can only own"
msgstr "每个分支机构只能拥有"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:75
msgid "custom slugs"
msgstr "定制蛞蝓"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:75
msgid "This is configured by the setting"
msgstr "这是由设置来配置的"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:99
msgid "Use the form below to create a new custom slug."
msgstr "使用下面的过滤器来缩小本页面的数据。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:101
msgid ""
"Ask the site admin to create a custom slug for you. Or ask to granted "
"permission to create your own from this tab in the Affiliate Portal."
msgstr ""
"要求网站管理员为你创建一个自定义的lug。或者要求授予权限，从联盟门户的这个标签"
"中创建你自己的。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:104
msgid "You do not have any custom slugs to use in your Affiliate Links."
msgstr "你没有任何自定义的蛞蝓可以在你的联盟链接中使用。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid ""
"If the site admin has auto create custom slugs on, then upon being approved "
"you will be given a custom slug based on your username."
msgstr ""
"如果网站管理员开启了自动创建自定义蛞蝓的功能，那么在被批准后，你将获得一个基"
"于你的用户名的自定义蛞蝓。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid "Currently this is setting is turned"
msgstr "目前，这个设置是转为"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid "ON"
msgstr "开启"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:106
msgid "OFF"
msgstr "关闭"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:165
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:169
msgid "Add a new custom slug"
msgstr "添加一个新的自定义弹头"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:203
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:259
msgid "Visit Example URL"
msgstr "访问示例网址"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:273
msgid "What does it mean to Delete a Custom Slug?"
msgstr "删除一个自定义弹头是什么意思？"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:274
msgid ""
"When a custom slug is deleted it can no longer be used to track Visits and "
"Referrals, but it will not remove any other data."
msgstr ""
"当一个自定义的蛞蝓被删除时，它不能再被用来跟踪访问量和推荐量，但它不会删除任"
"何其他数据。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:275
msgid "Solid Affiliate prioritizes data integrity."
msgstr "Solid Affiliate是不活跃的，请输入你的%1$s。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:275
msgid ""
"If you delete a custom slug, none of your previous Visits or Referrals will "
"be deleted, so all tracking and commission data will exist as it did before "
"deleting the custom slug."
msgstr ""
"如果你删除了一个自定义lug，你以前的Visits或Refrals都不会被删除，所以所有的跟"
"踪和佣金数据都会像删除自定义lug之前那样存在。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:276
msgid ""
"This allows Affiliates and admins to freely delete and create custom slugs "
"for different campaigns, products, etc. without worrying about their "
"affiliate program data being lost."
msgstr ""
"这允许联盟成员和管理员自由地删除和创建不同活动、产品等的自定义蛞蝓，而不必担"
"心他们的联盟计划数据会丢失。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:277
msgid ""
"However, deleting a custom slug will break existing Affiliate Links using "
"the custom slug."
msgstr "然而，删除一个自定义lug会破坏使用该自定义lug的现有affiliate链接。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:285
#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:206
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:35
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:232
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:257
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:28
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:41
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:31
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:29
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:202
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:42
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:225
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:123
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:35
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:79 app/Lib/SolidCRUDListTable.php:209
#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:32
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:300
msgid "Total Referral Count using this Custom Slug"
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:302
msgid ""
"This only counts Referrals for this affiliate that were tracked because a "
"Visit using this custom slug was attributed to the Affiliate."
msgstr ""
"这只计算该联盟的推荐人，这些推荐人被追踪是因为使用该自定义lug的访问被归于该联"
"盟。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:318
msgid "Total Visit Count using this Custom Slug"
msgstr "使用该自定义弹头的总访问次数"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:321
msgid ""
"This is helpful when determining whether a custom slug URL is providing more "
"traffic than other custom slugs, ID based slugs, Affiliate Landing Pages, "
"etc."
msgstr ""
"这在确定一个自定义蛞蝓URL是否比其他自定义蛞蝓、基于ID的蛞蝓、联盟登陆页等提供"
"更多流量时是有帮助的。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:336
msgid "Example URL"
msgstr "示例网址"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:337
msgid "Custom Slug Usage"
msgstr "自定义范围"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:338
msgid "A custom slug can be added as a query param to any URL on your site."
msgstr "自定义lug可以作为查询参数添加到你网站的任何URL中。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:366
msgid ""
"Are you sure you want to delete this custom slug? Deleting it will break "
"existing Affiliate Links using the slug in the URL."
msgstr ""
"你确定你要删除这个自定义lug吗？删除它将破坏现有的联盟链接，在URL中使用该lug。"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:384
msgid "Active Custom Slugs"
msgstr "活跃的定制蛞蝓"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:408
msgid "out of"
msgstr "之外"

#: app/Lib/CustomAffiliateSlugs/CustomSlugViewFunctions.php:410
msgid "total used"
msgstr "总欠款"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:156
msgid "Something went wrong."
msgstr "出了些问题。"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:418
msgid "Referral not found for provided ID"
msgstr "没有找到所提供的ID的转介"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:425
msgid "Affiliate not found for provided ID"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Lib/Email_Notifications.php:431
msgid "User not found for provided ID"
msgstr "没有找到所提供的ID的用户"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:19
msgid "Validations and Rules"
msgstr "验证和规则"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:22
msgid "All field names must be unique."
msgstr "所有字段名和标签必须是唯一的。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:24
msgid "There was an error encoding the custom form."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:26
msgid "There was an error decoding the custom form."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:28
msgid ""
"You cannot create a custom field with the same name, but of a different form "
"field type, as a previous custom field."
msgstr "你不能创建一个与之前的自定义字段名称和不同表单字段类型的自定义字段。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:30
msgid "All field labels must be unique."
msgstr "所有字段名和标签必须是唯一的。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:32
msgid "All fields require a name."
msgstr "所有字段都需要一个名称和一个标签。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:34
msgid "All fields require a label."
msgstr "所有字段都需要一个名称和一个标签。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:36
msgid ""
"Option labels and values for multi-checkbox groups, radio-groups, and select "
"dropdowns cannot be empty or duplicates."
msgstr "多选框组、单选组和选择下拉框的选项标签和值不能为空或重复的。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:38
msgid ""
"You cannot create a custom field with a name that is reserved by the "
"Affiliate database table. These names are"
msgstr "你不能用关联数据库表保留的名称来创建一个自定义字段。这些名称是：。"

#: app/Lib/ErrorMessages.php:57
msgid "You can find the documentation here"
msgstr "你可以在这里找到该文件。"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:35
msgid "Register as Affiliate"
msgstr "注册为会员"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:54
#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:58
msgid "Affiliate Registration Status: "
msgstr "联盟会员注册 "

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:59
msgid "Not Registered"
msgstr "未注册"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:103
msgid "Register this User as an Affiliate"
msgstr "注册为会员"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:103
msgid ""
"This will take you to the Affiliate creation screen with some data pre-"
"filled for this User."
msgstr "这将使你进入联属会员创建屏幕，并为该用户预先填写一些数据。"

#: app/Lib/Extensions/WPUserEditExtension.php:117
#, php-format
msgid "User ID has been pre-filled with the ID %1$d for the User %2$s."
msgstr "用户ID已经预先填入了用户%2$s的ID%1$d。"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "This Week"
msgstr "本周"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Last Week"
msgstr "上周"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "This Month"
msgstr "本月"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "This Quarter"
msgstr "本季度"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
msgid "Last Quarter"
msgstr "上个季度"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "This Year"
msgstr "今年"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "Last Year"
msgstr "去年"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "All Time"
msgstr "所有时间"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:597
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:35
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:629 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:327
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:31
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/NewView.php:26
#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:29
#: assets/Views/Admin/Creatives/NewView.php:28
#: assets/Views/Admin/Payouts/NewView.php:28
#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:26
#: assets/Views/Admin/Visits/NewView.php:27
#, php-format
msgid "Add New %1$s"
msgstr "添加新的 %1$s"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:646 app/Lib/SolidAdminCRUD.php:353
#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/EditView.php:29
#: assets/Views/Admin/AffiliateProductRates/EditView.php:28
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:36
#: assets/Views/Admin/Creatives/EditView.php:29
#: assets/Views/Admin/Payouts/EditView.php:27
#: assets/Views/Admin/Referrals/EditView.php:39
#: assets/Views/Admin/Visits/EditView.php:27
#, php-format
msgid "Update %1$s"
msgstr "更新 %1$s"

#: app/Lib/FormBuilder/FormBuilder.php:1047
msgid "Client side reCAPTCHA verification failed."
msgstr "客户端reCAPTCHA验证失败。"

#: app/Lib/FormBuilder/WpDropDownPages.php:24
msgid "select a page"
msgstr "下一页"

#: app/Lib/Formatters.php:227
msgid "affiliate has been approved and can actively earn referrals."
msgstr "联营公司已被批准，并可以积极赚取推荐人。"

#: app/Lib/Formatters.php:230
msgid ""
"affiliate is awaiting approval. The affiliate can access their affiliate "
"portal, use their links and creatives to generate visits, but cannot "
"generate referrals until approved."
msgstr ""
"联盟正在等待批准。该联盟可以访问他们的联盟门户，使用他们的链接和创意来产生访"
"问，但在获得批准之前不能产生推荐。"

#: app/Lib/Formatters.php:234
msgid ""
"affiliate was rejected by an administrator. This affiliate cannot access "
"their affiliate portal, and cannot generate referrals."
msgstr "联盟成员被管理员拒绝。这个联盟不能进入他们的联盟门户，也不能产生推荐。"

#: app/Lib/Formatters.php:241
msgid ""
"referral has been approved and commission is owed to the referring affiliate."
msgstr "推荐人已被批准，佣金将被支付给推荐的联盟。"

#: app/Lib/Formatters.php:244
msgid ""
"referral is approved and the commission has been paid to the associated "
"affiliate. This status was marked as paid automatically by the Solid "
"Affiliate > Pay Affiliates tool, or manually by an administrator."
msgstr ""
"推荐已被批准，并且佣金已被支付给相关联属会员。此状态由 Solid Affiliate > Pay "
"Affiliates 工具自动标记为已支付，或由管理员手动标记为已支付。"

#: app/Lib/Formatters.php:247
msgid ""
"referral has been rejected either manually by an admin, or automatically by "
"the Solid Affiliate > WooCommerce integration. <br><br> Reasons for "
"automatic rejection include: the underlying purchase failed, or was canceled "
"or refunded <em>before</em> the referral was paid. <br><br> This referral "
"will not be displayed within the affiliate portals."
msgstr ""
"推荐已被管理员手动拒绝，或被 Solid Affiliate &gt; WooCommerce 整合自动拒绝。 "
"<br><br>自动拒绝的原因包括：基础购买失败，或<em>在</em>推荐人被支付<em>之前</"
"em>被取消或退款。 <br><br>该推荐将不会在联盟门户中显示。"

#: app/Lib/Formatters.php:250
msgid ""
"referral is pending due to one of the following reasons: the underlying "
"order status is still <em>pending</em> or <em>on hold</em>. The referral "
"status will be updated automatically once the underlying order status is "
"updated. <br><br> This referral will not be displayed within the affiliate "
"portals"
msgstr ""
"由于以下原因之一，推荐正在等待中：基础订单状态仍在<em>等待</em>或<em>搁置中</"
"em>。一旦基础订单状态被更新，推荐状态将被自动更新。 <br><br>此推荐不会显示在"
"联盟门户网站上。"

#: app/Lib/Formatters.php:257
msgid ""
"payout has been been marked as paid automatically by the Solid Affiliate > "
"Pay Affiliates tool."
msgstr "赔款已被 Solid Affiliate > Pay Affiliates 工具自动标记为已支付。"

#: app/Lib/Formatters.php:260
msgid ""
"payout has been marked as failed, meaning the affiliate never received the "
"payment or the payment was returned to you."
msgstr "支付已被标记为失败，这意味着该联盟从未收到付款或付款被退回给你。"

#: app/Lib/Formatters.php:267
msgid ""
"bulk payout is still processing. In the case of a PayPal API payout, PayPal "
"returned a processing status."
msgstr ""
"批量付款仍在处理中。在PayPal API付款的情况下，PayPal返回了一个处理状态。"

#: app/Lib/Formatters.php:270
msgid ""
"bulk payout was succesfully sent. In the case of a PayPal API payout, PayPal "
"returned a success status."
msgstr ""
"批量付款已成功发送。在PayPal API付款的情况下，PayPal返回了一个成功的状态。"

#: app/Lib/Formatters.php:273
msgid ""
"bulk payout failed. In the case of a PayPal API payout, PayPal returned a "
"fail status. If you see this status, please contact the Solid Affiliate "
"support team."
msgstr ""
"批量付款失败。在PayPal API支付的情况下，PayPal返回了一个失败状态。如果您看到"
"此状态，请联系 Solid Affiliate 支持团队。"

#: app/Lib/Formatters.php:280
msgid "creative is active and will appear in the affiliate portals."
msgstr "创意是活跃的，并将出现在联盟门户网站上。"

#: app/Lib/Formatters.php:283
msgid "creative is inactive and will not appear in the affiliate portals."
msgstr "创意是不活跃的，不会出现在联盟门户网站上。"

#: app/Lib/Formatters.php:293
msgid "Status Explanation"
msgstr "状态说明"

#: app/Lib/Formatters.php:296
msgid "means that the"
msgstr "指的是"

#: app/Lib/Formatters.php:297
msgid "To learn more, visit "
msgstr "要了解更多信息，请访问"

#: app/Lib/Formatters.php:297
msgid "status documentation"
msgstr "文档"

#: app/Lib/Formatters.php:473 app/Lib/Formatters.php:499
msgid "No"
msgstr "无"

#: app/Lib/Formatters.php:475 app/Lib/Formatters.php:501
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "Example:"
msgstr "例子:"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "purchase"
msgstr "购买"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "percentage"
msgstr "百分比"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "referral rate"
msgstr "推广费率"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:48
msgid "commission"
msgstr "委员会"

#: app/Lib/GlobalTypes.php:49
msgid ""
"This is the default referral rate, used when calculating referral amounts. "
"When Referral Rate Type is set to <code>Percentage (%)</code> this number is "
"interpreted as a percentage. When Referral Rate Type is set to <code>Flat</"
"code> this number is interpreted as a float amount of whichever currency you "
"are using."
msgstr ""
"这是默认的推荐率，在计算推荐金额时使用。当推荐率类型被设置为<code>百分比（%）"
"</code>时，这个数字被解释为一个百分比。当推荐率类型被设置为<code>扁平</code>"
"时，这个数字被解释为你所使用的任何货币的浮动金额。"

#: app/Lib/Integrations/MailChimpIntegration.php:183
msgid "There was an error accessing the MailChimp Lists via API."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:100
msgid "Category Referral Rate Type"
msgstr "类别推荐率类型"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:103 app/Lib/Settings.php:807
#: app/Models/Affiliate.php:258 app/Models/AffiliateGroup.php:132
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:169
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:568
msgid "Site Default"
msgstr "网站默认"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:104
#: app/Models/Affiliate.php:259 app/Models/AffiliateGroup.php:133
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:170
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:704
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:105
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1105
#: app/Lib/Settings.php:607 app/Lib/Settings.php:806 app/Lib/Settings.php:1323
#: app/Models/Affiliate.php:260 app/Models/AffiliateGroup.php:134
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:171
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:705
msgid "Flat"
msgstr "扁平"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:111
msgid ""
"The Referral Rate Type for all products in this category. Set to Site "
"Default to not have Product Category specific rates. Otherwise choose Flat "
"or Percentage and then configure the corresponding value below. - Solid "
"Affiliate"
msgstr ""
"这个类别中所有产品的推荐率。如果推荐费率类型被设置为网站默认值，这将被忽略。"
"如果费率类型（上文）被设置为百分比，它将被解释为% i，如果是平坦的，则为$。 - "
"Solid Affiliate"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:117
msgid "Category Referral Rate"
msgstr "类别推荐率"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:122
msgid ""
"The Referral Rate for all products in this category. This will be ignored if "
"Referral Rate Type is set to Site Default. It will be interpreted as % if "
"Rate Type (above) is set to Percentage, and $ if Flat. - Solid Affiliate"
msgstr ""
"这个类别中所有产品的推荐率。如果推荐费率类型被设置为网站默认值，这将被忽略。"
"如果费率类型（上文）被设置为百分比，它将被解释为% i，如果是平坦的，则为$。 - "
"Solid Affiliate"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:132
msgid "Disable Referrals for Category"
msgstr "禁用类别的转介"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:137
msgid ""
"This will disable Referrals from being generated for any products in this "
"category. This option takes precedent over all the other Referral rate "
"settings."
msgstr ""
"这将禁止为该类别中的任何产品产生推荐。这个选项优先于所有其他的推荐率设置。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:247
msgid "This coupon is associated with an affiliate."
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:259
msgid "This coupon has referrals entirely disabled."
msgstr "该类别已被禁用。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:271
msgid ""
"This is a store credit coupon powered by Solid Affiliate. It was "
"automatically created, we strongly recommend not altering or deleting this "
"coupon."
msgstr ""
"这是一张由Solid Affiliate提供的商店信贷优惠券。它是自动创建的，我们强烈建议不"
"要更改或删除此优惠券。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:296
msgid "This order was referred by an affiliate."
msgstr "这个订单是由一个附属机构介绍的。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:465
msgid "total revenue from"
msgstr "来自联营公司的总收入"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:465
msgid "this month"
msgstr "这个月"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:983
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:991
msgid "Order not found. It might have been deleted in the past."
msgstr "没有找到订单。它可能已在过去被删除。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1009
msgid "WooCommerce not found."
msgstr "未安装 WooCommerce。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1017
#, php-format
msgid "Failed to add order note to WooCommerce order %1$s"
msgstr "向WooCommerce订单添加订单注释失败 %1$s。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1097
msgid "Manage product specific Affiliate referral rates."
msgstr "管理特定产品的联盟推荐率。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1101
#: app/Lib/Settings.php:609
msgid "Referral Rate Type"
msgstr "推广费类型"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1103
msgid "Site Default (no product specific rate)"
msgstr "网站默认（无产品特定费率）"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1104
#: app/Lib/Settings.php:606 app/Lib/Settings.php:805 app/Lib/Settings.php:1322
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:621
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:872
msgid "Percentage (%)"
msgstr "百分比(%)"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1108
msgid ""
"Set to Site Default to not have product specific rates. Otherwise choose "
"Flat or Percentage and then configure the corresponding value below."
msgstr ""
"这个类别中所有产品的推荐率。如果推荐费率类型被设置为网站默认值，这将被忽略。"
"如果费率类型（上文）被设置为百分比，它将被解释为% i，如果是平坦的，则为$。 - "
"实体联盟"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1112
#: app/Lib/Settings.php:620
msgid "Referral Rate"
msgstr "推广费率"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1114
msgid ""
"This will be ignored if Referral Rate Type is set to Site Default. It will "
"be interpreted as % if Rate Type (above) is set to Percentage, and $ if Flat."
msgstr ""
"这个类别中所有产品的推荐率。如果推荐费率类型被设置为网站默认值，这将被忽略。"
"如果费率类型（上文）被设置为百分比，它将被解释为% i，如果是平坦的，则为$。 - "
"实体联盟"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1121
#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1288
msgid "Disable Referrals"
msgstr "禁用推荐"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1123
msgid ""
"<em>This will disable Referrals from being generated for this product. This "
"option takes precedent over all the other Referral rate settings.</em>"
msgstr ""
"这将禁止为该类别中的任何产品产生推荐。这个选项优先于所有其他的推荐率设置。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1250
msgid "Link this Coupon to an Affiliate here."
msgstr "以会员身份登录"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1250
msgid ""
"Any time this coupon is redeemed, followed by a successful purchase, the "
"linked Affiliate will be awarded a Referral."
msgstr ""
"在这里将优惠券链接到联营公司。任何时候该优惠券被兑换，并成功购买，被链接的联"
"营公司将获得一个推荐人。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1266
msgid "Select an Affiliate"
msgstr "选择推广会员"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1290
msgid ""
"<em>This will disable any and all Referrals from being generated when this "
"coupon is used as part of an Order.</em>"
msgstr ""
"这将禁止为该类别中的任何产品产生推荐。这个选项优先于所有其他的推荐率设置。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1443
msgid "Not applicable, Product does not belong to any Categories."
msgstr "不适用，产品不属于任何类别。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1462
msgid "This category is disabled."
msgstr "该类别已被禁用。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1515
#, php-format
msgid "Could not find WC Order - improper order_source %1$s"
msgstr "无法找到WC订单--不恰当的订单来源%1$s。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceIntegration.php:1567
msgid "Could not find WooCommerce Order"
msgstr "找不到WooCommerce订单"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceSubscriptionsIntegration.php:595
msgid ""
"Subscription renewals cannot be added to this cart. Please clear your cart "
"and try again."
msgstr "此购物车无法添加续订内容。请清除您的购物车并重新尝试。"

#: app/Lib/Integrations/WooCommerceSubscriptionsIntegration.php:605
msgid ""
"Subscription upgrades cannot be added to this cart. Please clear your cart "
"and try again."
msgstr "订阅升级不能被添加到这个购物车中。请清除您的购物车并重新尝试。"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:173
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:246
msgid "Lifetime Commissions"
msgstr "新客户佣金"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:201
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:296 app/Lib/LifetimeCommissions.php:355
#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:83
msgid "Lifetime Customers"
msgstr "终身客户"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:356
msgid ""
"Here is where you can see all your lifetime customers. These customers will "
"generate referrals for you when they make purchases."
msgstr ""
"在这里，你可以看到你所有的终身客户。这些客户在购买时将会为你产生推荐人。"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:370
msgid "No Limit"
msgstr "没有限制"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:371
msgid "1 Week"
msgstr "1周"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:372
msgid "1 Month"
msgstr "1个月"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:373
msgid "3 Months"
msgstr "3个月"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:374
msgid "6 Months"
msgstr "6个月"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:375
msgid "1 Year"
msgstr "1年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:376
msgid "2 Years"
msgstr "2年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:377
msgid "3 Years"
msgstr "3年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:378
msgid "5 Years"
msgstr "5 年"

#: app/Lib/LifetimeCommissions.php:379
msgid "10 Years"
msgstr "10 年"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:38
msgid "Search by group name"
msgstr "组的名称。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:106
msgid "Add affiliates to this group to see net revenue."
msgstr "将附属机构添加到该组，以查看净收入。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:117
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:118
msgid "Sales"
msgstr "销售"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:119
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:120 app/Lib/Translation.php:166
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:310
msgid "Commission"
msgstr "佣金"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:122
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:131
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:123
#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:155
msgid "Net Revenue"
msgstr "净收入"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:231
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:253
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:224
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:208
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:367
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:368
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:395
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:412
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:441
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:613
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:232
#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:257
#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:161
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:176
#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:202
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:225
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:123
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:156
#: app/Lib/SolidCRUDListTable.php:209
msgid "Delete this item"
msgstr "删除此项"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:255
msgid "Set as default"
msgstr "设为默认"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateGroupsListTable.php:259
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:50
msgid "WooCommerce Product"
msgstr "WooCommerce产品"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:161
#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:176
msgid "Delete Item"
msgstr "删除项目"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:203
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:206
msgid "Enable Auto Referral"
msgstr "启用自动转介"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:203
msgid ""
"If enabled, this affiliate will be rewarded a referral <strong>anytime this "
"product is purchased</strong> even if they did not refer the customer. This "
"is useful for setting up a revenue-split situation for an individual "
"affiliate."
msgstr ""
"启用该联盟的自动推荐 - 产品配对。如果启用，该联属会员<strong>在购买该产品时</"
"strong>将获得推荐奖励，即使他们没有推荐客户。这对于为个人联属会员设置收入分红"
"的情况很有用。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:218
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:217
msgid "Prevent Additional Referrals When Auto Referral Is Triggered"
msgstr "当自动转介被触发时，防止额外的转介"

#: app/Lib/ListTables/AffiliateProductRatesListTable.php:218
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:221
msgid ""
"If Auto Referral is enabled, this setting will prevent additional referrals "
"from being created when the Auto Referral is triggered <strong>for the same "
"referring affiliate</strong>. For example, if Affiliate #1 sends a customer "
"to this product using their referral link or coupon code, they will only be "
"rewarded the auto referral - not two seperate referrals."
msgstr ""
"如果自动推荐被启用，这个设置将防止在自动推荐被触发时，<strong>为同一个推荐联"
"盟</strong>创建额外的推荐人。例如，如果联盟1号使用他们的推荐链接或优惠券代码"
"向这个产品发送了一个客户，他们将只获得自动推荐的奖励--而不是两个单独的推荐"
"人。"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:39
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:40
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:39
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:44
msgid "Search affiliates"
msgstr "搜索联属机构"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:156
msgid "Paid Commission"
msgstr "支付佣金"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:157
msgid "Unpaid Commission"
msgstr "未付佣金"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:447
#: app/Models/AffiliatePortal.php:311 app/Models/AffiliatePortal.php:424
msgid "How will you promote us?"
msgstr "请问您计划如何推广我们的产品？"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:448
msgid "Hover to read"
msgstr "悬停阅读"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:492 app/Models/Affiliate.php:409
msgid "Approved"
msgstr "批准"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:493 app/Models/Affiliate.php:410
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: app/Lib/ListTables/AffiliatesListTable.php:494
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:469 app/Models/Affiliate.php:411
#: app/Models/Referral.php:371
msgid "Rejected"
msgstr "拒绝"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:80
msgid "Date Range"
msgstr "日期范围"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:316
msgid "range"
msgstr "日期范围预设"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:361
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:373
msgid "PayPal Batch Payout ID"
msgstr "启动PayPal批量支付"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:373
msgid "View in PayPal"
msgstr "在PayPal中查看"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:375
msgid "PayPal Sandbox Mode"
msgstr "贝宝沙盒模式"

#: app/Lib/ListTables/BulkPayoutsListTable.php:407
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:493
msgid "No additional filters were applied to this bulk payout"
msgstr "没有对这个批量支付进行额外的过滤"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:29
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:33
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1261
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:30
#: app/Lib/ListTables/TemplatesListTable.php:34
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:517
msgid "Deactivate"
msgstr "停用"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:33 app/Models/Creative.php:148
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:106
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:53
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:64
#: app/Models/AffiliatePortal.php:70
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:76
msgid "Creative ID"
msgstr "广告素材"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:77
msgid "Creative Name"
msgstr "广告素材名称"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:78
msgid "URL (when creative is clicked)"
msgstr "URL（当创意被点击时）。"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:289 app/Models/Creative.php:124
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: app/Lib/ListTables/CreativesListTable.php:290 app/Models/Creative.php:125
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:79
msgid "Affiliate Paid"
msgstr "联营公司门户网站"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:80
msgid "Initiated by"
msgstr "发起人"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:81
msgid "Payout Amount"
msgstr "支付金额"

#: app/Lib/ListTables/PayoutsListTable.php:371
#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:470 app/Models/Payout.php:175
#: app/Models/Referral.php:370
msgid "Paid"
msgstr "总已付收入"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:40
msgid "Mark as Paid"
msgstr "标记为已支付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:41
msgid "Mark as Unpaid"
msgstr "标记为未付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:185
msgid "view order"
msgstr "查看订单"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:431
msgid "Order refunded"
msgstr "订单已退款"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:471 app/Models/Referral.php:369
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:472 app/Models/Referral.php:372
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#: app/Lib/ListTables/ReferralsListTable.php:570 app/Models/Referral.php:172
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:613
msgid "Coupon"
msgstr "优惠券"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:50
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:93
#: assets/Views/Admin/Reports/AdminReportsFiltersView.php:90
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:77
#: app/Models/AffiliatePortal.php:452
msgid "Group ID"
msgstr "群组 ID"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:79
msgid "Affiliate Group ID for filter"
msgstr "用于过滤器的联营公司ID"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:121
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:108
msgid "Edit User"
msgstr "编辑用户"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:122
msgid "Preview Portal"
msgstr "预览"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:190
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:376
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:386
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:418
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:450
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:509
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:565
msgid "flat"
msgstr "平面"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:190
#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:197
#, php-format
msgid "from %1$s settings"
msgstr "从%1$s设置"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:194
msgid "from site default"
msgstr "设为默认"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:210
msgid "guest"
msgstr "游客"

#: app/Lib/ListTables/SharedListTableFunctions.php:249
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:615
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1533
msgid "Show more details"
msgstr "显示更多细节"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:170
msgid "Compact view"
msgstr "紧凑视图"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:171
msgid "Extended view"
msgstr "扩展视图"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:366
msgid "No items found."
msgstr "未找到任何项目。"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:527
msgid "Select bulk action"
msgstr "选择批量操作"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:529
msgid "Bulk actions"
msgstr "批量操作"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:550
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:684
msgid "Filter by date"
msgstr "按日期过滤"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:686
msgid "All dates"
msgstr "所有日期"

#. translators: 1: Month name, 2: 4-digit year.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:701
#, php-format
msgid "%1$s %2$d"
msgstr "%1$s %2$d"

#. translators: %s: Number of comments.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:760
#, php-format
msgid "%1$d comment"
msgid_plural "%1$d comments"
msgstr[0] "%1$d评论"

#. translators: %s: Number of comments.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:766
#, php-format
msgid "%1$d approved comment"
msgid_plural "%1$d approved comments"
msgstr[0] "%1$d批准的评论"

#. translators: %s: Number of comments.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:772
#, php-format
msgid "%1$d pending comment"
msgid_plural "%1$d pending comments"
msgstr[0] "%1$d等待评论"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:780
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:810
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:833
msgid "No comments"
msgstr "没有评论"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:810
msgid "No approved comments"
msgstr "没有批准的评论"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:833
msgid "No pending comments"
msgstr "无待定的评论"

#. translators: %s: Number of items.
#. translators: Number of items.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:925
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1559
#, php-format
msgid "%1$d item"
msgid_plural "%1$d items"
msgstr[0] "%1$d项"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:967
msgid "First page"
msgstr "第一页"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:978
msgid "Previous page"
msgstr "上一页"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:985
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:989
msgid "Current Page"
msgstr "当前页"

#. translators: 1: Current page, 2: Total pages.
#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:997
#, php-format
msgctxt "paging"
msgid "%1$s of %2$s"
msgstr "%1$s of %2$s"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1008
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1019
msgid "Last page"
msgstr "最后一页"

#: app/Lib/ListTables/SolidWPListTable.php:1249
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:33
msgid "Search by Landing or Referring URL"
msgstr "按着陆或转介网址搜索"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:52 app/Models/Referral.php:187
msgid "Visit ID"
msgstr "访问 ID"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:54
msgid "Referral (if converted)"
msgstr "推荐来源"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:55
msgid "Visitor's IP"
msgstr "访问 ID"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:56
msgid "Referring URL"
msgstr "参考网址"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:57
msgid "Time Stamp"
msgstr "时间戳"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:384
#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:399
msgid "Delete Unconverted Visits"
msgstr "转化数"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:389
msgid ""
"Only submit this form if you need to clear space in your database. Any Visit "
"that is deleted can no longer be used for referral tracking, and will no "
"longer be counted when generating reports, charts, etc. Visits which have "
"already converted into a referral will not be affected."
msgstr ""
"只有在你需要清理你的数据库空间时才提交此表。任何被删除的访问都不能再用于转介"
"跟踪，在生成报告、图表等时也不会再被计算在内。已经转化为转诊的访问将不会受到"
"影响。"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:392
msgid ""
"Are you sure you want to delete all unconverted Visits older than DAYS_VAR "
"days?"
msgstr "你确定要删除所有超过DAYS_VAR天数的未转换的Visits吗？"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:395
msgid "Delete all unconverted Visits that are older than \"n\" days:"
msgstr "删除所有超过 \"n \"天的未转换的Visits。"

#: app/Lib/ListTables/VisitsListTable.php:404
msgid ""
"We recommend backing up your database before deleting unconverted Visit "
"records, as there is no way to restore them once deleted."
msgstr ""
"我们建议在删除未转换的访问记录之前备份你的数据库，因为一旦删除，就没有办法恢"
"复它们。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:322
msgid "Cannot insert Referral with invalid visit_id and invalid coupon_id."
msgstr "不能插入SolidAffiliate/Models/Referral，其访问ID和优惠券ID无效。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:357
msgid ""
"AffiliateProductRate with invalid woocommerce_product_id and invalid "
"affiliate_id. You cannot create multiple AffiliateProductRates for the same "
"affiliate and product combination."
msgstr ""
"不能插入SolidAffiliate/Models/AffiliateProductRate，其woocommerce_product_id"
"和affiliate_id无效。您不能为同一联盟和产品组合创建多个AffiliateProductRates。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:374
msgid ""
"Only one AffiliateProductRate with <strong>Auto Referrals Enabled</strong> "
"can be created <strong>per product</strong>."
msgstr ""
"<strong>每个产品</strong>只能创建一个<strong>启用了自动推荐</strong>功能的"
"AffiliateProductRate。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:544
#, php-format
msgctxt "A message to indicate a field value is not valid."
msgid "Required field %s is not provided."
msgstr "没有提供必填字段%s。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:564 app/Lib/MikesDataModelTrait.php:579
#, php-format
msgctxt "A message to indicate a field value is not valid."
msgid "Field %s value is not valid."
msgstr "字段%s的值是无效的。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:633
msgid "Error inserting Model"
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: app/Lib/MikesDataModelTrait.php:670
msgid "Error in update."
msgstr "结束日期."

#: app/Lib/Misc.php:133
msgid "Enter a valid license key (updates disabled)"
msgstr "输入一个有效的许可证密钥（禁用更新）。"

#: app/Lib/Misc.php:144
msgid "Setup Wizard for Solid Affiliate"
msgstr "Solid Affiliate"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:69 app/Models/Affiliate.php:310
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:307
msgid "Payment Email"
msgstr "收款邮箱"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:71 app/Lib/Settings.php:1918
#: app/Models/BulkPayout.php:113
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:73
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:74
msgid "Wallet"
msgstr "钱包"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:75
msgid "Social Feed Privacy"
msgstr "社交馈赠隐私"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:76
msgid "Holler URL"
msgstr "好利来网址"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:77
msgid "Logo URL"
msgstr "Logo网址"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:136
msgid "Solid Affiliate Payout"
msgstr "支付 Solid Affiliate"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:451
msgid "PayPal Integration needs to be configured and enabled."
msgstr "PayPal集成 - 启用实时模式"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:497
msgid "There was an issues creating the payout records."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:595
msgid "There was an issue processing your Store Credit bulk payout."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:609
msgid ""
"Your bulk payout was processed and store credit was distributed to the "
"appropriate affiliates"
msgstr "你的批量支付已被处理并下载到CSV文件中"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:726
msgid "At least one Payout creation failed."
msgstr "至少有一个Payout创建失败。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:924
msgid "PayPal has received, and will soon process your bulk payout."
msgstr "PayPal已经收到，并将很快处理你的批量付款。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:935
#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:976
msgid "There was an issue processing your PayPal bulk payout."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:939
msgid "Message from PayPal"
msgstr "来自PayPal的消息"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:940
msgid "Error from PayPal"
msgstr "来自PayPal的错误"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:941
msgid "Status Code"
msgstr "编码状态"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:942
msgid "Information Link 1"
msgstr "信息链接1"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:943
msgid "Information Link 2"
msgstr "信息链接2"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:944
msgid "Debug ID"
msgstr "调试ID"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:946 app/Lib/Settings.php:1906
#: app/Lib/Settings.php:1927 app/Lib/Translation.php:127
#: assets/Views/Shared/AdminFooter.php:94
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:952
msgid ""
"If the error is AUTHORIZATION_ERROR, please read the documentation above and "
"ensure the following:"
msgstr "如果错误是AUTHORIZATION_ERROR，请阅读上述文件并确保以下内容。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:954
msgid "You have enabled the PayPal API in your PayPal account settings."
msgstr "你已经在你的PayPal账户设置中启用了PayPal API。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:956
msgid ""
"Your Business PayPal account has Payouts enabled. You may need to contact "
"PayPal support to have Payouts activated."
msgstr ""
"你的商业PayPal账户已启用Payouts。你可能需要联系PayPal支持，以激活Payouts。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:958
msgid "Your API credentials are correct."
msgstr "你的API凭证是正确的。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:960
msgid ""
"You have enough funds in your PayPal account to pay out the total commission "
"amount."
msgstr "你的PayPal账户中有足够的资金来支付总的佣金金额。"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:1013
msgid "Your bulk payout was processed and downloaded into a CSV file"
msgstr "你的批量支付已被处理并下载到CSV文件中"

#: app/Lib/PayAffiliatesFunctions.php:1054
msgid ""
"One or more affiliates in this payouts have a missing or invalid payment "
"email: "
msgstr "在这个赔付中，有一个或多个联属会员的付款电子邮件丢失或无效。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:100
msgid "Referral creation was skipped for this order."
msgstr "该产品的推荐已被禁用"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:129
msgid "No auto referrals were created for this order."
msgstr "该产品的推荐已被禁用"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:132
msgid ""
"auto referral(s) were created for this order. All the notes here are "
"regarding non auto referrals."
msgstr "自动转介是为这个订单创建的。这里的所有说明都是关于非自动转介的。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:150
msgid "No linked lifetimes commissions affiliate found for this customer."
msgstr "没有发现该客户有任何链接的终身佣金联盟。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:165
msgid "No coupon was associated with this order."
msgstr "与此转介相关的客户的ID。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:208
msgid ""
"An invalid maybe_affiliate_id_from_coupon was passed to _coupon_tracking"
msgstr "一个无效的may_affiliate_id_from_coupon被传递给_coupon_tracking。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:227
#, php-format
msgid "Visit cookie was found, but Visit with ID=%1$s does not exist."
msgstr "ID=%1$s的访问不存在。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:241
msgid "No Visit cookie was found."
msgstr "未找到任何项目。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:285
msgid ""
"It was a Renewal order with no affiliate associated with it's parent order."
msgstr "这是一个续订的订单，与它的父订单没有关联。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:288
msgid "It was a Renewal order without a parent order ID."
msgstr "它是一个没有父母订单ID的续订订单。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:291
msgid ""
"Referral creation skipped for this order. It was not a Renewal order, but "
"for some reason was handled by PurchaseTracking::"
"_potentially_award_referral_for_renewal_order."
msgstr ""
"此订单的推荐创建被跳过。这不是一个续订订单，但由于某些原因被"
"PurchaseTracking::_potentially_award_referral_for_renewal_order处理。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:335
msgid ""
"It was a Switch order with no affiliate associated with it's parent order."
msgstr "它是一个Switch订单，与它的父订单没有关联。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:338
msgid "It was a Switch order without a parent order ID."
msgstr "它是一个没有父级订单ID的Switch订单。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:341
msgid ""
"Referral creation skipped for this order. It was not a Switch order, but for "
"some reason was handled by PurchaseTracking::"
"_potentially_award_referral_for_switch_order."
msgstr ""
"此订单的推荐创建被跳过。这不是一个Switch订单，但由于某些原因被"
"PurchaseTracking::_potentially_award_referral_for_switch_order处理。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:368
msgid "Self Referral is not allowed."
msgstr "不允许自行转诊。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:373
msgid ""
"referral_source = auto_referral is not handled by "
"_calculate_commission_and_create_referral_for_affiliate_if_allowed if "
"order_description->is_renewal_order = false."
msgstr ""
"referral_source = auto_referral is not handled by "
"_calculate_commission_and_create_referral_for_affiliate_if_allowed if "
"order_description->is_renewal_order = false."

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:379
#, php-format
msgid "Affiliate with ID=%1$s does not exist."
msgstr "没有发现ID为%1$s的关联公司。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:384
#, php-format
msgid "Affiliate with ID=%1$s is not approved."
msgstr "没有发现ID为%1$s的关联公司。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:392
msgid "Commission amount is zero and no Item Commissions were calculated."
msgstr "佣金金额为零，没有计算项目佣金。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:399
msgid "Commission amount is zero, and zero value referrals are disabled."
msgstr "佣金金额为零，零值推荐被禁用。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:421 app/Lib/PurchaseTracking.php:604
#, php-format
msgid "Purchase of %1$s on %2$s"
msgstr "购买%1$s到%2$s。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:537
msgid "Every order item was skipped for referral consideration."
msgstr "每一个订单项目都被跳过，用于转介考虑。"

#: app/Lib/PurchaseTracking.php:662
msgid ""
"Order item skipped to prevent double counting. This product has auto-"
"referrals > prevent additional referrals enabled.."
msgstr ""
"订单项目被跳过，以防止重复计算。此产品有自动转介功能 > 防止启用额外的转介。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:24
msgid "reCAPTCHA not completed, please try again."
msgstr "reCAPTCHA未完成，请重试。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:30
msgid "The reCAPTCHA server secret is not set, please contact the site owner."
msgstr "reCAPTCHA服务器秘密没有设置，请联系网站所有者。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:44
msgid "There was an issue making a the request to the reCAPTCHA server."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/Recaptcha/RecaptchaClient.php:49
msgid ""
"The reCAPTCHA verify response was malformed and is missing a response body."
msgstr "reCAPTCHA验证响应格式错误，缺少一个响应体。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:20
#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:50
msgid "reCAPTCHA verify failed."
msgstr "reCAPTCHA 验证失败。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:36
msgid "reCAPTCHA Verify: The secret parameter is missing."
msgstr "reCAPTCHA验证：缺少秘密参数。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:37
msgid "reCAPTCHA Verify: The secret parameter is invalid or malformed."
msgstr "reCAPTCHA验证：秘密参数无效或格式错误。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:38
msgid "reCAPTCHA Verify: The response parameter is missing."
msgstr "reCAPTCHA验证：响应参数丢失。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:39
msgid "reCAPTCHA Verify: The response parameter is invalid or malformed."
msgstr "reCAPTCHA验证：响应参数无效或畸形。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:40
msgid "reCAPTCHA Verify: The request is invalid or malformed."
msgstr "reCAPTCHA验证：请求无效或格式错误。"

#: app/Lib/Recaptcha/VerifyErrorHandling.php:41
msgid ""
"reCAPTCHA Verify: The response is no longer valid: either is too old or has "
"been used previously."
msgstr "reCAPTCHA验证：响应不再有效：要么太旧，要么之前已经用过了。"

#: app/Lib/SchemaFunctions.php:154 app/Lib/SchemaFunctions.php:158
#: app/Lib/SchemaFunctions.php:166
#, php-format
msgid "Error: %1$s is required"
msgstr "错误 需要 %1$s"

#: app/Lib/Settings.php:119
msgid "Error updating settings. Settings::set_many"
msgstr "更新设置时出错。设置::set_many"

#: app/Lib/Settings.php:248
msgid "Invalid value for"
msgstr "无效值为"

#: app/Lib/Settings.php:570
msgid "License Activation Email"
msgstr "许可证激活的电子邮件"

#: app/Lib/Settings.php:576
msgid "Enter your account email address used when purchasing Solid Affiliate."
msgstr "输入您在购买 Solid Affiliate 时使用的账户电子邮件地址。"

#: app/Lib/Settings.php:581
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:273
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:282
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:456
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:501
msgid "License Key"
msgstr "许可证密钥"

#: app/Lib/Settings.php:586
msgid ""
"Please enter and verify your active license key. This is needed for "
"automatic updates and support."
msgstr "请输入并验证您的有效许可证密钥。这是自动更新和支持所需要的。"

#: app/Lib/Settings.php:592
msgid "License Key Status"
msgstr "许可证密钥状态"

#: app/Lib/Settings.php:597
msgid ""
"The status of your license key. Can be <em>invalid</em> or <em>valid</em>."
msgstr "你的许可证密钥的状态。可以是<em>无效</em>的或<em>有效的</em>。"

#: app/Lib/Settings.php:614 app/Lib/Settings.php:814
msgid ""
"Used in conjunction with the Referral Rate to calculate the default referral "
"amounts."
msgstr "与推荐率一起使用，用于计算默认的推荐金额。"

#: app/Lib/Settings.php:637
msgid "Referral Variable"
msgstr "推广变量"

#: app/Lib/Settings.php:641
msgid ""
"This is the URL parameter which will be used when generating links for "
"Affiliates (example: www.solidaffiliate.com?<strong>sld</strong>=473). NOTE: "
"changing this will break tracking on all previously created links."
msgstr ""
"这是一个URL参数，在为联营公司生成链接时将被使用（例如：www.solidaffiliate."
"com?<strong>sld</strong>=473）。注意：改变这个参数将破坏对所有先前创建的链接"
"的跟踪。"

#: app/Lib/Settings.php:663
msgid "Allow Affiliates to Create and Delete Slugs"
msgstr "允许联盟成员创建和删除塞子"

#: app/Lib/Settings.php:667
msgid ""
"Allow all affiliates to create and delete their own custom slugs. If you "
"would like to only allow certain affiliates to create their own custom "
"slugs, then uncheck this setting and you can instead toggle this setting on "
"a per-affiliate basis on the affiliate edit page."
msgstr ""
"允许所有联属会员创建和删除他们自己的自定义插页。如果您想只允许某些联属会员创"
"建他们自己的自定义插槽，那么请取消勾选此设置，您可以在联属会员编辑页面上根据"
"每个联属会员的情况来切换此设置。"

#: app/Lib/Settings.php:672
msgid "Per Affiliate Custom Slug Limit"
msgstr "佣金比率"

#: app/Lib/Settings.php:677
msgid ""
"Limit how many different custom slugs a single affiliate can own and use in "
"their Affiliate Links. Custom slugs are unique across you affiliate program, "
"so allowing a single affiliate to own too many may hinder other affiliates."
msgstr ""
"限制一个联盟成员可以拥有多少个不同的自定义蛞蝓，并在他们的联盟链接中使用。自"
"定义蛞蝓在你的联盟计划中是唯一的，所以允许一个联盟拥有太多的自定义蛞蝓可能会"
"妨碍其他联盟。"

#: app/Lib/Settings.php:682
msgid "Auto Create Affiliate Username Slug"
msgstr "创建联盟门户页面"

#: app/Lib/Settings.php:687
msgid ""
"If turned on, then all New and Approved Affiliates will be given a default "
"slug equal to the alphanumeric version of their WordPress username. An "
"Affiliate will not received their auto created slug until they are Approved."
msgstr ""
"如果打开，那么所有新的和批准的联属会员将被赋予一个默认的蛞蝓，等于他们的"
"WordPress用户名的字母数字版本。联属会员在被批准之前不会收到他们自动创建的蛞"
"蝓。"

#: app/Lib/Settings.php:687 app/Lib/Settings.php:1667
msgid ""
"If there is a conflict with another Affiliate's username, then a number will "
"be added to the end of the username."
msgstr "如果与其他会员的用户名有冲突，那么就会在用户名的后面加上一个数字。"

#: app/Lib/Settings.php:691 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:127
msgid "Credit Last Affiliate"
msgstr "贷方最后的附属机构"

#: app/Lib/Settings.php:696
msgid ""
"Currently always enabled. Simply put, if multiple Affiliates send you the "
"same person then the last Affiliate will receive credit for any purchases. "
"Other attribution strategies are coming soon."
msgstr ""
"目前总是启用。简单地说，如果多个联属会员向你发送同一个人，那么最后一个联属会"
"员将获得任何购买的信用。其他归属策略即将推出。"

#: app/Lib/Settings.php:701 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:139
msgid "Exclude Shipping"
msgstr "不含运费"

#: app/Lib/Settings.php:707
msgid ""
"When calculating referral amount, exclude shipping costs. (Will result in "
"lower commission payments on items with shipping costs)."
msgstr "在计算推荐金额时，不包括运输费用。(将导致有运费的项目的佣金支付减少)。"

#: app/Lib/Settings.php:711 assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:154
msgid "Exclude Tax"
msgstr "不含税"

#: app/Lib/Settings.php:717
msgid ""
"When calculating referral amount, exclude taxes. (Will result in lower "
"commission payments on taxed items)."
msgstr "在计算推荐金额时，不包括税款。(将导致含税项目的佣金支付减少)。"

#: app/Lib/Settings.php:721
msgid "New Customer Commissions"
msgstr "新客户佣金"

#: app/Lib/Settings.php:727
msgid ""
"This setting ensures that affiliates are only awarded commissions for "
"referring <strong>new</strong> customers (those making their first-ever "
"purchase from your online store). When enabled, no referrals will be "
"generated for returning customer. Subscriptions will always generate "
"subscription renewal referrals if you have subscription renewal referrals "
"enabled and configured."
msgstr ""
"此项设置可确保联属会员只对推荐<strong>新</strong>客户（那些首次从您的网店购买"
"的客户）获得佣金。启用后，将不会为老客户产生推荐。如果你已经启用并配置了循环"
"推荐，订阅将始终产生循环推荐。"

#: app/Lib/Settings.php:731
msgid "Enable Zero Value Referrals"
msgstr "启用零价值推荐"

#: app/Lib/Settings.php:737
msgid ""
"Enable this setting to allow affiliates to earn a referral even when the "
"commission is of zero value (i.e. $0.00). This is disabled by default."
msgstr ""
"此项设置使联属会员即使在佣金为零（即0.00美元）的情况下也能赚取推荐费。这在默"
"认情况下是禁用的。"

#: app/Lib/Settings.php:741
msgid "Prevent Self Referrals"
msgstr "最近的推荐"

#: app/Lib/Settings.php:747
msgid ""
"Enable this setting to prevent affiliates from generating referrals for "
"their own purchases. Enabled by default."
msgstr ""
"启用此设置，以防止联属会员为自己的购买行为产生推荐人。默认情况下是启用的。"

#: app/Lib/Settings.php:751
msgid "Cookie Expiration Days"
msgstr "饼干过期日"

#: app/Lib/Settings.php:757
msgid "Expire the referral tracking cookie after this many days."
msgstr "在这个天数之后，推荐人跟踪cookie将过期。"

#: app/Lib/Settings.php:762
msgid "Referral Grace Period Days"
msgstr "转介宽限期日"

#: app/Lib/Settings.php:768
msgid ""
"Set the Referral grace period number of days. This is used by the Pay "
"Affiliates feature to give the convenient option of paying all Referrals "
"which are older than the grace period. Recommended: set this equal to your "
"store refund policy, to minimize the chances of paying an Affiliate for a "
"Referral while you are still liable to issue a refund for the underlying "
"purchase."
msgstr ""
"设置推荐人宽限期的天数。这是由支付联盟功能使用的，以提供一个方便的选择，支付"
"所有超过宽限期的推荐人。建议：将其设置为等于您的商店的退款政策，以尽量减少在"
"您仍有责任为相关的购买行为发出退款的情况下，为一个推荐人支付费用的机会。"

#: app/Lib/Settings.php:774
msgid "Minimum Payout Amount"
msgstr "最低支付金额"

#: app/Lib/Settings.php:778
msgid ""
"Set the minimum payout amount. This is used by the Pay Affiliates tool to "
"prevent paying out small amounts of money to Affiliates. Affiliates will not "
"show up in the Pay Affiliates tool until they have at least this amount in "
"unpaid referrals that match the chosen filters."
msgstr ""
"设置最低支付金额。这是用于支付联属会员的工具，以防止向联属会员支付小数额的款"
"项。联属会员将不会显示在支付联属会员的工具中，直到他们有至少这个数额的未支付"
"的推荐人，并符合所选择的过滤器。"

#: app/Lib/Settings.php:784
msgid "Enable Lifetime Commissions"
msgstr "新客户佣金"

#: app/Lib/Settings.php:789
msgid ""
"Enable the Lifetime Commissions feature set. Allow all affiliates to receive "
"a commission on all future purchases by the customers they referred."
msgstr ""
"启用终身佣金功能集。允许所有联属会员从他们推荐的客户今后的所有购买行为中获得"
"佣金。"

#: app/Lib/Settings.php:793
msgid "Enable Link on Purchase"
msgstr "购买时启用链接"

#: app/Lib/Settings.php:798
msgid ""
"Automatically link a customer to the referring affiliate anytime a referral "
"is earned. If disabled, you can still manually link customers and affiliates "
"in Solid Affiliate > Affiliates > Lifetime Customers."
msgstr ""
"在赚取推荐费的任何时候，自动将客户链接到推荐的联属会员。如果禁用，您仍可在 "
"Solid Affiliate > Affiliates > Lifetime Customers 中手动链接客户和附属机构。"

#: app/Lib/Settings.php:809
msgid "Lifetime Commission Rate Type"
msgstr "默认的佣金率"

#: app/Lib/Settings.php:820
msgid "Lifetime Commission Rate"
msgstr "佣金比率"

#: app/Lib/Settings.php:839
msgid "Lifetime Commission Duration"
msgstr "默认的佣金率"

#: app/Lib/Settings.php:844
msgid ""
"The duration of the lifetime customer relationship. The default is no limit."
msgstr "终身客户关系的期限。默认为无限制。"

#: app/Lib/Settings.php:849
msgid "Only New Customers"
msgstr "新客户佣金"

#: app/Lib/Settings.php:854
msgid ""
"Only allow lifetime commissions to only be earned for referring brand new "
"customers. This will prevent existing customers (those who have made an "
"order on your store in the past) from generating lifetime commissions."
msgstr ""
"只允许推荐全新的客户才能获得终身佣金。这将阻止现有客户（那些过去在你的商店下"
"过订单的客户）产生终身佣金。"

#: app/Lib/Settings.php:858
msgid "Show Affiliates their customers"
msgstr "联营公司门户网站"

#: app/Lib/Settings.php:863
msgid ""
"Enable this if you would like the affiliate portal to add a tab which shows "
"the affiliates all their lifetime customers. The data is anonymized, the "
"affiliates do not see any sensitive information."
msgstr ""
"如果您希望联盟门户添加一个标签，显示联盟成员所有的终身客户，请启用此功能。这"
"些数据是匿名的，联盟成员不会看到任何敏感信息。"

#: app/Lib/Settings.php:870
msgid "Integrations - WooCommerce"
msgstr "集成 - WooCommerce"

#: app/Lib/Settings.php:875
msgid ""
"Always on. Enables the WooCommerce integration. You must have WooCommerce "
"installed and activated."
msgstr "始终开启。启用WooCommerce集成。你必须安装并激活WooCommerce。"

#: app/Lib/Settings.php:882
msgid "Enable PayPal Integration"
msgstr "启用贝宝集成"

#: app/Lib/Settings.php:887
msgid ""
"Turn on your PayPal Connection to easily pay your affiliates.<br /> You can "
"find generate your API tokens in your"
msgstr ""
"打开你的PayPal连接，轻松支付你的联属会员。<br /> ，你可以在你的网站上找到生成"
"你的API令牌。"

#: app/Lib/Settings.php:902
msgid "PayPal Integration - Enable Live Mode"
msgstr "PayPal集成 - 启用实时模式"

#: app/Lib/Settings.php:907
msgid ""
"Use the LIVE PayPal account and credentials. Otherwise, the SANDBOX "
"credentials will be used."
msgstr "使用LIVE PayPal账户和凭证。否则，将使用SANDBOX凭证。"

#: app/Lib/Settings.php:913
msgid "PayPal API Client ID - Live"
msgstr "PayPal API客户ID - 实时"

#: app/Lib/Settings.php:918
msgid ""
"Sets your PayPal Client ID API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>live</strong> account."
msgstr ""
"设置你的PayPal客户端ID API凭证，用于连接到你的PayPal<strong>实时</strong>账"
"户。"

#: app/Lib/Settings.php:924
msgid "PayPal API Secret - Live"
msgstr "PayPal API的秘密--现场"

#: app/Lib/Settings.php:929
msgid ""
"Sets your PayPal Secret API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>live</strong> account."
msgstr ""
"设置你的PayPal秘密API凭证，用于连接到你的PayPal<strong>实时</strong>账户。"

#: app/Lib/Settings.php:935
msgid "PayPal API Client ID - Sandbox"
msgstr "PayPal API客户端ID - 沙盒"

#: app/Lib/Settings.php:940
msgid ""
"Sets your PayPal Client ID API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>sandbox</strong> account."
msgstr ""
"设置你的PayPal客户端ID API凭证，用于连接到你的PayPal<strong>沙盒</strong>账"
"户。"

#: app/Lib/Settings.php:946
msgid "PayPal API Secret - Sandbox"
msgstr "PayPal API秘密 - 沙盒"

#: app/Lib/Settings.php:951
msgid ""
"Sets your PayPal Secret API Credential used to connect to your PayPal "
"<strong>sandbox</strong> account."
msgstr ""
"设置你的PayPal秘密API凭证，用于连接到你的PayPal<strong>沙盒</strong>账户。"

#: app/Lib/Settings.php:959
msgid "MailChimp API Key"
msgstr "MailChimp API密钥"

#: app/Lib/Settings.php:964
msgid "Sets your MailChimp API key used to connect to your MailChimp account."
msgstr "设置你的MailChimp API密钥，用于连接到你的MailChimp账户。"

#: app/Lib/Settings.php:964
msgid ""
"The MailChimp API key is usually at least 30 charachters long. Please make "
"sure you are using the correct API key before saving."
msgstr ""
"MailChimp的API密钥通常至少有30个字符长。在保存之前，请确保你使用的是正确的API"
"密钥。"

#: app/Lib/Settings.php:976
msgid "MailChimp Integration - Enable Affiliate Sync"
msgstr "MailChimp整合 - 启用联营公司同步功能"

#: app/Lib/Settings.php:981
msgid ""
"When enabled, Solid Affiliate will sync new affiliate registrations as "
"contacts in your MailChimp account. All contacts will be given an "
"<code>affiliate</code> tag within MailChimp for easy segmentation."
msgstr ""
"启用后，Solid Affiliate 将在您的 MailChimp 账户中把新的联属会员注册同步为联系"
"人。所有联系人将在 MailChimp 中被赋予一个<code>联盟</code>标签，以方便细分。"

#: app/Lib/Settings.php:988
msgid "Affiliate Sync - List ID"
msgstr "联营企业同步 - 列表ID"

#: app/Lib/Settings.php:993
msgid ""
"You can set a specific audience list within your MailChimp account by "
"entering the ID. Solid Affiliate will sync newly registered Affiliates to "
"this list. Leave it blank to sync to your default list. See <a "
"href=\"https://mailchimp.com/help/find-audience-id/\">finding your MailChimp "
"audience ID.</a>"
msgstr ""
"您可以在您的 MailChimp 帐户内通过输入 ID 来设置一个特定的受众列表。Solid "
"Affiliate 将把新注册的 Affiliate 同步到此列表。把它留空以同步到您的默认列表。"
"请参阅<a href=\"https://mailchimp.com/help/find-audience-id/\">寻找您的 "
"MailChimp 受众 ID。</a>"

#: app/Lib/Settings.php:1006
msgid "Default Email Template"
msgstr "默认电子邮件模板"

#: app/Lib/Settings.php:1007
msgid "Plaintext Only"
msgstr "仅限明文"

#: app/Lib/Settings.php:1009
msgid "Email Template"
msgstr "邮件模板"

#: app/Lib/Settings.php:1014
msgid ""
"Select an email template which all your outgoing emails will be processed "
"through."
msgstr "选择一个电子邮件模板，你的所有外发电子邮件将通过该模板进行处理。"

#: app/Lib/Settings.php:1020
msgid "From Name"
msgstr "发件人名字"

#: app/Lib/Settings.php:1025
msgid "Customize your email from name. The standard is to use your site name."
msgstr "定制你的电子邮件的名称。标准是使用你的网站名称。"

#: app/Lib/Settings.php:1031
msgid "From Email"
msgstr "从电子邮件"

#: app/Lib/Settings.php:1036
msgid ""
"Set the email address which emails will be sent from. This will set the "
"\"from\" and \"reply-to\" address."
msgstr ""
"设置电子邮件的地址，电子邮件将从这里发送。这将设置 \"发件人 \"和 \"回复人 "
"\"地址。"

#: app/Lib/Settings.php:1048
msgid "Affiliate Manager gets an email when: New Affiliate has registered."
msgstr "联属会员经理在以下情况下会收到一封电子邮件。新的联属会员已经注册。"

#: app/Lib/Settings.php:1049
msgid "Affiliate Manager gets an email when: New Referral has been created."
msgstr "当联盟经理收到一封电子邮件。新的推荐人已被创建。"

#: app/Lib/Settings.php:1050
msgid "Affiliate gets an email when: New Referral has been earned by them."
msgstr "联属会员会收到一封电子邮件，当。新的推荐人已被他们赚取。"

#: app/Lib/Settings.php:1051
msgid ""
"Affiliate gets an email when: Their Affiliate Application has been accepted."
msgstr "联属会员收到一封电子邮件，当。他们的加盟申请已被接受。"

#: app/Lib/Settings.php:1053
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#: app/Lib/Settings.php:1058
msgid ""
"Which events should send an automated email. <strong>Note</strong>: You also "
"have the option to disable referral email notifications for specific "
"affiliates. <a href=\"https://docs.solidaffiliate.com/email-templates/"
"#disable-referral-notification-emails-for-a-specific-affiliate\">Learn More</"
"a>"
msgstr ""
"哪些事件应该发送自动电子邮件。<strong>注意</strong>：你也可以选择禁用特定联属"
"会员的推荐电子邮件通知。<a href=\"https://docs.solidaffiliate.com/email-"
"templates/#disable-referral-notification-emails-for-a-specific-affiliate\">了"
"解更多</a>"

#: app/Lib/Settings.php:1064
msgid "Affiliate Manager Email"
msgstr "网站管理员电子邮件"

#: app/Lib/Settings.php:1069
msgid ""
"Enter one or more email addresses to receive Affiliate Manager "
"notifications. Separate multiple email addresses with a space in between."
msgstr ""
"输入一个或多个电子邮件地址来接收联盟经理的通知。多个电子邮件地址之间要用空格"
"隔开。"

#: app/Lib/Settings.php:1102
msgid ""
"Enter the email to send when a new affiliate registers. HTML is accepted. "
"Available template tags:"
msgstr "输入新联盟注册时发送的电子邮件。可接受HTML。可用的模板标签："

#: app/Lib/Settings.php:1125 app/Lib/Settings.php:1171
msgid ""
"Enter the email to send when an Affiliate earns a Referral. HTML is "
"accepted. Available template tags:"
msgstr "输入当联属会员获得推荐时要发送的电子邮件。接受HTML。可用的模板标签。"

#: app/Lib/Settings.php:1148
msgid ""
"Enter the email to send to the Affiliate when their status gets updated to "
"Approved. HTML is accepted. Available template tags:"
msgstr ""
"输入电子邮件，当他们的状态被更新为批准时，发送给会员。接受HTML。可用的模板标"
"签。"

#: app/Lib/Settings.php:1194
msgid ""
"Enter the email to send users that you setup as affiliates from within the "
"setup wizard. HTML is accepted. Available template tags:"
msgstr ""
"输入电子邮件，向您在设置向导中设置为联属会员的用户发送。接受HTML。可用的模板"
"标签。"

#: app/Lib/Settings.php:1204
msgid "Reject Unpaid Referrals on Refund"
msgstr "拒绝退款的未付推广"

#: app/Lib/Settings.php:1209
msgid ""
"Auto reject Unpaid Referrals when the original purchase is refunded or "
"revoked."
msgstr "当原始购买被退回或撤销时，自动拒绝未支付的推荐人。"

#: app/Lib/Settings.php:1214
msgid "Disable IP Address Logging"
msgstr "禁用IP地址记录"

#: app/Lib/Settings.php:1219
msgid "Disable IP Address Logging of customers and visitors"
msgstr "禁用客户和访客的IP地址记录"

#: app/Lib/Settings.php:1225
msgid "Referral URL Blacklist TODO Make text area, change description."
msgstr "推荐的URL黑名单 TODO 制作文本区，改变描述。"

#: app/Lib/Settings.php:1230
msgid ""
"URLs placed here will be blocked from generating referrals. Separated URLs "
"with a space. NOTE: This will only apply to new visits after the URL has "
"been saved."
msgstr ""
"放在这里的URL将被阻止产生推荐。用空格分隔的URL。注意：这只适用于URL被保存后的"
"新访问。"

#: app/Lib/Settings.php:1235
msgid "Share Basic Usage Stats"
msgstr "分享基本使用统计资料"

#: app/Lib/Settings.php:1240
msgid ""
"Help Solid Affiliate make a great product by sending basic usage statistics. "
"Also helps us provide you better support."
msgstr ""
"通过发送基本的使用统计数据，帮助 Solid Affiliate 制作一个伟大的产品。也有助于"
"我们为您提供更好的支持。"

#: app/Lib/Settings.php:1245
msgid "Remove Data on Uninstall"
msgstr "卸载时删除数据"

#: app/Lib/Settings.php:1250
msgid ""
"Enable to remove all saved data for Solid Affiliate when the plugin is "
"deleted. This will drop all database tables, you will not be able to recover "
"the data through Solid Affiliate."
msgstr ""
"当该插件被删除时，启用删除 Solid Affiliate 的所有保存数据。这将删除所有数据库"
"表，您将无法通过 Solid Affiliate 恢复数据。"

#: app/Lib/Settings.php:1255
msgid "Show Setup Wizard"
msgstr "显示设置向导"

#: app/Lib/Settings.php:1260
msgid ""
"Show the setup wizard in the admin menu. This setting is automatically set "
"to false once the initial setup is complete."
msgstr "在管理菜单中显示设置向导。一旦初始设置完成，该设置将自动设置为假。"

#: app/Lib/Settings.php:1265
msgid "Is Affiliate Portal Setup Complete"
msgstr "联盟门户网站的设置是否完整"

#: app/Lib/Settings.php:1270
msgid ""
"Mark whether the Affiliate Portal Setup step is complete. This setting is "
"automatically adjusted by the Setup Wizard, but can also be manually changed "
"here."
msgstr ""
"标记联盟门户设置步骤是否完成。这个设置是由设置向导自动调整的，但也可以在这里"
"手动改变。"

#: app/Lib/Settings.php:1278
msgid ""
"Select which WooCommerce order statuses should trigger a referral and mark "
"it as unpaid"
msgstr "选择哪些WooCommerce订单状态应触发转介，并将其标记为未支付。"

#: app/Lib/Settings.php:1283
msgid ""
"Solid Affiliate generates a <strong>Draft</strong> referral for a referred "
"order at checkout. By default, as soon as the order status changes to "
"<strong>Processing</strong> or <strong>Completed</strong> or "
"<strong>Shipped</strong> the associated referral is flipped to "
"<strong>Unpaid</strong>. You can use this setting to change this behavior. "
"Example use case: a company ships physical goods and wants to hold off on "
"\"accepting\" referrals until after the product is shipped. They would only "
"select <strong>Shipped</strong> here."
msgstr ""
"Solid Affiliate 在结帐时为被推荐的订单生成一个推荐<strong>草稿</strong>。默认"
"情况下，一旦订单状态变为<strong>处理中</strong>或<strong>已完成</strong>或已"
"<strong>发货</strong>，相关的推荐就会翻转为<strong>未付款</strong>。你可以使"
"用这个设置来改变这种行为。用例：一家公司运送实物，并希望在产品运送后才 \"接"
"受 \"推荐人。他们将只在这里选择<strong>已发货</strong>。"

#: app/Lib/Settings.php:1292
msgid "Enable Subscription Renewal Referrals"
msgstr "启用重复推荐功能"

#: app/Lib/Settings.php:1297
msgid ""
"Enable Referral tracking for subscription renewal payments. The Affiliate "
"who Referred the initial subscription payment will receive a Referral for "
"every renewal of that subscription."
msgstr ""
"启用订阅更新付款的推荐人跟踪。推荐初始订阅付款的联属会员将在每次续订时收到一"
"个推荐人。"

#: app/Lib/Settings.php:1302
msgid "Subscription Renewal Referral Rate"
msgstr "定期推荐率"

#: app/Lib/Settings.php:1307
msgid ""
"This is the default Subscription Renewal Referral rate, used when "
"calculating referral amounts for subscription purchases and renewals. When "
"Subscription Renewal Referral Rate Type is set to 'Percentage (%)' this "
"number is interpreted as a percentage. When Subscription Renewal Referral "
"Rate Type is set to 'Flat' this number is interpreted as the fixed amount of "
"whichever currency you are using. For examples, $10.00 flat."
msgstr ""
"这是默认的经常性推荐率，在计算订阅购买和续订的推荐金额时使用。当循环推荐率类"
"型被设置为 \"百分比（%）\"时，这个数字被解释为一个百分比。当循环推荐费率类型"
"被设置为 \"统一 \"时，这个数字将被解释为你所使用的任何货币的固定数额。例如，"
"10.00美元的定额。"

#: app/Lib/Settings.php:1325
msgid "Subscription Renewal Referral Rate Type"
msgstr "经常性的推荐率类型"

#: app/Lib/Settings.php:1330
msgid ""
"Used in conjunction with the Subscription Renewal Referral Rate to calculate "
"the default referral amounts for subscription purchases and renewals."
msgstr "与经常性推荐率一起使用，用于计算订阅购买和续订的默认推荐金额。"

#: app/Lib/Settings.php:1335
msgid "Exclude Signup Fees"
msgstr "不包括注册费"

#: app/Lib/Settings.php:1340
msgid ""
"Exclude Signup Fees when calculating commissions for subscription renewal "
"referrals."
msgstr "在计算经常性推荐人的佣金时，不包括注册费。"

#: app/Lib/Settings.php:1353
msgid "Customize your Affiliate Registration"
msgstr "联盟注册"

#: app/Lib/Settings.php:1435
msgid "Require Affiliate Registration Approval"
msgstr "要求附属机构注册批准"

#: app/Lib/Settings.php:1440
msgid ""
"Require approval of new Affiliate accounts before they can begin earning "
"referrals. If turned off, Affiliates will be automatically set to Approved "
"upon registration."
msgstr ""
"要求新的联盟账户在开始赚取推荐费之前得到批准。如果关闭，联属会员在注册时将被"
"自动设置为批准。"

#: app/Lib/Settings.php:1447
msgid "Affiliate Portal Shortcode"
msgstr "联盟门户短码"

#: app/Lib/Settings.php:1452
msgid ""
"Use the shortcode <code>[solid_affiliate_portal]</code> to render the "
"Affiliate Portal on a page of your choosing."
msgstr ""
"使用短码<code>[solid_affiliate_portal]</code>在您选择的页面上呈现联盟门户。"

#: app/Lib/Settings.php:1457
msgid "Affiliate Portal Page"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: app/Lib/Settings.php:1462
msgid ""
"Select the page which contains the Affiliate Portal shortcode: "
"<code>[solid_affiliate_portal]</code>. </br><strong>Important note:</strong> "
"Changing this setting will <strong>not</strong> add the shortcode to the "
"page, you must do this yourself. This setting is used by Solid Affiliate to "
"properly reference the page. Affiliate Login and Registrations will redirect "
"to this page on success."
msgstr ""
"<br>选择包含联盟门户短代码的页面。<code>[solid_affiliate_portal]</code></"
"br>。<strong>重要提示：</strong>改变此设置<strong>不会</strong>将短码添加到该"
"页面，您必须自己完成此工作。此设置由 Solid Affiliate 使用，可正确引用该页面。"
"会员登录和注册将在成功后重定向到该页面。"

#: app/Lib/Settings.php:1466
msgid "Terms of Use Page"
msgstr "使用条款页面"

#: app/Lib/Settings.php:1470
msgid ""
"Select the page with contains your Affiliate Program Terms and Conditions. "
"Solid Affiliate will link to this page on Affiliate Registration."
msgstr ""
"选择包含您的联营计划条款和条件的页面。Solid Affiliate 将在 Affiliate 注册时链"
"接到此页面。"

#: app/Lib/Settings.php:1476
msgid "Terms of Use Label"
msgstr "使用条款"

#: app/Lib/Settings.php:1477
msgid "Agree to our Terms of Service and Privacy Policy"
msgstr "同意我们的服务条款和隐私政策"

#: app/Lib/Settings.php:1480
msgid "Affiliate Program Terms and Conditions label"
msgstr "联盟计划条款和条件标签"

#: app/Lib/Settings.php:1486
msgid "Display \"Affiliate\" as ___ on the Registration and Login Forms"
msgstr "联营公司注册表和联营公司登录表都是如此"

#: app/Lib/Settings.php:1490
msgid ""
"Change the word \"Affiliate\" on the Affiliate Portal Login and Registration "
"forms. You can use this to brand your Affiliate Portal how you like. For "
"example: \"Partner\" or \"Influencer\"."
msgstr ""
"改变联盟门户登录和注册表格上的 \"联盟 \"一词。你可以利用这一点来为你的联盟门"
"户网站打上你喜欢的品牌。比如说。\"合作伙伴 \"或 \"影响者\"。"

#: app/Lib/Settings.php:1500
msgid "Both Affiliate Registration Form and Affiliate Login Form"
msgstr "联营公司注册表和联营公司登录表都是如此"

#: app/Lib/Settings.php:1501
msgid "Only the Affiliate Registration Form"
msgstr "只有附属机构注册表"

#: app/Lib/Settings.php:1502
msgid "Only the Affiliate Login Form"
msgstr "只有会员登录表"

#: app/Lib/Settings.php:1503
msgid "None"
msgstr "无"

#: app/Lib/Settings.php:1505
msgid "Affiliate Portal Forms (Logged Out)"
msgstr "附属机构门户网站的表格（已注销）"

#: app/Lib/Settings.php:1510
msgid "Which forms should the Affiliate Portal display to logged out users."
msgstr "联盟门户应该向注销的用户显示哪些表格。"

#: app/Lib/Settings.php:1517 app/Lib/Settings.php:1546
msgid "Payment Email (The Email used for receiving referral payouts)"
msgstr "付款电子邮件（用于接收推荐人付款的电子邮件）。"

#: app/Lib/Settings.php:1518 app/Lib/Settings.php:1547
#: app/Models/AffiliatePortal.php:290 app/Models/AffiliatePortal.php:403
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: app/Lib/Settings.php:1519 app/Lib/Settings.php:1548
#: app/Models/AffiliatePortal.php:300 app/Models/AffiliatePortal.php:413
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: app/Lib/Settings.php:1522
msgid "Affiliate Registration Fields"
msgstr "联营公司注册字段"

#: app/Lib/Settings.php:1527
msgid ""
"Select the fields to include on the Affiliate Registration Form. NOTE: "
"Username, Email, and Password are always included."
msgstr ""
"选择要包括在会员注册表上的字段。注意：用户名、电子邮件和密码总是被包括在内。"

#: app/Lib/Settings.php:1551
msgid "Required Affiliate Registration Fields"
msgstr "联营公司注册的必要字段"

#: app/Lib/Settings.php:1560
msgid ""
"Select the fields which need to be required on the Affiliate Registration "
"Form. NOTE: Username, Email, and Password are always required fields."
msgstr ""
"选择需要在会员注册表上填写的字段。注意：用户名、电子邮件和密码都是必填字段。"

#: app/Lib/Settings.php:1583
msgid "Enable reCAPTCHA"
msgstr "启用 reCAPTCHA"

#: app/Lib/Settings.php:1588
msgid ""
"Add a Google reCAPTCHA v2 checkbox to the Affiliate Registration form. This "
"will help prevent bots."
msgstr ""
"即将推出。在所有联盟注册表格提交中添加谷歌reCAPTCHA。这将有助于防止机器人。"

#: app/Lib/Settings.php:1594
msgid "reCAPTCHA Site Key"
msgstr "reCAPTCHA Site Key"

#: app/Lib/Settings.php:1599
msgid "Enter your reCAPTCHA site key."
msgstr "即将到来。输入你的reCAPTCHA网站密钥。"

#: app/Lib/Settings.php:1605
msgid "reCAPTCHA Secret Key"
msgstr "reCAPTCHA Secret Key"

#: app/Lib/Settings.php:1610
msgid "Enter your reCAPTCHA secret key."
msgstr "即将到来。输入你的reCAPTCHA秘钥。"

#: app/Lib/Settings.php:1616
msgid "Display \"Affiliate\" as ___ in the Affiliate Portal"
msgstr "联属会员的显示名称，在联属会员的用户资料中设置。"

#: app/Lib/Settings.php:1621
msgid ""
"Change the word \"Affiliate\" in the Affiliate Portal. You can use this to "
"brand your Affiliate Portal how you like. For example: \"Partner\" or "
"\"Influencer\"."
msgstr ""
"改变联盟门户中的 \"联盟 \"一词。你可以用这个来为你的联盟门户打上你喜欢的品"
"牌。比如说。\"合作伙伴 \"或 \"影响者\"。"

#: app/Lib/Settings.php:1626
msgid "Logout Link"
msgstr "注销链接"

#: app/Lib/Settings.php:1631
msgid "Show a logout link on the Affiliate Portal."
msgstr "在联盟门户网站上显示一个注销链接。"

#: app/Lib/Settings.php:1636
msgid "Show customer information within the affiliate portals"
msgstr "在联盟门户网站上显示一个注销链接。"

#: app/Lib/Settings.php:1641
msgid ""
"Enabling this will show additional information on the customers which "
"generated referrals for your affiliates. For example, on each of their "
"referrals the affiliate will be able to see the customer name, email, phone, "
"and shipping address."
msgstr ""
"启用这个功能将显示为您的联属会员产生推荐的客户的额外信息。例如，在他们的每个"
"推荐人身上，联属会员将能够看到客户的姓名、电子邮件、电话和送货地址。"

#: app/Lib/Settings.php:1649
msgid "Referral Statuses which should be shown to affiliates in their portals."
msgstr "应该在联属会员的门户网站上显示的推荐状态。"

#: app/Lib/Settings.php:1654
msgid ""
"Select which Referrals should be displayed to your affiliates in their "
"respective affiliate portals. For example: you can choose to hide all "
"rejected referrals."
msgstr ""
"选择哪些推荐应显示给你的联属会员在他们各自的联属门户网站上。例如：你可以选择"
"隐藏所有被拒绝的推荐人。"

#: app/Lib/Settings.php:1662
msgid "Affiliate Slug Display Format"
msgstr "联盟注册"

#: app/Lib/Settings.php:1667
msgid ""
"Choose which format you would like your Affiliate's to see their Affiliate "
"Links in the Affiliate Portal and emails. This can either be the Affiliate "
"ID as the slug, or the Affiliate's custom slugs, or both. This will not "
"affect how Visit Tracking works, as all slug formats will still attribute "
"Visits to the Affiliate always."
msgstr ""
"选择您希望联盟成员在联盟门户和电子邮件中看到他们的联盟链接的格式。这可以是联"
"盟ID作为蛞蝓，也可以是联盟的自定义蛞蝓，或者两者都是。这不会影响访问跟踪的工"
"作方式，因为所有的蛞蝓格式仍然会将访问归于联属会员始终。"

#: app/Lib/Settings.php:1682
msgid "Default Affiliate Link URL"
msgstr "默认的联盟链接网址"

#: app/Lib/Settings.php:1686
msgid ""
"By default, the affiliate link generated for each affiliate in their "
"dashboard is to your sites home page. You can override it with any valid "
"URL. The affiliate paramater will be automatically added. </br></br> You can "
"use the following dynamic variables in this field. </br> <code>{{affiliate."
"slug}}</code> - Will be replaced by the slug of the affiliate, if they have "
"a custom slug set. </br> <code>{{affiliate.id}}</code> - Will be replaced by "
"the affiliate ID."
msgstr ""
"默认情况下，为每个联盟成员在他们的仪表板上生成的联盟链接是到你的网站主页。你"
"可以用任何有效的URL来覆盖它。联盟成员参数将被自动添加。 </br></br> 你可以在这"
"个领域使用以下动态变量。 </br> <code>{{affiliate.slug}}</code> - 如果他们有一"
"个自定义的lug，将被联盟的slug所取代。 </br> <code>{{affiliate.id}}</code> - "
"将被联盟ID所取代。"

#: app/Lib/Settings.php:1707
msgid "Hidden Affiliate Portal Tabs"
msgstr "隐藏的联盟门户标签"

#: app/Lib/Settings.php:1712
msgid "Select tabs to hide from the affiliate portal."
msgstr "选择要从联盟门户中隐藏的标签。"

#: app/Lib/Settings.php:1726
msgid "Hide Affiliate Portal from unapproved affiliates"
msgstr "隐藏联盟门户，不让未被批准的联盟成员进入。"

#: app/Lib/Settings.php:1731
msgid ""
"When enabled, the Affiliate Portal dashboard will not be displayed to logged "
"in affiliates who are not approved."
msgstr "启用后，联盟门户网站的仪表板将不会显示给登录后未被批准的联盟成员。"

#: app/Lib/Settings.php:1737
msgid "Unapproved Affiliate content"
msgstr "未经批准的联营公司内容。"

#: app/Lib/Settings.php:1742
msgid ""
"When the <code>Hide Affiliate Portal from unapproved affiliates.</code> "
"setting is enabled, this is the content that will be displayed instead of "
"the portal."
msgstr ""
"当 \"<code>对未批准的联属会员隐藏联属门户</code>\"设置被启用时，这就是将被显"
"示的内容，而不是门户。"

#: app/Lib/Settings.php:1748
msgid "Add anchor tags to Affiliate Portal tabs"
msgstr "为联盟门户标签添加锚定标签。"

#: app/Lib/Settings.php:1753
msgid ""
"When enabled, the Affiliate Portal renders with additional anchor tags in "
"the tab urls. This ensure the browser scrolls down to the Affiliate Portal "
"on refresh."
msgstr ""
"启用后，联盟门户网站在标签尿中显示额外的锚标签。这可以确保浏览器在刷新时向下"
"滚动到联盟门户。"

#: app/Lib/Settings.php:1761
msgid "Should create default affiliate group"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Lib/Settings.php:1766
msgid ""
"INTERNAL. Whether or not a default group should be created on admin page "
"load."
msgstr "INTERNAL（内部）。是否应该在管理页面加载时创建一个默认组。"

#: app/Lib/Settings.php:1771
msgid "Add new Affiliates to default group"
msgstr "添加新的会员到默认组。"

#: app/Lib/Settings.php:1776
msgid ""
"When enabled, new Affiliates will be added to the default group (select "
"below) automatically upon registration."
msgstr "启用后，新的联属会员在注册时将被自动添加到默认组（选择如下）。"

#: app/Lib/Settings.php:1782
msgid "Default Affiliate Group"
msgstr "默认联营集团"

#: app/Lib/Settings.php:1789
msgid ""
"The default Affiliate Group. Only relevant if <em>Add new Affiliates to "
"default group</em> is enabled."
msgstr ""
"默认的联属会员组。只有在启用<em>添加新联属会员到默认组</em>的情况下才相关。"

#: app/Lib/Settings.php:1916
msgid "IMPORTANT"
msgstr "重要事项"

#: app/Lib/Settings.php:1916
msgid "You have an incompatible currency configured within WooCommerce."
msgstr "你在WooCommerce中配置了不兼容的货币。"

#: app/Lib/Settings.php:1917
#, php-format
msgid ""
"Your current currency <code>%1$s</code> is incompatible with the <code>Pay "
"Affiliates tool</code> PayPal Integration."
msgstr ""
"你目前的货币 <code>%1$s</code>与 \"<code>支付联盟 \"工具</code>不兼容。"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid "Please go to"
msgstr "请到"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid "and use a"
msgstr "并使用一个"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid "compatible currency"
msgstr "兼容货币"

#: app/Lib/Settings.php:1918
msgid ""
"otherwise some features such as the Pay Affiliate tool will not work "
"properly."
msgstr "否则，一些功能，如支付联盟工具将无法正常工作。"

#: app/Lib/SetupWizard.php:56
msgid "Installed & activated"
msgstr "已安装并激活"

#: app/Lib/SetupWizard.php:58
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: app/Lib/SetupWizard.php:133
#, php-format
msgid "A page with the name %1$s already exists."
msgstr "一个名称为%1$s的页面已经存在。"

#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:108
msgid "Successfully deleted this item."
msgstr "默认联营集团"

#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:131
msgid "Successfully created "
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/SolidAdminCRUD.php:132
msgid "Successfully updated "
msgstr "成功更新"

#: app/Lib/Templates.php:223
msgid ""
"You have not yet been given a coupon code to share. If you want one please "
"contact the site admin."
msgstr ""
"你还没有得到一个可以分享的优惠券代码。如果你想要一个，请联系网站管理员。"

#: app/Lib/Templates.php:239
msgid ""
"The display name of the Affiliate, as set on the Affiliate's user profile"
msgstr "联属会员的显示名称，在联属会员的用户资料中设置。"

#: app/Lib/Templates.php:240
msgid "The email of the Affiliate."
msgstr "通过电子邮件、用户名或联盟ID搜索"

#: app/Lib/Templates.php:241
msgid "The payment email of the Affiliate"
msgstr "隶属机构的姓氏。"

#: app/Lib/Templates.php:242
msgid "The current status of the Affiliate"
msgstr "该转介的当前状态。"

#: app/Lib/Templates.php:243
msgid "The URL to view and edit this affiliate within WordPress admin."
msgstr "在WordPress管理中查看和编辑该联盟的URL。"

#: app/Lib/Templates.php:244
msgid ""
"The URL of your site's Affiliate Portal, or the home URL if the 'Affiliate "
"Portal Page' setting is not set."
msgstr "你的网站联盟门户的URL，如果没有设置 \"联盟门户页\"，则是主页URL。"

#: app/Lib/Templates.php:245
msgid ""
"The default affiliate link for your affiliate to send traffic to your site "
"with. The format of this link is configured by Settings > General > URL "
"Tracking Settings > Affiliate Slug Display Format"
msgstr ""
"默认的联盟链接，供你的联盟成员向你的网站发送流量。这个链接的格式由 \"设置"
"\">\"常规\">\"URL跟踪设置\">\"联盟弹头显示格式 \"来配置。"

#: app/Lib/Templates.php:249
msgid "The total amount of the referred order."
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/Templates.php:250
msgid "The amount of commission earned for this Referral."
msgstr "联属会员为该推荐人赚取的佣金金额。"

#: app/Lib/Templates.php:251
msgid "Description of the referred order."
msgstr "对转介的描述。"

#: app/Lib/Templates.php:252
msgid "Status of the referral record."
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/Templates.php:253
msgid "Date of the referral record."
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/Templates.php:254
msgid "Source of the referral record."
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/Templates.php:255
msgid "The URL to view and edit this Referral within WordPress admin."
msgstr "在WordPress管理中查看和编辑这个推荐的URL。"

#: app/Lib/Templates.php:259
msgid "The full name of the customer, if applicable."
msgstr "相关订单的退款日期（如适用）。"

#: app/Lib/Templates.php:260
msgid "The email of the customer, if applicable."
msgstr "通过电子邮件、用户名或联盟ID搜索"

#: app/Lib/Templates.php:261
msgid "The formatted shipping address of the customer, if applicable."
msgstr "相关订单的退款日期（如适用）。"

#: app/Lib/Templates.php:262
msgid "The formatted billing address of the customer, if applicable."
msgstr "相关订单的退款日期（如适用）。"

#: app/Lib/Templates.php:263
msgid "The phone number of the customer, if applicable."
msgstr "相关订单的退款日期（如适用）。"

#: app/Lib/Templates.php:267
msgid "The amount of the store credit transaction."
msgstr "总推荐"

#: app/Lib/Templates.php:268
msgid "The description or reason for the store credit transaction"
msgstr "商店信贷交易的描述或原因"

#: app/Lib/Templates.php:269
msgid "The current balance of total store credit that this Affiliate has"
msgstr "该联营公司目前拥有的商店信贷总额的余额"

#: app/Lib/Translation.php:100
msgid "Other Referral"
msgstr "查看推荐"

#: app/Lib/Translation.php:101
msgid "URL Tracking"
msgstr "URL跟踪"

#: app/Lib/Translation.php:102
msgid "Affiliate Registration"
msgstr "联盟注册"

#: app/Lib/Translation.php:103
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: app/Lib/Translation.php:104
msgid "Email General"
msgstr "常规"

#: app/Lib/Translation.php:105
msgid "Affiliate Manager - Registration Notification Email"
msgstr "联盟会员注册"

#: app/Lib/Translation.php:106
msgid "Affiliate Manager - Referral Notification Email"
msgstr "网站管理员电子邮件"

#: app/Lib/Translation.php:107
msgid "Affiliate - Application Accepted Email"
msgstr "网站管理员电子邮件"

#: app/Lib/Translation.php:108
msgid "Affiliate - Referral Notification Email"
msgstr "联营公司注册字段"

#: app/Lib/Translation.php:109
msgid "approved"
msgstr "已批准"

#: app/Lib/Translation.php:110 app/Lib/Translation.php:115
msgid "Referral Amount"
msgstr "推荐金额"

#: app/Lib/Translation.php:111
msgid "Converted Visits"
msgstr "转化数"

#: app/Lib/Translation.php:112
msgid "Visits Conversion Rate"
msgstr "访问量转换率"

#: app/Lib/Translation.php:113
msgid "Conversions From Coupons"
msgstr "优惠券的转换"

#: app/Lib/Translation.php:114
msgid "Total Affiliate Registrations"
msgstr "联盟会员注册"

#: app/Lib/Translation.php:116
msgid "Number of Referrals"
msgstr "推广代码数量：%d"

#: app/Lib/Translation.php:117 app/Models/Referral.php:152
msgid "Commission Amount"
msgstr "佣金金额"

#: app/Lib/Translation.php:118
msgid "Net Revenue Amount"
msgstr "净收入"

#: app/Lib/Translation.php:119
msgid "Total Bulk Payouts Count"
msgstr "总赔付金额"

#: app/Lib/Translation.php:120
msgid "Total Payouts Count"
msgstr "总支出额"

#: app/Lib/Translation.php:121
msgid "Total Payout Amount"
msgstr "总赔付金额"

#: app/Lib/Translation.php:122
msgid "Average Payout Amount"
msgstr "支付金额（浮动）或最小/最大范围（阵列）以检索支出。"

#: app/Lib/Translation.php:123
msgid "Total Visits Count"
msgstr "总访问次数"

#: app/Lib/Translation.php:124
msgid "Total Visits Resulting in Referral"
msgstr "导致转诊的总访问量"

#: app/Lib/Translation.php:125
msgid "Conversion Rate"
msgstr "转化率"

#: app/Lib/Translation.php:126
msgid "Data Export"
msgstr "数据导出"

#: app/Lib/Translation.php:131 assets/Views/Shared/AdminFooter.php:95
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: app/Lib/Translation.php:132
msgid "Affiliates (default group)"
msgstr "添加新的会员到默认组。"

#: app/Lib/Translation.php:133
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/Lib/Translation.php:134 app/Models/StoreCreditTransaction.php:131
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: app/Lib/Translation.php:136 app/Models/Creative.php:167
#: app/Models/Payout.php:122 app/Models/Referral.php:240
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:121
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:24
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/Lib/Translation.php:137 app/Models/Affiliate.php:413
#: app/Models/BulkPayout.php:150 app/Models/Creative.php:127
#: app/Models/Payout.php:178 app/Models/Referral.php:323
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:22
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:108
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/Lib/Translation.php:138 app/Lib/Translation.php:143
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:405
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:478
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:523
msgid "No data to display."
msgstr "无数据可供显示。"

#: app/Lib/Translation.php:139
msgid "Referring Page"
msgstr "参考网址"

#: app/Lib/Translation.php:140
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: app/Lib/Translation.php:141 app/Models/StoreCreditTransaction.php:159
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/Lib/Translation.php:142
msgid "Discount Type"
msgstr "折扣类型"

#: app/Lib/Translation.php:144
msgid "Successfully registered as an Affiliate!"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/Translation.php:145
msgid "Successfully logged in as an Affiliate"
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/Translation.php:146
msgid "Successfully updated Affiliate settings."
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Lib/Translation.php:147
msgid "There as an error updating the Affiliate settings."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Lib/Translation.php:148
msgid "unpaid"
msgstr "未支付"

#: app/Lib/Translation.php:149
msgid "paid"
msgstr "已支付"

#: app/Lib/Translation.php:150
msgid "rejected"
msgstr "已拒绝"

#: app/Lib/Translation.php:151
msgid "draft"
msgstr "草稿"

#: app/Lib/Translation.php:152
msgid "visit"
msgstr "访问"

#: app/Lib/Translation.php:153
msgid "coupon"
msgstr "优惠券"

#: app/Lib/Translation.php:154
msgid "auto_referral"
msgstr "推荐"

#: app/Lib/Translation.php:155
msgid "Influencer"
msgstr "影响者"

#: app/Lib/Translation.php:156
msgid "Partner"
msgstr "往来单位"

#: app/Lib/Translation.php:157
msgid "Associate"
msgstr "关联"

#: app/Lib/Translation.php:158
msgid "Reseller"
msgstr "分销者"

#: app/Lib/Translation.php:159
msgid "Marketer"
msgstr "营销人员"

#: app/Lib/Translation.php:160
msgid "Ambassador"
msgstr "大使"

#: app/Lib/Translation.php:161
msgid "Brand Ambassador"
msgstr "品牌大使"

#: app/Lib/Translation.php:162
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: app/Lib/Translation.php:163
msgid "Purchase Price"
msgstr "采购价格"

#: app/Lib/Translation.php:164
#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:125
msgid "Commissionable Amount"
msgstr "佣金金额"

#: app/Lib/Translation.php:165
msgid "Referral Rate Used"
msgstr "推广费率"

#: app/Lib/Translation.php:167
msgid "Customer"
msgstr "客户"

#: app/Lib/Translation.php:169
msgid "Expires On"
msgstr "过期"

#: app/Lib/Translation.php:170
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#: app/Lib/Translation.php:171
msgid "Fixed Cart"
msgstr "固定车"

#: app/Lib/Tutorials.php:51
msgid "Tutorials and stuff"
msgstr "教程和东西"

#: app/Lib/VO/AddonDescription.php:60
msgid "uncategorized"
msgstr "未分类"

#: app/Lib/VisitTracking.php:193
msgid "REQUEST_URI not set"
msgstr "未设置REQUEST_URI"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:161
msgid "An error occour when try to identify the pluguin."
msgstr "尝试识别插件时发生错误."

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:161
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:174
msgid "Try again"
msgstr "再试一次"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_CodeAutoUpdate.php:174
msgid "An Unexpected HTTP Error occurred during the API request."
msgstr "API请求期间发生意外的HTTP错误。"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:166
msgid "Licence Key can't be empty"
msgstr "许可证密钥不能为空"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:186
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:334
msgid "There was a problem connecting to "
msgstr "连接到一个问题 "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:224
msgid "There was a problem activating the licence: "
msgstr "激活许可证时出现问题："

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:228
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:393
msgid "There was a problem with the data block received from "
msgstr "接收到的数据块有问题 "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:273
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:282
msgid ""
"Solid Affiliate is inactive. There may be critical security updates "
"available. Please enter your"
msgstr "Solid Affiliate是不活跃的，请输入你的%1$s。"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:387
msgid "There was a problem deactivating the licence: "
msgstr "停用许可证时出现问题. "

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:444
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:492
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:541
msgid "Solid Affiliate - License Key"
msgstr "Solid Affiliate 许可证密钥"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:461
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:547
msgid ""
"Enter the License Key you got when bought this product. If you lost the key, "
"you can always retrieve it from"
msgstr ""
"输入你购买本产品时得到的许可证密钥。如果你丢失了密钥，你可以随时从以下网站上"
"找回它"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:461
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:462
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:522
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:547
#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:548
msgid "My Account"
msgstr "我的账户"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:462
msgid "More keys can be generate from"
msgstr "更多密钥可以从"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:471
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:502
msgid "Expired"
msgstr "过期"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:518
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:522
msgid "You can generate more keys from"
msgstr "您可以"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:545
msgid "License Key Required"
msgstr "所需的许可证密钥"

#: app/Lib/WooSoftwareLicense/WOO_SLT_Options_Interface.php:548
msgid "More keys can be generated from"
msgstr "更多的钥匙可以从以下方面产生"

#: app/Models/Affiliate.php:184
msgid "The ID of the Affiliate. Cannot be changed."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Models/Affiliate.php:201
msgid ""
"The ID of the WordPress User associated with this Affiliate. This cannot be "
"changed once created."
msgstr "与此联盟相关的WordPress用户的ID。这在创建后不能改变。"

#: app/Models/Affiliate.php:229
msgid ""
"The ID of the Affiliate Group this affiliate belongs to. Set to 0 to remove "
"from group (not recommended, it is better to simply have a default group "
"instead)."
msgstr ""
"该联盟成员所属的联盟组的ID。设置为0可以从组中删除（不推荐，最好是简单地设置一"
"个默认组）。"

#: app/Models/Affiliate.php:232 app/Models/AffiliatePortal.php:455
msgid "Affiliate Group ID"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Models/Affiliate.php:254 app/Models/AffiliateGroup.php:128
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:165
msgid "Commission Type"
msgstr "佣金类型"

#: app/Models/Affiliate.php:255 app/Models/AffiliateProductRate.php:166
msgid ""
"Used in conjunction with the Referral Rate to calculate the default referral "
"amounts. You can edit the site default in Settings -> General."
msgstr "与经常性推荐率一起使用，用于计算订阅购买和续订的默认推荐金额。"

#: app/Models/Affiliate.php:281 app/Models/AffiliateGroup.php:154
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:191
msgid "Commission Rate"
msgstr "佣金比率"

#: app/Models/Affiliate.php:308
msgid "The email that will be used for Payout payments."
msgstr "将用于支付的电子邮件。"

#: app/Models/Affiliate.php:332
msgid "The MailChimp id used by our MailChimp integration."
msgstr "我们的MailChimp整合所使用的MailChimp ID。"

#: app/Models/Affiliate.php:334
msgid "MailChimp ID"
msgstr "输入 Mailchimp ID"

#: app/Models/Affiliate.php:350
msgid "First name of the affiliate."
msgstr "隶属机构的名称。"

#: app/Models/Affiliate.php:352
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: app/Models/Affiliate.php:367
msgid "Last name of the affiliate."
msgstr "隶属机构的姓氏。"

#: app/Models/Affiliate.php:369
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: app/Models/Affiliate.php:394
msgid "The Affiliate submitted these notes upon registration."
msgstr "该联盟在注册时提交了这些说明。"

#: app/Models/Affiliate.php:414
msgid ""
"The status of this Affiliate’s account. Only Approved Affiliates can earn "
"Referrals."
msgstr "该会员账户的状态。只有经批准的联属会员才能赚取推荐费。"

#: app/Models/Affiliate.php:439
msgid "Registration Info"
msgstr "报名备注"

#: app/Models/Affiliate.php:452 app/Models/AffiliateMeta.php:183
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:225 app/Models/Creative.php:244
#: app/Models/Template.php:116
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/NewAffiliatesView.php:23
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/RecentReferralsView.php:25
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: app/Models/Affiliate.php:469 app/Models/AffiliateMeta.php:198
#: app/Models/AffiliateProductRate.php:241 app/Models/Creative.php:261
#: app/Models/Template.php:132
msgid "Updated At"
msgstr "更新时间"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:122
msgid "The ID of the Affiliate who is linked with a customer."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:133 app/Models/Referral.php:212
msgid "Customer ID"
msgstr "顾客ID"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:134
msgid ""
"The ID of the Customer associated with this Affiliate. You can enter 0 if "
"there is no customer ID, i.e. it is a guest and you want to use customer "
"email."
msgstr ""
"与该联盟相关的客户的ID。如果没有客户的ID，你可以输入0，也就是说，它是一个客"
"人，你想使用客户的电子邮件。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:146
msgid "Customer Email"
msgstr "客户邮箱"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:147
msgid ""
"The email of the Customer associated with this Affiliate. You can enter a "
"blank value if there is no customer email."
msgstr ""
"与该联盟相关的客户的电子邮件。如果没有客户的电子邮件，你可以输入一个空白值。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:157
msgid "Expires On Unix Seconds"
msgstr "在Unix中过期的秒数"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:158
msgid ""
"When this Affiliate-Customer link expires. You can enter 0 to never expire. "
"The value must be entered as a Unix Time Stamp - you can use a <a "
"href='https://www.unixtimestamp.com/index.php'>Unix Timestamp Converter</a> "
"to select a date such as one year from now."
msgstr ""
"当这个联盟-客户链接过期时。你可以输入0表示永不过期。该值必须以Unix时间戳的形"
"式输入--你可以使用<a href='https://www.unixtimestamp.com/index.php'>Unix时间"
"戳转换器</a>来选择一个日期，如从现在起一年。"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:167 app/Models/AffiliateGroup.php:179
#: app/Models/Payout.php:188 app/Models/Referral.php:290
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:186 app/Models/Visit.php:164
msgid "Created"
msgstr "创建"

#: app/Models/AffiliateCustomerLink.php:173 app/Models/Payout.php:195
#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:193
msgid "DateTime"
msgstr "日期时间"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:111
msgid "The group name."
msgstr "组的名称。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:113
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:129
msgid ""
"Used in conjunction with the Referral Rate to calculate the referral amounts "
"for this affiliate group. You can edit the site default in Settings -> "
"General."
msgstr "与经常性推荐率一起使用，用于计算订阅购买和续订的默认推荐金额。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:185 app/Models/Referral.php:300
#: app/Models/Visit.php:171
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:263 app/Models/AffiliateGroup.php:274
#: app/Models/AffiliateGroup.php:294
msgid "Did not create the default Affiliate Group."
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:322 app/Models/AffiliateGroup.php:327
msgid "Did not add affiliate to default group."
msgstr "添加新的会员到默认组。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:348
msgid "Error adding affiliate to group."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: app/Models/AffiliateGroup.php:369
msgid "Select an affiliate group"
msgstr "选择一个联盟团体"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:66
msgid "Custom Affiliate Slug Data"
msgstr "导出 Solid Affiliate 数据"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:74
msgid "Custom Affiliate Slug Permissions"
msgstr "联盟注册"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:82 app/Models/AffiliateMeta.php:358
msgid "Disable Referral Notification Emails"
msgstr "联营公司注册字段"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:151
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:152
msgid "Used to identify what type of data is associated to the Affiliate."
msgstr "用来确定什么类型的数据与关联公司相关。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:174
msgid "Data Value"
msgstr "数据值"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:175
msgid "The data value associated to the Affiliate."
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:260
msgid "Missing meta_value. A value for this AffiliateMeta is required."
msgstr "缺少meta_value。这个AffiliateMeta的值是必需的。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:267
msgid ""
"Invalid Affiliate ID. An Affiliate ID is required to create or update this "
"AffiliateMeta."
msgstr "无效的联盟ID。创建或更新此联盟Meta需要一个联盟ID。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:287
msgid ""
"Invalid meta_key. The meta key provided is of an unsupported AffiliateMeta "
"type."
msgstr "无效的meta_key。提供的元密钥属于不支持的AffiliateMeta类型。"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:327
msgid "Misc. Settings"
msgstr "杂项设置"

#: app/Models/AffiliateMeta.php:360
msgid ""
"Turn this setting on to prevent any referral notification emails from being "
"sent to this specific affiliate."
msgstr "将此设置打开，以防止任何推荐通知邮件被发送到这个特定的联盟。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:135
msgid ""
"A value for one of the custom affiliate registration fields was invalid and "
"could not be encoded. Please do not use escaped special characters that can "
"corrupt a database."
msgstr ""
"一个自定义联盟注册字段的值是无效的，不能被编码。请不要使用转义的特殊字符，否"
"则会破坏数据库。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:279 app/Models/AffiliatePortal.php:379
msgid "Payment Email (PayPal)"
msgstr "付款电子邮件（Paypal）。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:282 app/Models/AffiliatePortal.php:382
msgid ""
"Your PayPal payment email, to which we will send commission payments. Can be "
"the same as your account email."
msgstr ""
"您的PayPal付款电子邮件，我们将向其发送佣金付款。可以与您的账户电子邮件相同。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:293 app/Models/AffiliatePortal.php:406
msgid "Your first name."
msgstr "名字"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:303 app/Models/AffiliatePortal.php:416
msgid "Your last name."
msgstr "姓"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:314 app/Models/AffiliatePortal.php:427
msgid ""
"Let us know a bit about yourself and how you plan on promoting our products."
msgstr "让我们了解一下你的情况以及你打算如何推广我们的产品。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:356
#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:105
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:359
msgid "Your username."
msgstr "用户名"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:367 app/Models/AffiliatePortal.php:472
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:131
msgid "Account Email"
msgstr "帐户的电子邮件"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:370 app/Models/AffiliatePortal.php:474
msgid "Your primary email, used for logging in."
msgstr "你的主密码，用于登录。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:390 app/Models/AffiliatePortal.php:480
#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:65
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:393 app/Models/AffiliatePortal.php:482
msgid "Your primary password, used for logging in."
msgstr "你的主密码，用于登录。"

#: app/Models/AffiliatePortal.php:437
msgid "Accept Policy"
msgstr "接受政策"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:105
msgid "The ID of the Affiliate Product Rate record."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:121
msgid "WooCommerce Product ID"
msgstr "WooCommerce产品ID"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:122
msgid "The WooCommerce Product."
msgstr "WooCommerce产品ID"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:145
msgid "The Associated Affiliate."
msgstr "坚实的联营公司"

#: app/Models/AffiliateProductRate.php:210
msgid ""
"Enable Auto Referral for this Affiliate - Product pairing. If enabled, this "
"affiliate will be rewarded a referral <strong>anytime this product is "
"purchased</strong> even if they did not refer the customer. This is useful "
"for setting up a revenue-split situation for an individual affiliate."
msgstr ""
"启用该联盟的自动推荐 - 产品配对。如果启用，该联属会员<strong>在购买该产品时</"
"strong>将获得推荐奖励，即使他们没有推荐客户。这对于为个人联属会员设置收入分红"
"的情况很有用。"

#: app/Models/BulkPayout.php:103
msgid "Date range start"
msgstr "日期范围开始"

#: app/Models/BulkPayout.php:108
msgid "Date range end"
msgstr "日期范围结束"

#: app/Models/BulkPayout.php:122
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:410
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: app/Models/BulkPayout.php:135
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:234
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: app/Models/BulkPayout.php:144
msgid "Total payout amount"
msgstr "总赔付金额"

#: app/Models/BulkPayout.php:159
msgid "Reference"
msgstr "参考"

#: app/Models/BulkPayout.php:165
msgid "API Mode"
msgstr "API模式"

#: app/Models/BulkPayout.php:177
msgid "Created by user ID"
msgstr "由用户ID创建"

#: app/Models/BulkPayout.php:185
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: app/Models/BulkPayout.php:200
msgid "Updated at"
msgstr "更新于"

#: app/Models/BulkPayout.php:214 app/Models/BulkPayout.php:215
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: app/Models/Creative.php:128
msgid ""
"The Status of this creative. Only Active creatives will be shown to the "
"Affiliates on their Affiliate Portals."
msgstr "这个创意的状态。只有活跃的创意才会显示在联属会员的门户上。"

#: app/Models/Creative.php:149
msgid "The name of this creative. For internal use only"
msgstr "这个创意的名称。仅供内部使用"

#: app/Models/Creative.php:168
msgid ""
"(Optional) A description of this creative, displayed to Affiliates in their "
"Affiliate Portal next to this creative."
msgstr "(可选）对该创意的描述，在联属会员门户中显示在该创意旁边。"

#: app/Models/Creative.php:187
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: app/Models/Creative.php:188
msgid ""
"The URL that this creative will link to when clicked - should be a URL of "
"your site or product. NOTE: The Affiliate's ID will automatically be added "
"to the URL for each Affiliate."
msgstr ""
"这个创意在被点击时将链接到的URL - 应该是你的网站或产品的URL。注意：联盟的ID将"
"自动被添加到每个联盟的URL中。"

#: app/Models/Creative.php:206
msgid "Creative Text"
msgstr "创意文本"

#: app/Models/Creative.php:207
msgid ""
"The text to be used when generating this creative. If you want a text-only "
"creative (a link to the URL above), do not upload a creative image below."
msgstr ""
"生成该创意时要使用的文本。如果你想要一个纯文本的创意（链接到上面的URL），不要"
"在下面上传一个创意图片。"

#: app/Models/Creative.php:225
msgid "Creative Image URL"
msgstr "创意图片网址"

#: app/Models/Creative.php:226
msgid ""
"The image to be used when generating this image banner creative. Coming "
"soon: integration with WordPress media library."
msgstr "生成该图像横幅创意时要使用的图像。即将推出：与WordPress媒体库整合。"

#: app/Models/Creative.php:389
msgid ""
"Copy the HTML embed code below and use it to embed on your site, blog, etc. "
"Any clicks on the embedded creative will automatically use your affiliate "
"link"
msgstr ""
"复制下面的HTML嵌入代码，用它来嵌入你的网站、博客等。任何对嵌入创意的点击将自"
"动使用你的联盟链接"

#: app/Models/Creative.php:397
msgid "Creative name"
msgstr "广告素材名称"

#: app/Models/Creative.php:399
msgid "Creative description"
msgstr "创意说明"

#: app/Models/Creative.php:402
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: app/Models/Creative.php:403
msgid "View Embed Code"
msgstr "查看嵌入代码"

#: app/Models/Payout.php:132
msgid "Payout Method"
msgstr "支付方式"

#: app/Models/Payout.php:150
msgid "Bulk Payout ID"
msgstr "批量支付ID"

#: app/Models/Payout.php:151
msgid "The ID of the Bulk Payout associated with this Payout, if one exists."
msgstr "与此赔付相关的批量赔付的ID，如果存在的话。"

#: app/Models/Payout.php:162 app/Models/StoreCreditTransaction.php:177
msgid "Created By User ID"
msgstr "创建者：用户ID"

#: app/Models/Payout.php:176
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: app/Models/Referral.php:124
msgid "The ID of the Affiliate who earned this Referral."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Models/Referral.php:135
msgid "Order Amount"
msgstr "订单金额"

#: app/Models/Referral.php:136
msgid ""
"The original Order Amount associated with this Referral, at the time of "
"Referral creation."
msgstr "与此转介相关的原始订单金额，在转介创建时。"

#: app/Models/Referral.php:153
msgid "The Commission Amount earned by the Affiliate for this Referral."
msgstr "联属会员为该推荐人赚取的佣金金额。"

#: app/Models/Referral.php:173 app/Models/Referral.php:230
msgid "Auto Referral"
msgstr "启用自动转介"

#: app/Models/Referral.php:175
msgid "Referral Source"
msgstr "推荐来源"

#: app/Models/Referral.php:176
msgid "Where this Referral originated."
msgstr "该转介的来源地。"

#: app/Models/Referral.php:188
msgid "The ID of the Visit which resulted to this Referral, if applicable."
msgstr "导致该转诊的访问的ID，如果适用的话。"

#: app/Models/Referral.php:199
msgid "Coupon ID"
msgstr "投注单ID"

#: app/Models/Referral.php:201
msgid "The ID of the Coupon which resulted to this Referral, if applicable."
msgstr "导致此转介的优惠券的ID，如果适用。"

#: app/Models/Referral.php:213
msgid "The ID of the Customer associated with this Referral."
msgstr "与此转介相关的客户的ID。"

#: app/Models/Referral.php:224
msgid "Referral Type"
msgstr "推广类型"

#: app/Models/Referral.php:225
msgid ""
"The type of Referral, either a Purchase or Subscription Renewal. (Coming "
"soon: Custom Referral Events)."
msgstr "推荐的类型，要么是购买，要么是订阅更新。(即将推出：自定义推荐事件）。"

#: app/Models/Referral.php:228 assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:655
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1242
msgid "Purchase"
msgstr "购买"

#: app/Models/Referral.php:229
msgid "Subscription Renewal"
msgstr "续订"

#: app/Models/Referral.php:241
msgid "A description of the Referral."
msgstr "对转介的描述。"

#: app/Models/Referral.php:255
msgid "Order Source"
msgstr "订单来源"

#: app/Models/Referral.php:256
msgid "Where the Order for this Referral originated."
msgstr "该转介订单的来源地。"

#: app/Models/Referral.php:267
msgid "Order ID"
msgstr "订单ID"

#: app/Models/Referral.php:268
msgid ""
"The ID of the Order associated with this Referral. Currently WooCommerce "
"Orders are supported."
msgstr "与此联盟相关的WordPress用户的ID。这在创建后不能改变。"

#: app/Models/Referral.php:279
msgid "Order Refunded On"
msgstr "订单退款时间"

#: app/Models/Referral.php:283
msgid "The date of the refund of the associated Order, if applicable."
msgstr "相关订单的退款日期（如适用）。"

#: app/Models/Referral.php:294
msgid "The date of the Referral."
msgstr "总推荐"

#: app/Models/Referral.php:308
msgid "Payout ID"
msgstr "支出ID"

#: app/Models/Referral.php:309
msgid "The ID of the Payout associated with this Referral, if one exists."
msgstr "与此联盟相关的WordPress用户的ID。这在创建后不能改变。"

#: app/Models/Referral.php:324
msgid "The current Status of this Referral."
msgstr "该转介的当前状态。"

#: app/Models/Referral.php:334 app/Models/Referral.php:335
msgid "Serialized Item Commissions"
msgstr "系列化项目佣金"

#: app/Models/Referral.php:650
msgid "This order was referred by"
msgstr "该命令是由"

#: app/Models/Referral.php:650
msgid "earning a commission of"
msgstr "支付佣金"

#: app/Models/StoreCreditTransaction.php:148
msgid "Source ID"
msgstr "来源 ID"

#: app/Models/Visit.php:96
msgid "Previous Visit ID"
msgstr "前次访问ID"

#: app/Models/Visit.php:97
msgid "The ID of the tracked Visit previous to this Visit."
msgstr "在此访问之前，被追踪的访问的ID。"

#: app/Models/Visit.php:108
msgid "The ID of the Affiliate who sent over this Visit."
msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#: app/Models/Visit.php:121
msgid "Referral ID"
msgstr "推荐ID"

#: app/Models/Visit.php:122
msgid "The ID of the Referral (if there is one) that this Visit resulted in."
msgstr "该访问所导致的转介（如果有的话）的ID。"

#: app/Models/Visit.php:131
msgid "Landing URL"
msgstr "登陆网址"

#: app/Models/Visit.php:132
msgid "The URL of the landing page that the visitor was sent to."
msgstr "访客被送到的登陆页面的URL。"

#: app/Models/Visit.php:141
msgid "HTTP Referrer"
msgstr "HTTP推荐人"

#: app/Models/Visit.php:142
msgid "The referring domain and page."
msgstr "引用的域名和页面。"

#: app/Models/Visit.php:153
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: app/Models/Visit.php:154
msgid "The IP of the Visitor."
msgstr "访客的IP。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:23
msgid "The number of Referrals that have been earned by this affiliate."
msgstr "该联盟获得的推荐人数量。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:23
msgid ""
"This will only count Referrals with a status of <code>Paid</code> or "
"<code>Unpaid</code>."
msgstr "这将只计算状态为<code>已付款</code>或<code>未付款的</code>推荐人。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:31
msgid "Total Earnings"
msgstr "总收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:32
msgid "Paid Earnings"
msgstr "已付佣金"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:33
msgid "Unpaid Earnings"
msgstr "未付佣金"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/MostValuableAffiliatesView.php:40
#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:46
msgid ""
"None of your affiliates earned a referral during this date range. Please "
"update your filter."
msgstr "在这个日期范围内，您的联属会员都没有获得推荐。请更新您的过滤器。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:20
msgid "Total Revenue from Affiliates"
msgstr "来自联营公司的总收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:20
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:27
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:32
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:37
msgid "Last 30 days"
msgstr "最近30天"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:20
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:27
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:32
#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:37
msgid "Last 24 hours"
msgstr "最近24小时"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/TotalsView.php:27
msgid "Total Affiliates"
msgstr "加盟者总数"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:78
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎您回来"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:113
msgid "Insights"
msgstr "分析"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:135
msgid "Smart tips"
msgstr "智能提示"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:177
msgid "Feed"
msgstr "消息来源"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:336
msgid ""
"No notifications! Pat yourself on the back for having a squeaky clean "
"dashboard."
msgstr "没有通知!为自己拥有一个干净的仪表盘而拍手称快。"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:414
msgid "Gross affiliate-generated revenue"
msgstr "联盟产生的总收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:419
msgid "Net affiliate-generated revenue"
msgstr "联盟产生的净收入"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:424
msgid "Paid affiliate earnings"
msgstr "Solid Affiliate 许可证密钥"

#: assets/Views/Admin/AdminDashboard/V2/RootView.php:439
msgid "Approved affiliates"
msgstr "推广会员"

#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:35
msgid "Notes on creating new Affiliate Groups"
msgstr "创建新联营集团的注意事项"

#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:37
msgid ""
"You will be able to add and remove affiliates to this group after the group "
"is created."
msgstr "在创建该组后，你将能够在该组中添加和删除附属机构。"

#: assets/Views/Admin/AffiliateGroups/NewView.php:38
msgid ""
"The group name, commission rate, and commission type will be editable by you "
"after creation as well."
msgstr "小组名称、佣金率和佣金类型在创建后也可由你编辑。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:102
msgid ""
"Information of the WordPress User associated with this Affiliate account"
msgstr "与该联盟账户相关的WordPress用户的信息"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:104
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:107
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:129
msgid "Default Affiliate Link for this Affiliate"
msgstr "默认的联盟链接网址"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:133
msgid ""
"The affiliate will see this link as their default link in their Affiliate "
"Portal."
msgstr "联属会员将在他们的联属门户中看到这个链接作为他们的默认链接。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:134
msgid ""
"This is configured by the Referral Variable, Default Affiliate Link URL, and "
"Affiliate Slug Display Format settings."
msgstr "这是由推荐变量、默认联属链接URL和联属会员显示格式设置来配置的。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:135
msgid ""
"In addition to this default link, an Affiliate can add their custom slugs or "
"ID to any URL to create an Affiliate Link."
msgstr ""
"除了这个默认链接外，联属会员还可以在任何URL上添加他们的自定义蛞蝓或ID，以创建"
"一个联属链接。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/EditView.php:154
#, php-format
msgid "No Affiliate with ID %1$s found."
msgstr "没有发现ID为%1$s的关联公司。"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:33
msgid "Notes on creating new Affiliates"
msgstr "创建新联营公司的注意事项"

#: assets/Views/Admin/Affiliates/NewView.php:35
#, php-format
msgid ""
"<li>&bull; It is easier to <a href=\"%1$s\">search for a User</a>, click "
"<em>Edit</em> to see the User profile, and then click the <em>Register this "
"User as an Affiliate</em> under the <code>Solid Affiliate</code> section "
"within their profile. </li>"
msgstr ""
"<li>-<a href=\"%1$s\">搜索一个用户</a>，点击<em>\"编辑 \"</em>以查看用户资"
"料，然后在其资料中的 \"<code>Solid Affiliate</code>\"部分点击 \"<em>将此用户"
"注册为联盟会员</em>\"，这样做更容易。 </li>"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:122
msgid ""
"Solid Affiliate allows you to customize your affiliate program to fit your "
"needs. This page brings together all of the different commission rates that "
"your program is currently using."
msgstr ""
"Solid Affiliate 允许您定制您的联属公司计划以适应您的需求。此页面汇集了您的计"
"划目前所使用的所有不同的佣金率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:125
msgid "Global Commission Rate Settings"
msgstr "全球佣金率设置"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:133
msgid ""
"The Credit Last Affiliate option allows you to credit the last affiliate who "
"referred the customer. If multiple Affiliates send you the same person then "
"the last Affiliate will receive credit for any purchases."
msgstr ""
"贷记最后一位联属会员 \"选项允许您贷记推荐客户的最后一位联属会员。如果多个联属"
"会员向您推荐同一个人，那么最后一个联属会员将获得任何购买的信用。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:133
msgid "Other attribution strategies are coming soon."
msgstr "其他归因策略也即将出台。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:135
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:150
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:165
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:177
msgid "Edit Setting"
msgstr "编辑设置"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:145
msgid ""
"Depending on your business, you may be shipping physical products to "
"customers and charging them a shipping fee, which is a hard/net cost. This "
"setting allows you to exclude shipping costs from referral calculations, so "
"the order total that Solid Affiliate calculates the referral amount from "
"does not include the shipping cost that is charged to customers."
msgstr ""
"根据您的业务，您可能会将实体产品运送给客户，并向他们收取运费，这是一个硬性/净"
"成本。此设置允许您从推荐计算中排除运输费用，因此，Solid Affiliate 计算推荐金"
"额的订单总额不包括向客户收取的运输费用。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:147
msgid ""
" Enable this setting to exclude shipping costs from referral calculations."
msgstr "启用此设置可将运费从推荐人计算中排除。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:160
msgid ""
"Depending on your business, you may charge your customers tax, which is a "
"hard/net cost. This setting allows you to exclude tax from referral "
"calculations, so the order total that Solid Affiliate calculates the "
"referral amount from does not include the tax that is charged to customers."
msgstr ""
"根据您的业务，您可以向您的客户收取税金，这是一项硬性/净成本。此设置允许您从推"
"荐计算中排除税收，因此，Solid Affiliate 计算推荐金额的订单总额不包括向客户收"
"取的税收。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:162
msgid "Enable this setting to exclude tax costs from referral calculations."
msgstr "启用此设置，可从推荐人的计算中排除税收成本。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:170
msgid "Default commissions rates"
msgstr "默认的佣金率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:171
msgid "Default Referral Rate"
msgstr "推广费率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:173
msgid ""
"The referral rate determines how much the affiliate earns on each sale they "
"generate for the store."
msgstr "推荐率决定了联盟在他们为商店创造的每笔销售中赚取多少钱。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:173
msgid ""
"The global referral rates <em>(which will apply to all affiliates)</em> are :"
msgstr "全球推荐率<em>（将适用于所有联营公司）</em>是 。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:183
msgid "Commission Rate Overrides"
msgstr "佣金率重写"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:186
msgid ""
"Commissions Rates can take priority over others. Below is the order of which "
"commission plan will be used."
msgstr "佣金率可以优先于其他。以下是将使用哪种佣金计划的顺序。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:190
msgid "Affiliate-Product Rates"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:191
msgid "Priority 1"
msgstr "优先度1"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:195
msgid ""
"Set extra specific product commission rates on a per-affiliate level. These "
"would override your site default rate and any other affiliate or product "
"rates."
msgstr ""
"在每个联属会员层面上设置额外的特定产品佣金率。这些将覆盖你的网站默认比率和任"
"何其他联盟或产品比率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:197
msgid "An example configuration"
msgstr "一个配置实例"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:198
#, php-format
msgid ""
"While your site default rate might be 20%% for all products, you need one "
"special Affiliate (ID 22) to receive 10%% commission for WooCommerce product "
"A, 80%% commission for product B, and a flat rate of $50 for product C."
msgstr ""
"虽然你的网站默认费率可能是所有产品的20%%，但你需要一个特殊的联盟（ID 22），以"
"获得WooCommerce产品A的10%%佣金，产品B的80%%佣金，以及产品C的50美元统一费率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:201
#, php-format
msgid ""
"You currently have <strong>%1$d</strong> Affiliate Product Rates configured."
msgstr "您目前有 <strong>%1$d</strong>配置了联盟产品价格。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:207
msgid "Manage Affiliate Product Rates"
msgstr "创建联盟门户页面"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:214
msgid "Affiliate Rates"
msgstr "联盟商状态"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:215
msgid "Priority 2"
msgstr "优先度2"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:218
msgid ""
"Affiliate Specific rates are set on a per Affiliate basis. Use these to give "
"specific Affiliates different rates than the site defaults."
msgstr ""
"联属会员的具体费率是在每个联属会员的基础上设置的。使用这些来给特定的联属会员"
"以不同于网站默认的费率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:224
msgid "Manage affiliates"
msgstr "管理联盟"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:230
msgid "Affiliate Groups Rates"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:231
msgid "Priority 3"
msgstr "优先度3"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:234
msgid ""
"The Affiliate Group Rate applies if an Affiliate is in an <strong>Affiliate "
"Group</strong>, and that group has commission rates configured to anything "
"other than “site default”."
msgstr ""
"如果一个联属会员在一个<strong>联属会员组中</strong>，并且该组的佣金率被配置"
"为 \"网站默认 \"以外的任何内容，则联属会员组费率适用。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:239
msgid "Manage Affiliate Groups"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:247
msgid "Priority 4"
msgstr "优先度4"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:263
msgid "Priority 5"
msgstr "优先度5"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:266
msgid ""
"Product Specific rates are set on a per product basis. Your affiliate will "
"earn your specified affiliate commission per product in the order. You can "
"set different affiliate commission rates for your affiliates. It can be a "
"flat percentage or a flat rate commission."
msgstr ""
"产品的具体费率是以每个产品为基础设定的。您的联属会员将在订单中的每个产品上获"
"得您指定的联属佣金。您可以为您的联盟会员设置不同的联盟佣金率。它可以是一个统"
"一的百分比或统一的佣金。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:269
msgid ""
"Edit any Product individually from the Edit Product page within "
"<code>WooCommerce > Product > Product Data > Solid Affiliate</code>."
msgstr ""
"从<code>WooCommerce &gt; Product &gt; Product Data &gt; Solid Affiliate</"
"code>内的Edit Product页面单独编辑任何产品。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:273
msgid "Product Category Rates"
msgstr "产品分类率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:274
msgid "Priority 6"
msgstr "优先度6"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:277
msgid ""
"Product Specific rates are set on a per product category basis. Use these to "
"configure specific commission rates every product within a category. "
msgstr ""
"产品特定费率是以每个产品类别为基础设置的。使用这些来配置一个类别中每个产品的"
"具体佣金率。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:280
msgid ""
"Create and edit commission plan for a product category within "
"<code>Woocommerce > Products > Categories</code>."
msgstr ""
"在<code>Woocommerce &gt; 产品 &gt; 类别</code>中为产品类别创建和编辑佣金计"
"划。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:286
msgid "Affiliate Coupons"
msgstr "会员优惠券"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:288
msgid "Active Affiliate Coupons"
msgstr "应该创建默认的联盟组。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:290
msgid ""
"You can assign WooCommerce Coupons to Affiliates. Whenever a coupon is "
"redeemed, the associated Affiliate will be credited with the sale. Below the "
"coupons that are currently assigned to Affiliates :"
msgstr ""
"您可以将WooCommerce优惠券分配给会员。每当优惠券被赎回时，相关的联属会员将被记"
"入该销售。下面是目前分配给联属会员的优惠券。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:293
msgid ""
"Enable affiliate coupon tracking with <b>WooCommerce > Marketing > Coupons</"
"b> page and create a new coupon code."
msgstr ""
"通过<b>WooCommerce &gt; Marketing &gt; Coupons</b>页面启用联盟优惠券追踪，并"
"创建一个新的优惠券代码。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:303
msgid ""
"You can assign any Page or Post to your Affiliates, and any traffic to that "
"page will be attributed as a Visit for that Affiliate."
msgstr ""
"您可以将任何页面或帖子分配给您的联属会员，该页面的任何流量将被归为该联属会员"
"的访问。"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:392
msgid "Default Commission Rate"
msgstr "默认的佣金率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:393
msgid "Subscription Renewal Referrals - Default Commission Rate"
msgstr "定期推荐率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:395
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:395
msgid "Value"
msgstr "值"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:424
msgid "Per-Affiliate Commission Rate"
msgstr "佣金比率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:424
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:460
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:445
msgid "Site default"
msgstr "默认站点"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:458
msgid "# of Affiliates"
msgstr "推广会员"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:459
msgid "Group Commission Rate"
msgstr "佣金比率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:520
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:520
msgid "Per-Product Commission Rate"
msgstr "佣金比率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:520
msgid "Referrals Disabled for this Product"
msgstr "该产品的推荐已被禁用"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:548
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:575
msgid "Product Category"
msgstr "产品分类"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:548
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:575
msgid "Per-Product Category rate"
msgstr "每个产品类别的比率"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:548
#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:575
msgid "Referrals Disabled for this Category"
msgstr "禁用类别的转介"

#: assets/Views/Admin/CommissionRates/RootView.php:626
msgid "Site Default. There is no override."
msgstr "网站默认。没有重写。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:42
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:55
msgid "There are no unpaid Referrals in this period"
msgstr "在此期间，没有未支付的转介费用。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:42
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:55
#, php-format
msgid "A total of %1$s due to %2$s affiliates"
msgstr "由于%2$s的附属机构，总共有%1$s。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:64
msgid "Send mass payments via PayPal"
msgstr "通过PayPal发送大量付款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:65
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:73
msgid "Currently disabled"
msgstr "当前禁用"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:65
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:73
msgid "To use, enable "
msgstr "要使用，请启用"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:65
msgid "the PayPal Integration"
msgstr "贝宝集成"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:72
msgid "Pay commissions in store credits"
msgstr "以商店积分支付佣金"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:73
msgid "the store credit addon"
msgstr "商店信贷插件"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:322
msgid "Select referrals"
msgstr "选择推荐人"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:323
msgid "Filter the unpaid referrals you want to include in this bulk payout."
msgstr "筛选你想包括在这个批量支付中的未支付的推荐人。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:331
#, php-format
msgid "Referrals older than %1$d days"
msgstr "超过%1$d天的转诊"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:354
msgid "Referrals in custom Range"
msgstr "自定义范围内的推荐人"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:355
msgid "Filter Referrals by date range"
msgstr "按日期范围过滤转介案件"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:362
msgid "Custom date range"
msgstr "自定义日期范围"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:367
msgid "Choose a predefined date range or specify your own."
msgstr "选择一个预定义的日期范围或指定你自己的日期范围。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:377
msgid "Confirm date range"
msgstr "确认日期范围"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:387
msgid "All unpaid referrals"
msgstr "所有未付款的转介案件"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:411
msgid "Select the payment method you want to use for this payout."
msgstr "选择你想用于此次支付的支付方式。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:423
msgid "Export a CSV file of the Payout data."
msgstr "导出赔付数据的CSV文件。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:440
msgid "Store Credit Payout"
msgstr "商店信贷支付"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:453
msgid "Preview  payout"
msgstr "预测赔付"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:455
msgid ""
"Clicking this button will <strong>not</strong> initiate the payout. On the "
"next page you will see a full preview of the payout data, including which "
"affiliates will be paid and how much. If everything looks good, you can "
"confirm and initiate the payout on the next page."
msgstr ""
"点击这个按钮<strong>不会</strong>启动支付。在下一页，你将看到一个完整的支付数"
"据预览，包括哪些联属会员将被支付，以及多少钱。如果一切看起来不错，你可以在下"
"一页确认并启动支付。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:463
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:321
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:85
msgid "Error rendering Pay Affiliates screen."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:500
msgid "Include/Exclude filtering rules"
msgstr "列入/排除过滤规则"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:500
msgid "Optional"
msgstr "可选的"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:501
msgid ""
"Set custom rules to filter the unpaid referrals you want to include/exclude."
msgstr "设置自定义规则来过滤你想包括/排除的未支付的推荐人。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:519
msgid "Include only"
msgstr "仅包括"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:520
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:527
msgid "Affiliate(s)"
msgstr "隶属机构(s)"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:528
msgid "Affiliate Group(s)"
msgstr "附属团体"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutPreviewView.php:529
msgid "Referral(s)"
msgstr "推荐"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:198
msgid "Confirm this bulk payout"
msgstr "确认这一批量支付"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:212
msgid "Minimum payout amount"
msgstr "最低赔付金额"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:226
msgid "Payout method"
msgstr "付款方式"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:230
msgid "Include/exclude filtering rules"
msgstr "列入/排除过滤规则"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:238
msgid "Payout currency"
msgstr "赔付货币"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:240
msgid "Currency of affiliate payouts."
msgstr "联盟报酬的货币。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:241
msgid ""
"This will be the currency code sent to the payments provider or exported in "
"your CSV file if you are running a manual payout."
msgstr ""
"这将是发送给支付提供商的货币代码，或者如果您正在运行手动支付，则在您的CSV文件"
"中导出。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:242
msgid "Edit in <strong>WooCommerce > Settings > Currency</strong>."
msgstr "在<strong>WooCommerce &gt; Settings &gt; Currency</strong>中编辑。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:255
msgid "Total sales by affiliates"
msgstr "关联公司的销售总额"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:259
msgid "Total amount to pay affiliates"
msgstr "支付给关联公司的总金额"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:296
msgid "Preview of the Affiliates in this bulk payout"
msgstr "预览本次批量支付中的联属会员"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:308
msgid "Included referrals"
msgstr "包括推荐人"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:309
msgid "Sales by Affiliate"
msgstr "按日期过滤"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:332
msgid ""
"Are you sure? This will mark all Referrals in your range as paid, which "
"cannot be undone. This is a manual Payout, no money will be sent to anyone "
"automatically."
msgstr ""
"你确定吗？这将把你的范围内的所有推荐人标记为已付款，这是不可以撤销的。这是一"
"个手动支付，没有钱会被自动发送给任何人。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:333
msgid "This will export a CSV but NOT mark any Referrals as paid."
msgstr "只导出CSV（不将推荐人标记为付费）。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:340
msgid "Only Export CSV without marking Referrals as paid"
msgstr "只导出CSV（不将推荐人标记为付费）。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:342
#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:444
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1117
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:359
#, php-format
msgid ""
"Referrals marked as paid and CSV exporting now. You can view this Bulk "
"Payout and re-download the CSV later in <a href=\"%1$s\">Past Bulk Payouts.</"
"a>"
msgstr ""
"被标记为已付款的推荐人，现在正在导出CSV。您可以在<a href=\"%1$s\">过去的批量"
"支付</a>中查看该批量支付并重新下载CSV<a href=\"%1$s\">。</a>"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:376
msgid ""
"Are you sure? This will mark all Referrals in your range as paid, which "
"cannot be undone. The PayPal Mass payment will be initiated, which cannot be "
"undone."
msgstr ""
"你确定吗？这将在您的范围内将所有推荐人标记为已付款，这是不可能被撤销的。贝宝"
"(PayPal)的大额付款将被启动，这一点是无法取消的。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:382
#, php-format
msgid ""
"Note: You are currently in <strong>Sandbox</strong> mode. This Bulk Payout "
"will be sent to your PayPal Sandbox account. You can configure this in your "
"<a href=\"%1$s\">PayPal Integration Settings</a>"
msgstr ""
"注意：你目前处于<strong>沙盒</strong>模式。这个批量付款将被发送到你的PayPal沙"
"盒账户。你可以在你的<a href=\"%1$s\">PayPal集成设置</a>中进行配置。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:384
msgid "Initiate PayPal Bulk Payout"
msgstr "启动PayPal批量支付"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:386
msgid "Important"
msgstr "重要的"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:386
msgid ""
"You must ensure that you have sufficient funds available in your PayPal "
"account to cover the amount of any payments you initiate."
msgstr "你必须确保你的PayPal账户有足够的资金来支付你发起的任何付款金额。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:388
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:405
msgid "Sending Bulk Payout data to PayPal. Page will redirect once completed."
msgstr "向PayPal发送批量支付数据。一旦完成，页面将重定向。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:423
#, php-format
msgid ""
"Referrals marked as paid and store credit has been distributed to the "
"appropriate affiliates. You can view this Bulk Payout logged in <a "
"href=\"%1$s\">Past Bulk Payouts.</a>"
msgstr ""
"被标记为已付款的推荐人，现在正在导出CSV。您可以在<a href=\"%1$s\">过去的批量"
"支付</a>中查看该批量支付并重新下载CSV<a href=\"%1$s\">。</a>"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:438
msgid ""
"Are you sure? This will mark all Referrals in your range as paid, and "
"distribute store credit appropriately. This cannot be undone."
msgstr ""
"你确定吗？这将在您的范围内将所有推荐人标记为已付款，这是不可能被撤销的。贝宝"
"(PayPal)的大额付款将被启动，这一点是无法取消的。"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/NewBulkPayoutView.php:473
msgid "No payment email"
msgstr "没有付款的电子邮件"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:35
msgid "Pay your Affiliates"
msgstr "支付给你的联营公司"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:38
msgid ""
"Pay affiliates the commissions they are owed. For more information, see our "
msgstr "向联盟成员支付他们应得的佣金。欲了解更多信息，请参见我们的"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:38
msgid "documentation article"
msgstr "文档文章"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:49
msgid "New payout"
msgstr "新的赔款"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:57
msgid "Payouts history"
msgstr "赔付历史"

#: assets/Views/Admin/PayAffiliates/RootView.php:64
msgid "Bulk Payouts"
msgstr "批量支付ID"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsModalAndIconView.php:31
msgid "Commission Insight"
msgstr "委员会的洞察力"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsModalAndIconView.php:39
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:974
#: assets/Views/Shared/SolidModalView.php:35
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:46
msgid "How was the commission calculated?"
msgstr "佣金是如何计算的？"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:48
#, php-format
msgid ""
"This order included <strong>%1$d item(s)</strong> for a total commission of "
"<strong>%2$s</strong>"
msgstr "该订单包括<strong>%1$d </strong>，总佣金为 <strong>%2$s</strong>"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:126
msgid "Used to calculate referral commision."
msgstr "用于计算转介佣金。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:127
msgid ""
"Commissionable Amount takes all deducations and additions such as shipping "
"costs and taxes into account."
msgstr "佣金金额考虑到所有的扣除和增加，如运输成本和税收。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/ItemCommissionsView.php:128
msgid "Update commissionable amount in"
msgstr "佣金总额"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:30
msgid "Notes on creating new Referrals via this form"
msgstr "通过此表格创建新的转介的注意事项"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:33
msgid ""
"<li>&bull; Solid Affiliate is primarily designed to work with WooCommerce "
"and WooCommerce Subscriptions, automatically generating Referrals from "
"orders as they happen."
msgstr ""
"<li>- Solid Affiliate主要被设计为与WooCommerce和WooCommerce Subscriptions一起"
"工作，在订单发生时自动生成Referrals。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:34
msgid ""
"<li>&bull; This form will allow you to manually create a Referral record, "
"while keeping the data requirements strict to ensure reliability."
msgstr ""
"<li>- 这个表格将允许你手动创建一个转诊记录，同时严格保持数据要求以确保可靠"
"性。"

#: assets/Views/Admin/Referrals/NewView.php:35
msgid ""
"<li>&bull; A real Visit <em>or</em> Coupon must be associated with every "
"Referral. If the <em>Referral Source</em> is <em>Visit</em>, you can leave a "
"0 for <em>Coupon ID</em>; and vice versa.</li>"
msgstr ""
"<li>- 一个真正的访问<em>或</em>优惠券必须与每个推荐相关联。如果<em>推荐来源</"
"em>是<em>访问</em>，你可以为<em>优惠券ID</em>留一个0；反之亦然。</li>"

#: assets/Views/Admin/Reports/AdminReportsFiltersView.php:102
msgid "Error rendering Reports screen."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:41
msgid "Top Affiliates"
msgstr "顶级的推广会员"

#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:45
msgid "Affiliate Registrations"
msgstr "联盟会员注册"

#: assets/Views/Admin/Reports/AffiliatesReportView.php:53
#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:127
#: assets/Views/Admin/Reports/RootView.php:76
msgid "Error rendering reports."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Admin/Reports/OverviewReportView.php:96
msgid ""
"This will filter the last column in the data table, and any charts on this "
"page."
msgstr "这将过滤数据表中的最后一列，以及本页面上的任何图表。"

#: assets/Views/Admin/Reports/PayoutsReportView.php:37
#: assets/Views/Admin/Reports/ReferralsReportView.php:37
#: assets/Views/Admin/Reports/VisitsReportView.php:38
msgid "Error rendering report."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationTabView.php:55
#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:76
msgid "Error rendering documentation."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:89
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:209
msgid "General"
msgstr "常规"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:90
msgid "Affiliate Portal & Registration"
msgstr "附属门户和注册"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:91
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:228
msgid "Integrations"
msgstr "集成"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:92
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:233
msgid "Emails"
msgstr "电子邮件"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:93
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:238
msgid "Misc"
msgstr "杂项"

#: assets/Views/Admin/Settings/DocumentationView.php:94
msgid "Subscription Renewal Referrals"
msgstr "定期推荐"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:71
msgid "Customize your email templates"
msgstr "定制你的电子邮件模板"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:72
msgid ""
"Pick from a number of beautiful email templates. They are completely free to "
"use."
msgstr "从一些漂亮的电子邮件模板中挑选。它们是完全免费使用的。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:75
msgid "See the email templates"
msgstr "邮件模板"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:77
#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:128
msgid "Watch video tutorial"
msgstr "观看视频教程"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:94
msgid "Integrate with WooCommerce Subscriptions"
msgstr "WooCommerce Subscriptions设置"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:95
msgid "Reward your affiliates for subscription renewals"
msgstr "奖励你的联属会员的续订行为"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:98
msgid "See Documentation"
msgstr "请参阅文档"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:101
msgid ""
"Subscription Renewal Referral tracking will only work if you have "
"WooCommerce Subscriptions installed and activated."
msgstr ""
"只有当你安装并激活了WooCommerce Subscriptions时，循环推荐跟踪才会发挥作用。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:103
msgid "WooCommerce Subscriptions plugin status: "
msgstr "WooCommerce Subscriptions被激活"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:106
msgid ""
"Subscription Renewal Referral rates will not be used during the initial "
"purchase of a subscription, only on renewels. The initial purchase of a "
"subscription is handled as a regular order, and will follow the standard "
"rules for calculating commission"
msgstr ""
"循环推荐费率将不会在初次购买订阅时使用，只在续订时使用。初次购买订阅是作为普"
"通订单处理的，并将遵循计算佣金的标准规则（您可以在 \"订购 \"中编辑）。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:106
msgid "(which you can edit in "
msgstr "(你可以在 "

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:108
msgid ""
"Any future renewels of a subscription (for example, once per month for a "
"monthly subscription) will take the below Subscription Renewal Referral "
"settings into account."
msgstr ""
"任何未来的续订（例如，每月一次的月度订阅）都将考虑到以下重复推荐的设置。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:122
msgid "Customize your affiliate registration"
msgstr "联盟注册"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:123
msgid ""
"Tailor the affiliate registration form to better fit the needs of your "
"business."
msgstr "定制联盟注册表，以更好地适应你的业务需求。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:126
msgid "View Documentation"
msgstr "查看文档"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:153
msgid "An error occured when trying to save your custom form"
msgstr "尝试识别插件时发生错误."

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:176
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:279
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:190
#: assets/Views/Admin/Settings/SettingsTabView.php:91
msgid "Error rendering settings."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:217
msgid "Affiliate portal & registration"
msgstr "联营公司门户和注册"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:222
msgid "Customize registration form"
msgstr "定制注册表"

#: assets/Views/Admin/Settings/RootView.php:243
msgid "Subscription renewal referrals"
msgstr "重复性转介"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:91
msgid ""
"<p>We are excited to inform you of the new referral program we now have on "
"our site. You can now earn cash or store credit by referring your friends to "
"our site through our affiliate program. You can do this simply by sharing "
"your unique affiliate link (found below) with your friends and family.</"
"p><p>There's nothing you need to do - everything is automatically tracked "
"and you'll receive an email whenever someone makes a purchase through your "
"link. You can also access <a href='{site_portal_url}'>your affiliate portal</"
"a> at any time to see who has clicked on your link or made a purchase.</"
"p><p>Your affiliate link: </span><strong>{default_affiliate_link}</"
"strong><br><span>Your coupon code: </"
"span><strong>{default_affiliate_coupon_code_or_note}</strong><br></p><p>We "
"appreciate your support and value your role in helping our company grow and "
"improve through word of mouth and recommendations. Thank you for being a "
"valued member of our community.</p><p><br></p>"
msgstr ""
"<p>我们很高兴地通知你，我们的网站现在有一个新的推荐计划。你现在可以通过我们的"
"联盟计划将你的朋友推荐到我们的网站，从而赚取现金或商店信用。你可以通过与你的"
"朋友和家人分享你独特的联盟链接（见下文）来做到这一点。</p><p>你不需要做什么--"
"一切都被自动跟踪，只要有人通过你的链接购买，你就会收到一封邮件。你也可以在任"
"何时候访问<a href='{site_portal_url}'>你的联盟门户网站</a>，查看谁点击了你的"
"链接或进行了购买。</p><p>你的联盟链接。</"
"span><strong>{default_affiliate_link}</strong><br><span>你的优惠券代码。 </"
"span><strong>{default_affiliate_coupon_code_or_note}</strong><br></p><p>我们"
"感谢您的支持，并重视您通过口碑和推荐帮助我们公司成长和提高的作用。感谢你成为"
"我们社区有价值的成员。</p><p><br></p>"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:431
msgid "Setup wizard"
msgstr "安装向导"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:491
msgid "Whoops! WooCommerce is not activated"
msgstr "哎呀!WooCommerce未被激活"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:492
msgid ""
"WooCommerce must be installed and activated on your website before you can "
"use Solid Affiliate."
msgstr ""
"在您使用 Solid Affiliate 之前，必须在您的网站上安装并激活 WooCommerce。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:494
msgid "Open plugins page"
msgstr "打开插件页面"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:518
msgid "Let's get started"
msgstr "让我们开始吧"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:519
msgid ""
"We're excited to help you set up and activate an affiliate program for your "
"WooCommerce store. The setup process is easy and straightforward, and we'll "
"be here to guide you every step of the way!"
msgstr ""
"我们很高兴能帮助你为你的WooCommerce商店建立和激活一个联盟计划。设置过程简单明"
"了，我们会在这里指导你的每一步工作。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:521
msgid "Get started"
msgstr "开始"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:547
msgid "Affiliate portal setup"
msgstr "联盟门户设置"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:548
msgid ""
"Where should we add the affiliate portal page on your site? This is for "
"affiliates to sign up and manage their accounts."
msgstr ""
"我们应该在你的网站上把联盟门户页加在哪里？这是供联属会员注册和管理他们的账"
"户。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:552
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1150
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:553
msgid "Enter page title"
msgstr "矩形框架"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:556
msgid "Page slug"
msgstr "页面别名"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:557
msgid "e.g. affiliate-portal"
msgstr "例如：联盟-门户"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:561
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:631
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:714
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:810
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:893
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1032
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1164
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:565
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:635
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:718
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:815
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:898
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1037
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1168
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1291
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:575
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:82
msgid "Portal"
msgstr "门户"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:576
msgid ""
"This will be a new page on your site for affiliates to register and see "
"their portals."
msgstr "这将是你网站上的一个新页面，供联属会员注册和查看他们的门户。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:612
msgid "Default commission rate"
msgstr "默认佣金率"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:613
msgid ""
"Set the baseline commission rate that your affiliates will earn. Don't "
"worry, you can always add different rates and change this later."
msgstr ""
"设置你的联属会员将获得的基准佣金率。不要担心，你可以随时添加不同的比率，并在"
"以后改变这一点。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:619
msgid "Commission rate type"
msgstr "佣金率类型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:622
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:873
msgid "Flat ($)"
msgstr "扁平化 ($)"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:626
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:709
msgid "Commission rate"
msgstr "佣金率"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:627
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:710
msgid "Enter a commission rate (ex: 10 or 22.5)"
msgstr "输入一个佣金率（例如：10或22.5）。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:644
msgid "New referral"
msgstr "新的转介"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:645
msgid "Update the commission rate on the right to see an example calculation"
msgstr "更新右边的佣金率，看一个计算实例"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:654
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:738
msgid "Referral type"
msgstr "推荐类型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:665
msgid "Order amount"
msgstr "订单金额"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:676
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:761
msgid "Commission amount"
msgstr "佣金总数"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:697
msgid "Subscription renewal rate"
msgstr "续订率"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:698
msgid ""
"Set a commission rate for subscription renewals. If an affiliate sends you a "
"customer whom signs up for a subscription, this rate will apply whenever the "
"subscription renews."
msgstr ""
"为续订设置一个佣金率。如果一个联盟向你发送了一个注册订阅的客户，这个比率将适"
"用于每次订阅续订。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:702
msgid "Commission type"
msgstr "佣金类型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:727
msgid "New subscription renewal"
msgstr "新名称的更新"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:728
msgid "This is for subscription renewals. Please choose a rate to the left."
msgstr "这是为续订而设的。请在左边选择一个费率。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:739
msgid "Subscription renewal"
msgstr "订阅更新"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:749
msgid "Renewal amount"
msgstr "续费金额"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:783
msgid "Email notifications"
msgstr "邮件通知"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:784
msgid ""
"Solid Affiliate sends out email notifications to your affiliates and admins "
"on your behalf."
msgstr "Solid Affiliate 代表您向您的联属会员和管理员发送电子邮件通知。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:788
msgid "From name"
msgstr "来自名字"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:789
msgid "Enter your email from name. The standard is to use your site name."
msgstr "输入你的电子邮件的名称。标准是使用你的网站名称。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:795
msgid "Enter a name"
msgstr "输入名称"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:799
msgid "From email"
msgstr "发送Email地址"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:800
msgid ""
"Set the email address which emails will be sent from. This will set the "
"<strong>from</strong> and <strong>reply-to</strong> address."
msgstr ""
"设置电子邮件的发件地址。这将设置<strong>发件人</strong>和<strong>回复人</"
"strong>的地址。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:806
msgid "Enter an email address"
msgstr "输入电子邮件地址"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:823
msgid "Inbox"
msgstr "收件箱"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:824
msgid "Below is an example email notification sent to an affiliate."
msgstr "下面是一个发送给联盟的电子邮件通知的例子。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:864
msgid "Affiliate coupons"
msgstr "联盟优惠劵"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:865
msgid ""
"Automatically create and assign a coupon to your affiliates to share with "
"their friends and audience when they sign up."
msgstr ""
"自动创建并分配一个优惠券给你的联属会员，让他们在注册时与朋友和观众分享。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:870
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:931
msgid "Discount type"
msgstr "折扣类型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:877
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:919
msgid "Discount amount"
msgstr "折扣金额"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:878
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入一个数量"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:882
msgid "Advanced settings"
msgstr "高级设置"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:888
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:908
msgid "Coupon template"
msgstr "优惠券模板"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:909
msgid ""
"These coupon settings will be used to automatically generate a coupon for "
"each of your affiliates to share! Woot woot!"
msgstr ""
"这些优惠券设置将用于自动生成一个优惠券，供你的每一个联属会员分享！你可以在你"
"的联属会员中使用。Woot woot!"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:942
msgid "Example coupon code"
msgstr "优惠券代码示例"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:956
msgid "Coupon advanced settings"
msgstr "优惠券高级设置"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:963
msgid "Individual use only"
msgstr "个人使用"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:965
msgid ""
"Generated coupons cannot be used in conjunction with others active coupons."
msgstr "生成的优惠券不能与其他有效优惠券一起使用。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:968
msgid "Exclude sale items"
msgstr "不包括特价商品"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:970
msgid ""
"Generated coupons should not apply to products on sale. Per-cart coupons do "
"not work if a sale item is added afterward."
msgstr ""
"生成的优惠券不应该适用于打折的产品。如果之后添加了销售商品，每个购物车的优惠"
"券将不起作用。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:996
msgid "Work with your existing users"
msgstr "与你的现有用户合作"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:997
msgid ""
"Jumpstart your affiliate program by allowing your existing users to promote "
"your store. Each user will receive an email with their affiliate link and "
"optionally a coupon."
msgstr ""
"通过允许你的现有用户推广你的商店来启动你的联盟计划。每个用户都会收到一封电子"
"邮件，其中有他们的联盟链接和可选的优惠券。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1003
msgid "Users to add"
msgstr "添加的用户"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1004
msgid ""
"Select the existing WordPress users you want to register as affiliates "
"during this setup. Admins will not be included."
msgstr ""
"在此设置中选择你想注册为会员的现有WordPress用户。管理员将不被包括在内。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1012
msgid "All Users"
msgstr "所有用户"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1015
msgid "All Customers"
msgstr "所有客户"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1021
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1068
msgid "Welcome email"
msgstr "欢迎给用户的电子邮件"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1027
#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1159
msgid "Edit content"
msgstr "编辑内容"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1045
msgid "Register as affiliates"
msgstr "注册为附属机构"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1046
msgid "Add users to your list of affiliates."
msgstr "将用户添加到你的联盟名单中。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1056
msgid "Total eligible users"
msgstr "符合条件的用户总数"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1067
msgid "Notification type"
msgstr "通知类型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1092
msgid "Welcome Email"
msgstr "欢迎邮件"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1114
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1138
msgid "Add an announcement page to your site"
msgstr "在你的网站上添加一个公告页面"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1139
msgid "Lorem"
msgstr "Lorem "

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1143
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1145
msgid "WordPress page"
msgstr "WordPress页面"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1146
msgid "WordPress post"
msgstr "WordPress的帖子"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1151
msgid "Enter an page title"
msgstr "输入一个页面标题"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1154
msgid "Page content"
msgstr "页面内容"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1192
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1205
msgid "You're all set!"
msgstr "全部完成!"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1206
msgid ""
"Congratulations! Your affiliate program is now set up and ready to go. Your "
"store is now open to a whole new world of earning potential."
msgstr ""
"祝贺你！你的联盟计划现在已经建立并准备就绪。你的联盟计划现在已经设置好了，可"
"以开始了。你的商店现在向一个全新的赚钱潜力世界开放。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1207
msgid ""
"Next, we suggest getting the word out about your affiliate program and "
"directing potential affiliates to you new sign up page."
msgstr ""
"接下来，我们建议把你的联盟计划的消息传出去，并把潜在的联盟成员引导到你的新注"
"册页面。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1210
msgid "Complete setup and go to dashboard"
msgstr "完成设置并转到仪表板"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1229
msgid "You are currently on a free trial"
msgstr "您目前正处于免费试用期"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1233
msgid "Purchase now"
msgstr "现在购买"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1238
msgid "Activate Solid Affiliate"
msgstr "激活固体联盟"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1243
msgid "My account"
msgstr "我的账户"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1254
msgid "Connect your license key"
msgstr "连接你的许可证密钥"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1255
msgid ""
"You're almost there! Just enter your license key to receive plugin updates "
"and support."
msgstr "你就快到了!只要输入你的许可证密钥，就可以获得插件更新和支持。"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1258
msgid "License key"
msgstr "许可证密钥"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1259
msgid "Enter your license key"
msgstr "输入您的许可证密钥"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1264
msgid "Skip for now"
msgstr "暂时跳过"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1276
msgid "Solid Affiliate is activated"
msgstr "实体联营公司被激活"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1277
msgid "You have a valid license key associated with this site. Thank you!"
msgstr "您有一个与本网站相关的有效许可密钥。谢谢你"

#: assets/Views/Admin/SetupWizard/V2View.php:1330
msgid "Oops! Something went wrong."
msgstr "哎呀！发生了一些错误。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:36
#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:39
msgid "Solid Affiliate Admin Helper"
msgstr "Solid Affiliate 许可证密钥"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:40
msgid ""
"Here are some tips on how the affiliate registration and portal works and "
"how to customize it."
msgstr "这里有一些关于联盟注册和门户网站如何运作以及如何定制的提示。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:40
msgid ""
"Only you, as a logged in admin, will see this. Your affiliates will not see "
"this."
msgstr "只有你，作为一个登录的管理员，会看到这个。你的附属机构不会看到这个。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:42
msgid "To configure your registration form or portal, start here."
msgstr "要配置你的注册表或门户，从这里开始。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:43
msgid "Read the"
msgstr "阅读更多"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:43
msgid "affiliate portal guide"
msgstr "联营公司门户网站页面"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:44
msgid "View your site's"
msgstr "查看您的联盟门户网站"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:44
msgid "affiliate portal settings"
msgstr "联盟门户设置"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:45
msgid "Add registration fields here"
msgstr "联营公司注册字段"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:45
msgid "customize registration form"
msgstr "只有附属机构注册表"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:48
msgid "Preview portals"
msgstr "预览"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:48
msgid "You can now inspect the portals of any one of your affiliates."
msgstr "你现在可以检查你的任何一个附属机构的门户网站。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:49
msgid "Use the"
msgstr "使用"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:49
msgid "affiliate portal preview tool"
msgstr "联营公司门户网站设置"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:51
msgid ""
"If you have any questions regarding the affiliate registration and portal, "
"please contact"
msgstr "如果你有任何关于联盟注册和门户网站的问题，请联系"

#: assets/Views/AffiliatePortal/AdminHelperView.php:51
msgid "Solid Affiliate support"
msgstr "支付 Solid Affiliate"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:87
msgid "Logged in as"
msgstr "登录为"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:116
msgid "Payment email"
msgstr "付款邮箱"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:149
msgid "Your "
msgstr "您的"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:149
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:215
msgid "Error rendering Affiliate Portal Dashboard."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:247
msgid ""
"You have no permissions to edit any of the settings. All your account "
"settings are managed by the program administrator."
msgstr "你没有编辑任何设置的权限。你的所有账户设置都由程序管理员管理。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:308
msgid "Available Store Credit"
msgstr "可用的商店信贷"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:321
msgid ""
"Purchases or conversions that have been attributed back to your link(s)."
msgstr "归因于你的链接的购买或转换。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:332
msgid "Total Unpaid Earnings"
msgstr "总计未付佣金"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:336
msgid "Total Paid Earnings"
msgstr "总已付收入"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:343
msgid "Visits — Daily last 30 days"
msgstr "访问量 - 过去30天的每日访问量"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:349
msgid "Referrals — Daily last 30 days"
msgstr "推荐人--过去30天的每日推荐人"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:414
msgid ""
"Purchases or conversions that have been attributed back to your links and "
"coupons."
msgstr "购买或转换已归因于你的链接和优惠券。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:487
msgid "Payouts which have been paid to you."
msgstr "已经支付给你的赔款。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:533
msgid "Visits which you have sent using your links."
msgstr "你使用你的链接发送的访问量。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:556
#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1510
msgid "Coupons"
msgstr "优惠券"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:558
msgid ""
"Coupons which have been linked to your account. You will receive a referral "
"for any purchases that use these coupons."
msgstr ""
"已经链接到你的账户的优惠券。任何使用这些优惠券的购买行为，你都会收到推荐信。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:580
msgid ""
"Quickly embed our creatives on your personal site or blog. Download and "
"share any creative on your social pages to promote your affiliate links."
msgstr ""
"在你的个人网站或博客上快速嵌入我们的创意。下载并在你的社交网页上分享任何创"
"意，以促进你的联盟链接。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:606
msgid "You can also use your Affiliate ID in URLs. For example"
msgstr "你也可以在URL中使用你的联盟ID。比如说"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:608
msgid ""
"You can also use any Custom Slug assigned to you. View them below in the "
"custom slug section."
msgstr "你也可以使用分配给你的任何自定义lug。在下面的自定义lug部分查看它们。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:620
msgid "Affiliate Links"
msgstr "推广会员链接"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:622
msgid "Your default Affiliate URL provided to you by the site admin"
msgstr "你的默认联盟网址由网站管理员提供给你"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:626
#, php-format
msgid ""
"To create an affiliate link to any page on this site, simply add "
"<mark><strong>%1$s</strong></mark> to the url. You can also use the URL "
"generator below."
msgstr ""
"要在本网站的任何页面上创建一个联盟链接，只需在网址上添加 <mark><strong>%1$s</"
"strong></mark>到网址中。你也可以使用下面的URL生成器。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:631
msgid "URL Generator"
msgstr "常规"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:632
msgid "Enter any page URL from our site"
msgstr "输入我们网站上的任何页面URL"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:636
msgid "Use your generated affiliate link"
msgstr "使用你生成的联盟链接"

#: assets/Views/AffiliatePortal/DashboardView.php:1512
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:33
msgid "Login as"
msgstr "登录为"

#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:61
msgid "Account email"
msgstr "电子邮件账号"

#: assets/Views/AffiliatePortal/LoginView.php:67
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:35
#, php-format
msgid "You are currently logged in as %1$s."
msgstr "你目前是以%1$s的身份登录的。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:47
msgid "Register as"
msgstr "注册为会员"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:50
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:52
#, php-format
msgid ""
"An account with this username aready exists. Please %1$s first if it is your "
"account."
msgstr "已经有一个该用户名的账户存在。如果这是你的账户，请先%1$s。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:53
#, php-format
msgid ""
"An account with this email aready exists. Please %1$s first if it is your "
"account."
msgstr "现在已经有一个使用此电子邮件的账户。如果这是你的账户，请先%1$s。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:142
msgid ""
"Your account will need to be approved before you can earn Referrals. You'll "
"receive an email once it's approved."
msgstr ""
"在你赚取推荐费之前，你的联盟账户将需要被批准。一旦获得批准，你会收到一封电子"
"邮件。"

#: assets/Views/AffiliatePortal/RegistrationView.php:146
msgid ""
"Your account will be automatically Approved, and you can start earning "
"Referrals immediately."
msgstr "你的联盟账户将被自动批准，你可以立即开始赚取推荐费。"

#: assets/Views/Shared/AdminFooter.php:93
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:136
msgid "Manage Your License"
msgstr ""
"您的%s对此网址无效。 请<a href=\"%s\" target=\"_blank\">访问您的帐户页面</a>"
"来管理您的许可证密钥URL。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:143
msgid "Solid Affiliate is expired."
msgstr "Solid Affiliate已过期。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:143
msgid ""
"Please renew Solid Affiliate for the plugin to function correctly. You will "
"not receive any security updates, nor be able to add affiliates while your "
"license is expired."
msgstr ""
"请更新 Solid Affiliate 以使该插件正常运作。在您的许可证过期时，您将不会收到任"
"何安全更新，也无法添加附属机构。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:143
msgid "Manage your license"
msgstr "管理你的许可证"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:146
msgid "Solid Affiliate is not activated."
msgstr "实体联营公司未被激活。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:146
msgid ""
"Please activate Solid Affiliate for the plugin to function correctly. You "
"will not receive any security updates, nor be able to add affiliates while "
"the plugin is deactivated."
msgstr ""
"请激活 Solid Affiliate 以使该插件正常运行。在该插件停用的情况下，您将不会收到"
"任何安全更新，也无法添加附属机构。"

#: assets/Views/Shared/AdminHeader.php:146
msgid "Activate Solid Affiliate with a valid license key"
msgstr "用有效的许可证密钥激活 Solid Affiliate"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartView.php:26
msgid "Affiliate Orders and Commissions (daily)"
msgstr "联盟计划条款和条件标签"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartView.php:36
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewTwo.php:36
msgid "Total Order Amount"
msgstr "订单金额"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartView.php:46
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewTwo.php:46
msgid "Total Commission Amount"
msgstr "佣金总额"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFive.php:25
msgid "Visits (daily)"
msgstr "访问"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFive.php:45
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewSix.php:45
msgid "Total Converted Visits"
msgstr "总访问次数"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFour.php:25
msgid "Affiliate Signups (monthly)"
msgstr "会员优惠券"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewFour.php:35
#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewThree.php:35
msgid "Affiliate Signups"
msgstr "推广会员链接"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewSix.php:25
msgid "Visits (monthly)"
msgstr "访问量（每月）"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewThree.php:25
msgid "Affiliate Signups (daily)"
msgstr "推广会员链接"

#: assets/Views/Shared/Charts/SolidChartViewTwo.php:26
msgid "Affiliate Orders and Commissions (monthly)"
msgstr "联盟计划条款和条件标签"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:34
msgid "You have specified these"
msgstr "你已经指定了这些"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:34
msgid "for deletion"
msgstr "确认删除"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:50
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:50
msgid "Deleting"
msgstr "删除"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:50
msgid "will permanently delete the following associated records"
msgstr "将永久删除以下相关记录"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:54
msgid "Confirm Deletion"
msgstr "确认删除"

#: assets/Views/Shared/DeleteResourceView.php:64
#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:85
msgid "Error rendering."
msgstr "呈现 \"支付联盟 \"屏幕时出现错误。"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:31
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:32
msgid "Pay affiliates"
msgstr "支付附属机构"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:33
msgid "Delete unconverted visits"
msgstr "转化数"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:39
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: assets/Views/Shared/WPListTableView.php:70
msgid "Search by"
msgstr "搜索"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Solid Affiliate"
msgstr "Solid Affiliate"

#. Description of the plugin/theme
msgid "Adds an Affiliate Platform to your WordPress store."
msgstr "在你的WordPress商店中添加一个联盟平台。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Solid Plugins"
msgstr "Solid Plugins"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://www.solidaffiliate.com"
msgstr "https://www.solidaffiliate.com"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Payout <strong>%1$s</strong> was processed with total amount of %2$s."
#~ msgstr "赔款 <strong>%1$s</strong>已处理，总金额为%2$s 。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "While your site default rate might be 20% for all products, you need one "
#~ "special Affiliate (ID 22) to receive 10% commission for WooCommerce "
#~ "product A, 80% commission for product B, and a flat rate of $50 for "
#~ "product C."
#~ msgstr ""
#~ "虽然你的网站默认费率可能是20% f或所有产品，但你需要一个特殊的联盟（ID 22）"
#~ "来获得WooCommerce产品A的10% c佣金，产品B的80% c佣金，以及产品C的50美元统一"
#~ "费率。"

#~ msgid "Solid Affiliate is active :)"
#~ msgstr "Solid Affiliate是活跃的 :)"

#~ msgid "Solid Affiliate is not active :("
#~ msgstr "Solid Affiliate不活跃 :("

#~ msgid "WooCommerce is active :)"
#~ msgstr "WooCommerce是活跃的 :)"

#~ msgid "WooCommerce is not active :("
#~ msgstr "WooCommerce未被激活 :("

#~ msgid "Customize your Affiliate Registration page"
#~ msgstr "定制你的联盟注册页面"

#~ msgid ""
#~ "Did you know that you can automatically register your customers as "
#~ "affiliates? This is a great way to get more affiliates on your site. You "
#~ "can enable this functionality in the <a href=\"#\" "
#~ "target=\"_blank\">Addons menu</a>."
#~ msgstr ""
#~ "你知道你可以自动将你的客户注册为联属会员吗？这是一个让你的网站有更多联属会"
#~ "员的好方法。你可以在<a href=\"#\" target=\"_blank\">Addons菜单</a>中启用这"
#~ "个功能。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Order <strong>%1$s</strong> was referred by <strong>%2$s</strong> earning "
#~ "a commissions of %3$s."
#~ msgstr ""
#~ "秩序 <strong>%1$s</strong>是由 <strong>%2$s</strong>赚取佣金的%3$s 。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Referral <strong>%1$s</strong> was rejected. The <strong>%2$s</strong> "
#~ "was refunded."
#~ msgstr ""
#~ "转介 <strong>%1$s</strong>被拒绝。该 <strong>%2$s</strong>已被退还。"

#~ msgid "Update the commission rate on the left to see an example calculation"
#~ msgstr "更新左边的佣金率，看一个计算实例"

#~ msgid ""
#~ "Set the email address which emails will be sent from. This will set the "
#~ "'from' and 'reply-to' address."
#~ msgstr ""
#~ "设置电子邮件的地址，电子邮件将从这里发送。这将设置 \"来自 \"和 \"回复 \"地"
#~ "址。"

#~ msgid "You have successfully updated your email settings."
#~ msgstr "坚实的联营公司"

#~ msgid "You have successfully activated your license key."
#~ msgstr "你已经成功激活了你的许可证密钥。"

#~ msgid "Your license key is invalid. Please try again."
#~ msgstr "您的许可证密钥已被输入!"

#~ msgid "There was an error completing the Setup Wizard."
#~ msgstr "联营公司的ID。不能被改变。"

#~ msgid ""
#~ "Setup Wizard completed! You can always re-enable the setup wizard in "
#~ "Settings -> Misc."
#~ msgstr "设置向导完成了!你可以随时在 \"设置\"->\"杂项 \"中重新启用设置向导。"

#~ msgid "Page Title"
#~ msgstr "页面标题"

#~ msgid "Affiliate Portal Page successfully created!"
#~ msgstr "联营公司门户网站页面"

#~ msgid "Allow Affiliate to Create and Delete Slugs"
#~ msgstr "允许联营公司创建和删除塞子"

#~ msgid ""
#~ "Check this if you would want this Affiliate to create and delete custom "
#~ "slugs in their Affiliate Portal. There is a setting to allow this for all "
#~ "Affiliates in General Settings, but this configuration allows you to "
#~ "grant this permission on a per-affiliate basis."
#~ msgstr ""
#~ "如果您想让该联属会员在他们的联属会员门户中创建和删除自定义塞子，请选中此"
#~ "项。在 \"常规设置 \"中，有一项设置允许所有联属会员这样做，但这项配置允许您"
#~ "在每个联属会员的基础上授予这项权限。"

#~ msgid "Currently the global setting is"
#~ msgstr "目前，全局设置是"

#~ msgid "enabled in General Settings."
#~ msgstr "在一般设置中启用。"

#~ msgid ""
#~ "disabled in General Settings and will have to be enabled on a per "
#~ "affiliate basis."
#~ msgstr "在一般设置中禁用，必须在每个联盟的基础上启用。"

#~ msgid "Add a new Custom Slug"
#~ msgstr "添加一个新的自定义弹头"

#~ msgid "EXAMPLE:"
#~ msgstr "例子："

#~ msgid ""
#~ " This is the default referral rate, used when calculating referral "
#~ "amounts. When Referral Rate Type is set to <code>Percentage (%)</code> "
#~ "this number is interpreted as a percentage. When Referral Rate Type is "
#~ "set to <code>Flat</code> this number is interpreted as a float amount of "
#~ "whichever currency you are using."
#~ msgstr ""
#~ " 这是默认的推荐率，在计算推荐金额时使用。当推荐率类型被设置为<code>百分比"
#~ "（%）</code>时，这个数字被解释为一个百分比。当推荐率类型被设置为<code>扁平"
#~ "</code>时，这个数字被解释为你所使用的任何货币的浮动金额。"

#~ msgid "Search by Email, Username, or Affiliate ID"
#~ msgstr "通过电子邮件、用户名或联盟ID搜索"

#~ msgid "Included in this Bulk Payout"
#~ msgstr "确认这一批量支付"

#~ msgid "download csv"
#~ msgstr "下载 csv"

#~ msgid "Filter by affiliate"
#~ msgstr "按会员过滤"

#~ msgid "Filter by affiliate group"
#~ msgstr "默认联营集团"

#~ msgid ""
#~ "Select which WooCommerce order statuses should trigger a referral and "
#~ "mark it as <strong>Unpaid</strong>."
#~ msgstr ""
#~ "选择哪些WooCommerce订单状态应触发转介，并将其标记为<strong>未支付</"
#~ "strong>。"

#~ msgid ""
#~ "By default, the affiliate link generated for each affiliate in their "
#~ "dashboard is to your sites home page. You can override it with any valid "
#~ "URL. The affiliate paramater will be automatically added."
#~ msgstr ""
#~ "默认情况下，为每个联盟成员在他们的仪表板上生成的联盟链接是到你的网站主页。"
#~ "你可以用任何有效的URL来覆盖它。联盟成员的参数将被自动添加。"

#~ msgid "Connect PayPal + Solid Affiliate"
#~ msgstr "Solid Affiliate"

#~ msgid ""
#~ "Save time and eliminate human error. Connect your PayPal Business account "
#~ "and automate payouts.​"
#~ msgstr "节省时间，消除人为错误。连接你的PayPal商业账户，实现自动支付。"

#~ msgid "Read the docs for the PayPal integration"
#~ msgstr "启用贝宝集成"

#~ msgid ""
#~ "The Setup Wizard will guide you through initial setup, and will let you "
#~ "know when everything is ready!"
#~ msgstr "设置向导将指导你完成初始设置，并在一切准备就绪后通知你"

#, php-format
#~ msgid "You have completed %1$d out of %2$d steps."
#~ msgstr "你已经完成了%2$d个步骤中的%1$d个。"

#~ msgid "WooCommerce Setup"
#~ msgstr "商店设置向导"

#~ msgid "WooCommerce is activated"
#~ msgstr "WooCommerce已被激活"

#~ msgid "WooCommerce is not activated"
#~ msgstr "未启用 WooCommerce"

#~ msgid "WooCommerce Subscriptions Setup"
#~ msgstr "WooCommerce Subscriptions设置"

#~ msgid "WooCommerce Subscriptions is activated"
#~ msgstr "WooCommerce Subscriptions被激活"

#~ msgid "WooCommerce Subscriptions is not activated (optional)"
#~ msgstr "WooCommerce Subscriptions未被激活（可选）。"

#~ msgid "Installed and Activated"
#~ msgstr "已安装和激活"

#~ msgid "Outgoing Email Setup"
#~ msgstr "发出的电子邮件设置"

#~ msgid "Email Setup is complete"
#~ msgstr "电子邮件设置已完成"

#~ msgid "Email Setup is not complete"
#~ msgstr "电子邮件设置未完成"

#~ msgid "License Key Setup"
#~ msgstr "许可证密钥设置"

#~ msgid "License Key activated"
#~ msgstr "激活的许可证密钥"

#~ msgid "License Key has not been activated or is invalid"
#~ msgstr "许可证密钥未被激活或无效"

#~ msgid "Affiliate Portal Setup"
#~ msgstr "联营公司门户网站设置"

#~ msgid "Affiliate Portal ready"
#~ msgstr "联营公司门户网站准备就绪"

#~ msgid "Affiliate Portal is not ready"
#~ msgstr "联盟门户网站还没有准备好"

#~ msgid ""
#~ "This Setup Wizard step will automatically create a new page on your site "
#~ "for you, and embed the Affiliate Portal into it to get you started. You "
#~ "can always edit this page, just like any other WordPress page. <p "
#~ "style='padding-left: 20px; border-left: 2px solid #ccc; font-style: "
#~ "italic;'> You can also manually embed the portal on any page by using the "
#~ "<code>[solid_affiliate_portal]</code> shortcode.</p> "
#~ msgstr ""
#~ "这个设置向导步骤会自动在你的网站上创建一个新的页面，并将联盟门户嵌入其中，"
#~ "让你开始。你可以随时编辑这个页面，就像任何其他WordPress页面一样。 <p "
#~ "style='padding-left: 20px; border-left: 2px solid #ccc; font-style: "
#~ "italic;'> 你也可以通过使用<code>[solid_affiliate_portal]</code></p>短码手"
#~ "动将门户嵌入到任何页面上。 "

#, php-format
#~ msgid "Read about the plugin at: %1$s or download it at: %2$s."
#~ msgstr "阅读有关该插件的信息。%1$s或下载它。%2$s."

#~ msgid "WooCommerce is active! Let's move on to the next step."
#~ msgstr "WooCommerce已经激活了!让我们进入下一个步骤。"

#~ msgid ""
#~ "Solid Affiliate relies on WooCommerce. Let's make sure it's active before "
#~ "moving on."
#~ msgstr ""
#~ "Solid Affiliate 依赖于 WooCommerce。在继续前进之前，让我们确保它是活跃的。"

#, php-format
#~ msgid "Read about the plugin at: %1$s."
#~ msgstr "阅读有关该插件的信息，请点击。%1$s."

#~ msgid "WooCommerce Subscriptions is active! Let's move on to the next step."
#~ msgstr "WooCommerce Subscriptions已经激活了!让我们进入下一个步骤。"

#~ msgid ""
#~ "Solid Affiliate optionally supports WooCommerce Subscriptions. If you "
#~ "plan on using it then let's make sure it's active before moving on."
#~ msgstr ""
#~ "Solid Affiliate 可选择支持 WooCommerce Subscriptions。如果您打算使用它，那"
#~ "么在继续前进之前，让我们确保它是活跃的。"

#~ msgid "Email Settings"
#~ msgstr "邮箱设置"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Solid Affiliate makes your life easier by automatically sending emails to "
#~ "your Affiliates and Affiliate Managers for you. Please setup the basic "
#~ "email settings below. <p>Note: You can change these and all other Email "
#~ "Settings at any time in the Solid Affiliate %1$s later.</p>"
#~ msgstr ""
#~ "Solid Affiliate 通过为您自动发送电子邮件给您的会员和会员经理，使您的生活更"
#~ "轻松。请在下面设置基本的电子邮件设置。<p>注意：您可以在以后的 Solid "
#~ "Affiliate%1$s 中随时更改这些和所有其他电子邮件设置。</p>"

#~ msgid ""
#~ "Your basic email settings are complete! Let's move on to the next step."
#~ msgstr "你的基本电子邮件设置已经完成了!让我们进入下一个步骤。"

#~ msgid "Follow the instructions to set your basic email settings."
#~ msgstr "按照说明设置你的基本电子邮件设置。"

#~ msgid "Your license key has been entered!"
#~ msgstr "您的许可证密钥已被输入!"

#~ msgid "Enter your license key you received upon purchasing Solid Affiliate."
#~ msgstr "输入您在购买 Solid Affiliate 时收到的许可证密钥。"

#~ msgid "Solid Affiliate License Key"
#~ msgstr "Solid Affiliate 许可证密钥"

#, php-format
#~ msgid "Solid Affiliate is inactive, please enter your %1$s."
#~ msgstr "Solid Affiliate是不活跃的，请输入你的%1$s。"

#~ msgid "Your Affiliate Portal is set up!"
#~ msgstr "您的联盟门户已经设置好了!"

#~ msgid ""
#~ "Setup your Affiliate Portal so that Affiliates can sign up and manage "
#~ "their accounts."
#~ msgstr "设置你的联盟门户，以便联盟成员可以注册和管理他们的账户。"

#~ msgid ""
#~ "The email of the Customer associated with this Affiliate. You can enter a "
#~ "blank value there is no customer email."
#~ msgstr "与此联盟相关的WordPress用户的ID。这在创建后不能改变。"

#~ msgid "Date Range Start"
#~ msgstr "范围起点"

#~ msgid "Date Range End"
#~ msgstr "日期范围结束"

#~ msgid "Payment Method"
#~ msgstr "支付方式"

#~ msgid "opens in a new tab"
#~ msgstr "在新标签页中打开"

#~ msgid "(opens in a new tab)"
#~ msgstr "（在新选项卡中打开）"

#, php-format
#~ msgid "a total of %1$s due to %2$s affiliates"
#~ msgstr "共有%1$s由于%2$s附属机构的原因"

#~ msgid "Learn more"
#~ msgstr "了解更多"

#~ msgid ""
#~ "Use this tool to bulk pay your Affiliates for the Referral Commissions "
#~ "they are owed."
#~ msgstr "使用这个工具来批量支付你的联属会员应得的推荐佣金。"

#~ msgid "Step"
#~ msgstr "步骤"

#~ msgid "Recommended"
#~ msgstr "推荐"

#~ msgid "Pay any unpaid Referrals which have passed the refund grace period."
#~ msgstr "支付任何已经过了退款宽限期的未支付的推荐人。"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "You can configure the grace period under <a href=\"%1$s\">Settings > "
#~ "General</a>"
#~ msgstr "你可以在<a href=\"%1$s\">\"设置\"&gt;\"常规</a>\"下配置宽限期。"

#~ msgid ""
#~ "Pay all unpaid Referrals, including the ones that are still in the grace "
#~ "period."
#~ msgstr "支付所有未支付的推荐人，包括仍在宽限期内的推荐人。"

#~ msgid "Filter Referrals by any custom date range."
#~ msgstr "按任何自定义的日期范围过滤推荐人。"

#~ msgid "Select Payment Method"
#~ msgstr "选择付款方式"

#~ msgid "Next: Preview the Bulk Payout →"
#~ msgstr "下一步。预览批量赔付→"

#~ msgid ""
#~ "^ Clicking this button will <strong>not</strong> initiate the payout. On "
#~ "the next page you will see a full preview of the payout data, including "
#~ "which affiliates will be paid and how much. If everything looks good, you "
#~ "can confirm and initiate the payout on the next page."
#~ msgstr ""
#~ "^ 点击这个按钮<strong>不会</strong>启动支付。在下一页，你将看到一个完整的"
#~ "支付数据预览，包括哪些联属会员将被支付以及支付多少。如果一切看起来不错，你"
#~ "可以在下一页确认并启动支付。"

#~ msgid "Final Step"
#~ msgstr "最后步骤"

#~ msgid "Total Sales by Affiliates"
#~ msgstr "加盟者总数"

#~ msgid "Total Amount To Pay Affiliates"
#~ msgstr "加盟者总数"

#~ msgid "Unpaid Referrals"
#~ msgstr "未支付推广"

#~ msgid "Past Bulk Payouts"
#~ msgstr "批量支付ID"

#~ msgid "Affiliates Reports"
#~ msgstr "联营公司门户网站"

#~ msgid "Use the filter below to narrow down data on this page."
#~ msgstr "使用下面的过滤器来缩小本页面的数据。"

#~ msgid "Payouts Report"
#~ msgstr "支出"

#~ msgid "Referral Reports"
#~ msgstr "推广费率"

#~ msgid "Visits Report"
#~ msgstr "访问"

#~ msgid "Customize Registration Form"
#~ msgstr "只有附属机构注册表"

#~ msgid "You have completed the initial setup steps!"
#~ msgstr "你已经完成了最初的设置步骤!"

#~ msgid "Note: You can further configure Solid Affiliate in"
#~ msgstr "注意：您可以进一步配置Solid Affiliate，在"

#~ msgid ""
#~ "If you want to test that everything is working, refer to this guide at "
#~ "any time"
#~ msgstr "如果你想测试一切是否正常，可以随时参考本指南"

#~ msgid "How to test that everything is working properly"
#~ msgstr "如何测试一切工作是否正常"

#~ msgid "Complete Setup and Hide Setup Wizard"
#~ msgstr "完成设置和隐藏设置向导"

#~ msgid ""
#~ "Please complete all of the required steps above to complete the setup."
#~ msgstr "请完成上述所有必要步骤，以完成设置。"

#~ msgid "Current Version"
#~ msgstr "当前版本"

#~ msgid "Update Email Settings"
#~ msgstr "更新邮件设置"

#~ msgid ""
#~ "No page selected. This is likely due to this step being 'skipped and "
#~ "marked as completed'. This is nothing to worry about, simply add the "
#~ "<code>[solid_affiliate_portal]</code> to any page on your site."
#~ msgstr ""
#~ "没有选择页面。这可能是由于这一步被 \"跳过并标记为完成\"。这没什么好担心"
#~ "的，只需将<code>[solid_affiliate_portal]</code>添加到你网站的任何页面即"
#~ "可。"

#~ msgid ""
#~ "You can always change the Affiliate Portal page and other settings in your"
#~ msgstr "你可以随时改变联盟门户页面和其他设置，在你的"

#~ msgid "Affiliate Portal Settings"
#~ msgstr "联盟门户设置"

#~ msgid "New Affiliate Portal Page"
#~ msgstr "新的联盟门户网站页面"

#~ msgid "Please enter a URL for the new page to be created."
#~ msgstr "请输入一个要创建的新页面的URL。"

#~ msgid "Note: You cannot use slashes or spaces"
#~ msgstr "注意：你不能使用斜线或空格"

#~ msgid "Create Affiliate Portal Page"
#~ msgstr "创建联盟门户页面"

#~ msgid "Skip step and mark as complete"
#~ msgstr "跳过步骤，标记为完成"

#~ msgid "Refresh this page to check for changes"
#~ msgstr "刷新此页面以检查变化"

#~ msgid "Required"
#~ msgstr "必需"

#~ msgid ""
#~ "You can use the Pay Affiliates tool to pay any outstanding commissions:"
#~ msgstr "你可以随时改变联盟门户页面和其他设置，在你的"

#~ msgid "Lifetime Customer"
#~ msgstr "终身客户"

#~ msgid ""
#~ "An invalid value for the custom registration form configuration was given."
#~ msgstr "给出了一个无效的自定义注册表配置值。"

#~ msgid "Check to see if any of the reasons below may be causing the issue:"
#~ msgstr "检查一下是否有以下原因可能导致该问题。"

#~ msgid ""
#~ "Malformed JSON may have been provided due to a combination of special "
#~ "characters."
#~ msgstr "由于特殊字符的组合，可能提供了畸形的JSON。"

#~ msgid "Error creating Referral."
#~ msgstr "定期推荐"

#~ msgid "Referral amount is zero."
#~ msgstr "推广费率"

#~ msgid "Which events should send an automated email."
#~ msgstr "哪些事件应该发送自动电子邮件。"

#~ msgid "Affiliate Tags"
#~ msgstr "联盟标签"

#~ msgid "Referral Tags"
#~ msgstr "介绍人"

#~ msgid "Affiliate Portal Preview"
#~ msgstr "联营公司门户网站页面"

#~ msgid "Copy the embed code below"
#~ msgstr "复制下面的嵌入代码"

#~ msgid "Total Paid"
#~ msgstr "总计支付"

#~ msgid ""
#~ "Use these creatives on your site or social media to generate Referrals."
#~ msgstr "在你的网站或社交媒体上使用这些创意来产生推荐。"

#~ msgid "PayPal Integration"
#~ msgstr "PayPal集成"

#, php-format
#~ msgid ""
#~ "Automatic PayPal Bulk Payout. Currently Disabled. To use, please "
#~ "configure and enable your <a href=\"%1$s\">PayPal Integration</a>."
#~ msgstr ""
#~ "PayPal自动批量支付。目前已禁用。要使用，请配置并启用您的<a "
#~ "href=\"%1$s\">PayPal集成</a>。"

#~ msgid "Affiliate Status"
#~ msgstr "联盟商状态"

#~ msgid "Your Affiliate Link"
#~ msgstr "您的会员链接"

#~ msgid "Register as an Affiliate"
#~ msgstr "注册为会员"

#~ msgid "Solid Affiliate Overview"
#~ msgstr "坚实的联营公司概述"

#~ msgid "Affiliate Registration Status:"
#~ msgstr "联盟会员注册"

#~ msgid "Referral Amount\t"
#~ msgstr "推广费率"

#~ msgid "Commission Amount\t"
#~ msgstr "佣金金额"

#~ msgid "Total Payout Amount\t"
#~ msgstr "总赔付金额"

#~ msgid "Your payment email."
#~ msgstr "更新你的付款电子邮件。"

#~ msgid "Account Settings"
#~ msgstr "账户设置"

#~ msgid "Update your payment email."
#~ msgstr "更新你的付款电子邮件。"

#~ msgid "PayPal Payment email"
#~ msgstr "贝宝付款电子邮件"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                        <br>\n"
#~ "                        If the error is AUTHORIZATION_ERROR, please read "
#~ "the documentation above and ensure the following:\n"
#~ "                        <br>\n"
#~ "                        1) You have enabled the PayPal API in your PayPal "
#~ "account settings.\n"
#~ "                        <br>\n"
#~ "                        2) Your Business PayPal account has Payouts "
#~ "enabled. You may need to contact PayPal support to have Payouts "
#~ "activated.\n"
#~ "                        <br>\n"
#~ "                        3) Your API credentials are correct.\n"
#~ "                        <br>\n"
#~ "                        4) You have enough funds in your PayPal account "
#~ "to pay out the total commission amount.\n"
#~ "                    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "                        <br>\n"
#~ "                        如果错误是AUTHORIZATION_ERROR，请阅读上述文件并确"
#~ "保以下内容。\n"
#~ "                       <br>\n"
#~ "                        1) 你已经在你的PayPal账户设置中启用了PayPal "
#~ "API。\n"
#~ "                       <br>\n"
#~ "                        2) 你的商业PayPal账户已启用Payouts。你可能需要联系"
#~ "PayPal支持以激活Payouts。\n"
#~ "                       <br>\n"
#~ "                        3) 你的API凭证是正确的。\n"
#~ "                       <br>\n"
#~ "                        4) 你的PayPal账户有足够的资金来支付总的佣金金"
#~ "额。\n"
#~ "                   </br></br></br></br>"

#, php-format
#~ msgid "Coupon #%1$d"
#~ msgstr "优惠券"

#~ msgid "<p>You can view all your past Payouts to Affiliates here.</p>"
#~ msgstr "<p>你可以在这里查看你过去对联属会员的所有付款。</p>"

#~ msgid "To create new Payouts, use the Pay Affiliates tool"
#~ msgstr "你可以使用 \"<a href=\"%1$s\">支付联属会员工具 \"</a>来发放报酬。"
